(可能甜)行山遇到三條女

行山篇

「嘩，屌你呀，咁撚難行既，下次plan個易啲架啦浩然。」阿豪講。

「咪係囉，行到我周身汗啦。」阿傑講。我心諗你班hihi呀，你地叫黎，我負責plan仲咁多聲氣。

無錯今日我地好似啲廢老一樣抗疫行山呀，無我地如期咁撚多人，但就真係熱撚到仆街。我地都忍唔住除衫。

「行快啲啦，好快到山頂啦。」我講。

突然，我feel到我左右手都迎來一下碰撞，伊個下我地既暗號，代表附近有正妹，我就即刻四圍望啦，就見到三條女坐係樹底到乘涼，估唔到有女仔仲會行山，一個矮滴滴既幾符合我囗味。

不過女依啲野，都係睇下既姐，好快就行過左佢哋。突然，後面就傳來呼叫「唔該」，我地即刻拎轉頭，佢哋就話「我想問邊到落山呀。」

我真係呆咗，龍脊係得前後兩條路行，真心問架？但我都回應佢哋既問題，指左我地上黎既方向俾佢哋。然後拎轉頭就走，佢哋就大叫唔該靚仔。

然後，我都無理直接攻頂，途中阿豪同阿傑不停討論個靚仔係講邊個，我心諗有咩好爭呀，叫哂全部唔得既，明顯客套說話啦。

上到山頂後，我地照樣打卡，然後就搵路落去，見到條路係真係好險峻，係綁曬絲帶嘅崎嶇山路，我地伊啲初哥點行呀。

正當我想回頭時，個三條女跟左過黎，見我地呆左，佢哋就講「我地唔想行原本條舊路咪過黎睇下囉。」

我就話「見到咁你想唔想行呀？」阿豪同阿傑好似見到踏腳石咁講「浩然，你咁細膽架，你唔係驚呀？」

我心諗「屌你呀，又造我，不過一陣行你地就知死。」

然後，我就話「ok,咁行囉。」頭先話細細粒嗰個都話「你地話ok就得啦，但係你地要保護我地架。」

係途中，我地傾左唔少，知道左原來矮矮地嗰個叫Irene,另一個有少少高冷既叫芷晴，而最後一個就一個眼鏡娘叫深田。

落去期間，有啲好難落既山路，我地都伸出我地既友誼之手，我就要扶著芷晴。佢每次都好溫柔咁講唔該，不過就好少出聲。我望住阿豪見到佢扶著Irene，真係心生妒忌。

但係話咁快就到左公路，我地準備係旁邊巴士站休息一陣，我突然發現佢哋全部望住我，我心有不解所以又周圍望，先發覺我頭先拖著芷晴無放手，佢見我咁望住個面都紅哂，我都好尷尬咁放開隻手。

忽然，有架紅van停左係我地面前，個司機話「依度好難有車架，你地去邊呀」我地話去筲箕灣，個司機即刻趕我地上車。

上到車，見到其他乘客異樣既眼光，先發覺自己無著番件衫，我即刻就著番，而旁邊既芷晴就微微一笑，伊一笑好動人心弦，我既心都有被伊個高冷女神融化。但好快就被隔離朋友既打閙聲喝醒。

我又望向Irene，望著她和阿豪打閙着，心中真的不甘。Irene突然望向我，我們對視了十多秒，而阿豪即自己說着，並沒有留意。此刻我地就好似偷情咁，互訴情愫。但好快佢就望番窗外既風景。

到左筲箕灣後，我就提議食黃店，最後全票通過，決定食大丼家(真心正)。

G持 推一下

支持但係有負皮既

P牌仔比唔到腐皮

借帳唔識，係呢，覺得有無咩改善呀，排版，劇情細節，書面定囗語都可以俾啲意見喎，新手上

深田

Lm

我地就慢慢咁行過去大丼家到，我帶頭行，同時芷晴都係我隔離。我行緊時，就望一望後面，發現阿傑已經搭住左深田既膊頭，睇黎佢哋都幾玩得喎。便報他們一個邪惡既微笑。

入到大丼家，先發現人客好少，我地就緩緩坐低，我就坐中間，旁邊係芷晴同Irene，而對面就係深田。

然後，我地就叫左好多野黎懲罰間黃店。係等野食期間，我就繼續同lrene芷晴傾計。

忽然，我隻腳feel到一條白滑既腿掃過，不停磨擦，有少少愕然少少緊張，因為係呢個方向，一定係深田。頭先望到佢已經估到佢係肉食女，但估唔到佢既魔爪係向我姐。

係我十分驚慌既表情下，佢終於停下左佢既攻勢，並係無人發覺既情況下對我單眼了一眼，那電力真是十足。但我也故作震定地食完飯。

然後我地就愉快地食完大丼家，然後就一齊過番九龍，途中交換左contact，佢哋個個都係彩虹之前落哂車，最後淨番我同芷晴係去黃大仙。

得我地兩個既時候，真係無野講，可能因為佢又高冷，我又毒啦，驚講錯野，個現場真係有少少尷。

係依個絕對零度既場面中，芷晴突然話「其實你地啲男仔係咪都係鐘意Irene依啲女神架，我見你今日成日望住佢。」

我心諗「仆街啦，有咁明顯咩，雖然Irene真係girlfriendable」，但係我都排哂野講「無呀，我睇下阿豪咋嘛，你都咁一樣可愛呀。」然後摸摸佢個頭。

然後，我就後悔啦，毒撚最忌有自信，我咁摸法佢會唔會嬲豬呢。

點知佢面紅紅咁，唔知係架車焗定點，然後話「真係既？」

我話「真架」然後佢就望番出窗，但我隱約見到佢笑緊，我都放心啲，就無理。

然後，我就打開手機，將佢地加入去山系男子個group到，再改名做山系男女。

阿豪就即刻話「脫毒成功」「歡迎大家」

芷晴都望住手機輕輕微笑。

好快我地就到左黃大仙，我同佢原來住好近，唔知細個有無見過呢。然後我就同佢講再見。佢都好開心咁同我講88。然後我就返歸啦。

最憎拖拖拉拉，直接屌啦

發夢篇

返到屋企真係攰撚到閪咁，好快咁刷完牙沖完涼就即刻係床到瞓左。

我迷迷糊糊醒左之後，我發覺深田又係好淫咁望住我，我真係屌你老母，又搞尻我。

我即刻擒佢，佢淫叫左聲，我講「你睇下你淫撚到呢。」我就繼續摸落佢個波到，又用嘴黎封住佢等佢唔好大叫。

佢就不停撫摸我既巨龍，係佢既手技下旗幟緩緩升起。我都迫不及待咁用雙指插入佢既小穴，佢即刻「啊」咁叫，我隻手一入到去就感覺到隻手濕到出水。

我都唔再搞佢，即刻掏起巨龍插入粉穴，插入便立刻感受到小穴既緊緻，差啲變早洩男。

佢即刻扮哂野講「唔好搞我呀，好痛呀。」

佢條淫閪仲係度扮哂野，不過同樣令我性慾大升，等我大大力懲罰你啦。

然後，我就用傳教式不停咁抽插佢，然後佢又不停咁淫叫同咬唇，我就繼續屌到床都震埋。

不久之後，佢就高潮左，我費事屌到佢升天，就即刻插入佢個囗到自己旭，屌到佢流哂囗水，不停加速之後就射左。

伴隨着射左，我先發現原來係發夢，射既都落左去底褲。咁多年發都未試過發春夢，仲要發到深田，真係奇怪。

然後，就襯著屋企人未起身，拿拿聲洗底褲。

俾啲意見呀，唔好淨俾負皮呀。姐係簡短啲，定生活化啲呀。

好似四葉草咁啊，仲有無後續?

有呀，你想要一定有架，個故其實我想戀愛化啲，我又唔係太識寫甜，但唔寫又好似無人會睇咁，點好呀？

Irene我識 深田我都知，芷晴可以搵邊個代入

自推一下

生活篇1

洗完之後就掛起左，好采無人發現。

然後就睇下電話既信息，就發現佢哋尋日仲傾左好多，途中芷晴不停咁問我係邊。

芷晴私信:
「返到屋企？」
「點解唔覆既？」
「冲緊涼？」
「瞓左？」

睇黎芷晴真係好關心我，然後我就覆左句「尋日好攰，好早瞓左。」

深田私信:
「hello,靚仔」

雖然佢好正又夠淫，但係真係唔鐘意咁進取，同埋睇得出阿傑mark實左，所以我都費事理佢。

其後，我就同Irene講左句「hi」

佢都好快同我say 左hi,然後互相了解左不少，原來佢同我一樣歲數，無男朋友，希望我有機會啦。

然後我揀左日阿傑同阿豪都有野做既日子，約左佢出街。佢都應該知道我做咩。不過都應承左。二人世界，有機。

然後我就繼續係屋企頹廢打LOL，得閑就溫下仲有成兩個星期既旅款。

咕~咕~咕，休閒既時間真係過得特別快，話咁快就到左中午。打開雪櫃先發覺無餸，媽咪就話「街市餸貴呀，你自己落街買啦」

我心諗「囗罩仲貴啦」不過梗係唔會咁講啦，聽媽媽的話嘛。咁就乖乖地落街啦。

無錢就梗係平靚正黃店大快活啦。經過M記時候，就見到芷晴好似要準備入去M記。

然後，我就衝過去拍一拍芷晴膊頭「喂，芷晴」

「浩然」

「你做港豬呀，俾人屌架，同我去食大快活啦」

「真係無錢呀嘛，我都唔想」

「唔緊要啦，你俾28蚊，我再幫你貼啦」

「好啦」

然後，我地就入左間大快活。

留個正皮，留個名呀，歡迎講任何問題。

正，支持

thx

lm

發展得咁快

落街食飯咁啱見到，我可以推慢啲架，但就多左好多生活瑣碎事，當浩然既生活故咁囉

唔好比佢停呀

生活篇2( 悼念謝婉雯醫生)

我地入到大快活，我叫佢俾嗰28蚊我，就即刻揀左兩個焗豬排飯。

然後，我就問佢「堂食定外賣呀」

佢答話「外賣呀，堂食依架好危險架」

我有小小失落咁講「好啦咁」

然後不足兩分鐘，佢就出餐，我就打算攞返屋企準備食自己。

但係芷晴就有啲怕羞咁同我講「我屋企無人呀，你上唔上黎呀」

我就話「好呀，還掂我無野做，上你屋企好過我自己打機，不過你唔驚引狼入室咩,假狼叫~~」

芷晴就話「我信得過你架嘛」

我話「我地尋日先見咋喎」

芷晴話「女人睇男人好準架」

我地上去期間，我不停咁拖慢自己既步伐，為既就係望下芷晴條腿，真係又白又滑，好乎合佢高冷女王既氣質呀，真係我伊啲腳膠恩物。

然後，就好快咁到左芷晴屋企，入到去發現好簡單好淳樸，一埲牆隔住都無，open kitchen 一張床 廁所，然後就無其他野。

我好輕描淡寫咁問佢「得一張床既，你屋企人呢」

佢突然就眼發淚光，我就即刻get到咩事「sorry呀我唔知到你。。。。」

佢就話「唔緊要啦，不知者不罪」然後帶着哭腔咁講「我地食飯先啦，啲飯凍哂。」

成餐飯我地都無講野，我都想等佢心情平復一下先。

然後，佢就話「浩然，你想唔想聽一聽我既過去呀，我未同過任何人講過架。」

我話「好呀，你講呀」

然後，佢就慢慢道來一個故事，佢本來出身係中產家庭，但係03年沙士期間，佢daddy，mommy都係醫生，mommy原來就係謝婉雯醫生，自願入dirty team死左，而daddy就早已患血癌，同年去世。

然後，就送左俾姨媽照顧，姨媽因為要養活自己同芷晴，不惜勞力，長期往大陸做貿易，事隔17年，家人再次被痛下殺手，至今中共仲係度隱瞞疫情，由1月到伊架，芷晴同姨媽都無辦法聯絡到。

然後，芷晴為左自己既生計，佢被逼放棄DSE，選擇搵part time，壓力越來越大，但佢都唔敢同Irene,深田講，因為佢怕人地可憐佢施捨佢。

芷晴講「我同你講都唔係要你施捨，可憐。我當你樹窿咋。」

我聽完後真係有啲動情，然後我便一手推她到我心胸前，講「放開你堅強既外殼啦，鐘意喊就喊啦，有咩困難就同我講啦。」佢對波頂住左我個肚，真係扯曬旗，不過好才佢無發覺。

佢漸漸放聲哭泣左起來，不消五分鐘，佢就停止左哭泣聲，就講「唔該你呀浩然，同埋唔好意思呀整到你件衫濕哂。」

我講「小意思啦，我走啦，記住有咩事話俾我聽呀。」

然後佢就好似啲蘿莉咁點頭。

我就滿意地走左返歸了。

加油

唔黎返個安慰Q?

點解要消費死者

今日謝婉雯醫生死忌，我都係咁講下姐，無利潤可圖，咁都消費咩。

Irene行山篇1

伊幾日，不停都有同芷晴傾計，其餘時間都係同正常生活一樣，打機食飯，持續左四五日之後。

終於到左同Irene出街既日子啦，因為佢都好鐘意行山，所以我都係決定行山。

不過今次就近近地行個飛鵝山，Irene話飛鵝山得日出同日落好睇，如果正常上去行石屎路好悶。

所以最後就決定3:30彩雲等。

而我都好準時咁3點半到左。離遠就已經見到Irene，佢亦向我揮手，我就即刻尻衝過去。

佢即刻打左我一下手臂，話「密你咁耐架。」

我就話「睇黎有人好心急喎。」

佢講「梗係啦，我上過好多次啦，次次都大霧或者遲左，所以今次咪早啲囉。」

我地今次經札山道上去，不停有車係後衝上黎，次次都勁驚。身為男仔我都有盡下本份，我行外面，佢行入面，唔知有無加分呢。

沿途中真係好悶，所以我地就一人搵左一個飛鵝山鬼故黎講，兩個人一齊行山，就真係無咩好驚。

話咁快就到左停車場，即係中上段位置，我就打算問一問Irene使唔使抖下氣。

點知，旁邊啲車傳黎一啲呻吟既聲，同埋一啲車上下上下既聲，我先知原來飛鵝山野戰傳說係真架。

然後，我就緩緩靠近，透過車窗同簾既空隙，睇到佢哋仲做緊前戲，條女幫條仔舔緊條小龍，睇睇下太入神，不知不覺已經睇左成五六分鐘。

我望一望Irene，見到佢都係另一邊到睇緊。我即刻輕輕咁拍落佢個頭到，話「睇夠未呀，未夠18歲唔俾睇呀。」

佢見到俾人發現左之後即刻臉都紅哂，講「你都有睇啦」

我無再同佢糾纏，就話「不如差輸左既敲佢車窗呀」

佢就話「好呀」

結果我輸左，然後我就勁大力咁拍落個車窗到，仲要扮啲狗講「熄匙車牌身份證」。

佢都回應講「對唔住阿sir，等一陣。」其後我就急急腳走左。

條仔真係好乖咁著返條褲打開車門俾身份證，真係笑死我啦，佢望住我既背影，都應該知咩事，然後就傳來大叫「阻人扑嘢燒春袋呀，屌你。」

Irene即刻話「好賤呀你」

F5 F5 F5

頸椎有啲痛，今日應該係咁多先，明天應該上午5點左右再更。

LM

Irene行山篇2

不知不覺就到左飛鵝山山頂，啱啱好仲係5:30，仲可以體驗一下夜景。

Irene講「好靚呀，見到哂成個九龍既夜景呀」

我講「係呀，真係好靚，我地坐係涼亭等一陣啦。」

Irene講「好呀」

我地係涼亭到相鄰而坐，慢慢等著天光既到來，可能真係太早既關係，尋晚大家都無咩點瞓過，但係我就無可能瞓啦，我瞓埋邊個叫睇日出呀。

所以我講「Irene，你係眼瞓，就瞓陣先啦，我一陣再叫醒你啦」

佢無絲毫猶豫講「好啦」

我本來以為佢會靠落我到瞓，點知佢靠落條柱到瞓。不過睇住佢既睡姿真係好可愛，緩緩張開既嘴巴，有少許滴落既囗水，就好似水潤成熟既蘋果，真係好想一啖咬落去。

除左隻腳短左啲之外，真係無任何缺陷，真係好想佢做我女朋友呀。

望住佢既時光真係過得特別快，天空漸漸變白起來，所以我就叫醒左佢。

佢逐漸矇矇矓矓咁起身，我便趕快拉住佢到瞭望台前。夕陽緩緩升起，沒有任何迷霧，形成左一個美麗既日出。

佢興奮得好似個小孩一樣，狂咁用電話打卡影相，同叫我幫佢影相。

因為疫情既關係，山頂十分少人，旁邊只有一對夫婦，有住專業既攝影器材。

突然，佢地同我地搭話講「你地係咪拍緊拖呀，我幫你地影番幅相呀？」

Irene突然玩性大發講「係呀，唔該你地呀」然後對我淺淺一笑，深有寓意。

然後，佢緩緩勾着我既手臂，連拍了好幾張，我地都好滿意，也交換了電話。之後夫婦就同我地講啲人生大道理，同埋一啲香港現況，並講「三十年後香港都唔知仲係咪咁樣囉。」

我都深有體會，依架既我地就好似一家人咁，真係好溫暖呀。

因為佢哋想留多陣，我地想走，所以就無車我地，最後我地都要自己行返落去。

離開左夫婦後，我就問佢「點解答我地係情侶既」

佢就有啲怕羞咁講「我想同你影張相呀嘛，又驚叔叔姨姨知我地唔係會走，所以咪。。。」

突然，佢「哎呀」地叫著。

輕輕一推

下篇文幾時出

上埋堂先應該，中午到

Lm，真事？文筆唔錯！

有個技術問題問下大家，我睇我自己係熱門第一，大家睇係咪架，小怕羞。

終於有人問啦，小真，等你地估下邊啲係真

你有行開山個 part 係真

Push

可唔可以出快啲

現實係咁就好囉屌你

Irene行山篇3

我回頭一睇，發現Irene已經跌低左，手按着腳踝。

我立即衝過去幫佢睇「你鬆開隻手俾我睇下。」隨後見到一片瘀青，緩緩紅腫起來。

我講「你拗柴呀，咁唔小心架你。」

Irene講「下，咁點算呀？」

我講「落到去先算啦，上黎啦我孭你」

二話不說佢就上左黎，立刻就感受到佢胸前既波濤洶湧。手放係佢既大髀上，雖則短但仍夠白滑。

然後，佢問「係咪好重呀，點解仲唔行既」

又太入迷啦「唔係呀，我調整一下姐」

最後就經飛鵝山道緩緩下來，雖則係落斜同佢好輕，但都係有少許辛苦。一到有的士既地方就截左架同佢一齊番佢屋企附近既鐵打鋪。

我都有小小內疚無睇實佢，所以幫佢俾左鐵打錢。

然後就送左佢番屋企，原來佢住觀月·樺峯，有錢女呢。

我問「你屋企有無人呀」

佢答「有呀，媽咪同阿哥都應該係屋企」

估唔到，識唔夠一個星期，咁快就要見家長啦，第一次見仲要整傷佢個女，小緊張呀。

開門後，迎來既係Irene媽咪慈祥既臉，我即刻沙冧講「Irene媽咪唔好意思呀，我無睇實佢，搞到佢整親，唔好意思呀。」

好采佢媽咪好好人，講「你太客氣啦，你肯帶佢番黎，就已經證明你好仔啦，我唔該哂你就真，入唔入黎坐下呀」

第一次留番個好印象就算啦，費事講錯野「唔啦伯母，我仲有野做。」

I媽講「咁好啦，唔該你byebye」

我講「byebye，Irene，伯母」

如果我話得深田淫我係假呢

咁你執到啦清繼續追post

+1

越來越驚見到熟人，寫得太多真野

推

再偶遇芷晴篇

然後我就返黃大仙啦，仲未食lunch，好肚餓呀。繼續食大快活，正。

我入到去大快活，就點左個肉醬意粉，正當我想講堂食時，後面有個人拍一拍我膊頭，然後代我講左「外賣呀唔該」。

我拎轉頭就見到芷晴，輕輕一笑咁望住，望住佢天真無邪既笑容，我就知上次同佢一齊真係解決左佢不少壓力。

個點餐員見有人代我答，都係等緊我既回應，我便點一點頭。

隨後便繼續和芷晴講「你夠唔夠錢架，使唔使我幫你俾。」

芷晴講「唔使啦，上次係咁啱月底未出糧姐」

攞完餐後，就行上佢屋企食喇。

芷晴就講「係喎，你今日去邊黎呀，今日Irene行山好似整親隻腳呀，唔知佢同邊個呢？」

芷晴明明唔係我女朋友，但係我硬係唔想話俾佢聽我同Irene行山，我就答「下，係咩，傷得嚴唔嚴重呀，我今日去同朋友行下街咋」

芷晴話「唔知呀，佢無話俾我聽呀」

話咁快又到左佢屋企，繼續都係空無一人。然後我地就有講有笑咁食完午飯。

然後佢就叫我陪佢追一套叫紙房子既西班牙劇(真心推)，我地因為用IPad既關係，大家要貼到好近，先可以看得清，大髀貼大髀。

但套劇真係好撚好睇，搞到我要放下兒女私情喇，同香港人一樣反對政府既暴行，結果佢哋成功左，同時令我對光復香港越來越有憧憬。

由朝睇到晚，終於睇完一季啦。而芷晴原來已經 悄悄地咁瞓着左，身為一個暖男梗係幫佢鋪番張被啦。

月光照耀下既佢，真係好迷人，月光使佢既臉部更顯光澤，如此粉嫩，如此誘人，我情不自禁之下就錫左落佢塊面到。

心諗「屌我係到做咩呀，依啲叫乘人之危呀，下流手段，屌仲有我唔係鐘意Irene架咩。希望芷晴無發現到啦，對唔住呀芷晴，我唔小心架咋。」

錫完之後，就陷入左沉重既自責中。

一於無理，返屋企，細細聲講「byebye芷晴」

然後就返左屋企。

叫得浩然既都係渣男。

依架睇到咁上下有無咩芷晴派，Irene派呀。

我都知我文筆唔太好，但有無咁多負皮呀。

咁你出快啲

上緊堂

等緊你呀

男主角一啲都唔毒

雙飛人藥水pls

我想正評不過冇資格，真心好睇

三人群聊天篇

番到屋企之後，就隨便食左個杯麵。突然諗起阿豪同阿傑今日考物理，問下佢地考成點先。

三人群中

我:「喂，你地考成點呀？」

阿豪:「勁撚容易，今鋪5**啦。」

阿傑:「屌，咪撚聽佢講呀，難到仆街呀，我地都炒撚左啦。」
「喂，係喎，嗰三條女你地鐘意邊個呀，我同你地講呀，深田我架」

我:「我呀，唔知呀，可能要哂啦」

阿豪:「屌你，認真呀」

我真係唔識覆佢，因為我真係唔知自己鐘意邊個。最後就打左個笑喊俾佢。

然後就去左瞓覺。

戀愛化啲啦(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

重甜Plz

唔使理正負評 有人睇就得 加油 比心機出唔好辜負睇你文既人

私聊篇

第二日起身，刷完牙飲完水後，就睇一睇左whatsapp，發現阿豪私底下whatsapp左我。

阿豪:「我鐘意左Irene，真心一場兄弟，你唔係同我搶呀」

佢唔通知道左我都鐘意Irene，我猶豫左一陣，決定左呃佢「尋日講下笑姐，無呀，無鐘意你條女呀。」

阿豪:「哦，咁就好啦，聽講佢傷左隻腳，可以點幫佢呢？」

我:「你自己諗啦」我就無再覆佢

原來芷晴都有whatsapp我

芷晴:「唔該你尋日幫我冚被呀」

我:「哦，唔使客氣啦，費事你凍襯嘛」

然後芷晴秒回我，
芷晴:「係喎，你今日得唔得閑呀，我無夏天衫著呀，陪我買衫得唔得呀。」

我:「好呀，橫掂我今日無野做」

然後就決定一齊出旺角，2:00樓下等。

無既，不過第一次作，總有啲受正負皮影響心情。

加速重甜

吓，又要甜，同深田係夢到見已經係我好夾硬寫 架啦，我又唔係太識寫呀，適當時候先加啦。但放心總有既。

唔緊要 有正評既支持者 比心機

純愛微甜輕輕帶過咪算囉

鐘意Irene又唔想同朋友搶，之後同咗芷晴一齊，扑完芷晴都係發覺鐘意Irene搶番返嚟！

乜撚嘢渣男呀屌你老母
賤男就賤男啦
寫文都要學埋晒啲蝗語

點解叫浩然都係渣男

旺角篇1

落到樓下就見到芷晴。

我就問佢「你諗住去旺角邊到買呀」

芷晴話「無呀，都係去美之睇下，啲衫夠平呀嘛。」

然後我地搭紅van出到旺角，芷晴不停捉住我同我講野，東講下西講下，見到佢咁開心，我都好開心呀。

話咁快就到左美之，芷晴講「老闆娘你好呀，我又黎啦。」

老闆娘「芷晴，係你呀，啲新貨黎左再打個8折俾你呀」「隔離依個你男朋友？」

芷晴突然望一望我，然後答「唔係呀，朋友黎咋嘛。」

因為芷晴同老闆娘熟既關係，所以有得用休息室換衫，正常唔得架，然後芷晴就換左好多款式既衫，有工裝，有韓風，有英倫風。

佢次次出黎都有問我靚唔靚，我次次都話靚，佢就講略帶歡笑咁講「都唔知真定假既。」

但係唔係講笑，芷晴靚女又高，真係咩衫都carry到。

好快佢就結帳，但係淨係得兩件衫同一條裙。所以我就問佢「買咁少？」

佢就話「好多喇，打左八折都乘60蚊啦，兩餐飯呀。」

我講「咁又係。你咁知慳識儉，邊個娶到你真係發達啦。」

佢講「係咪呀」

然後，我地就走出左美之。

我講「難得出到黎旺角，梗係食下野先啦，好無呀？」

佢就點頭贊成。

我地就一路行，見到係黃店就食下，我地就一人俾一次錢，當然我梗係揀啲小錢既佢俾啦。我地就好似情侶咁你一啖我一啖，每次食完佢都傻傻地睇著我滿足咁笑。

食下食下就好快入黑啦。

我講「嘩，食到好飽呀，唔使食夜晚黑啦。」

芷晴講「係呀，都差唔多要走。」

然後，我地就緩緩咁行過去巴士站，諗住返歸。

點知突然，背後傳來大叫聲「靚仔企係到」

樓豬快手出文啦

我係台灣啲片睇返黎又有問題？唔好咁敏感啦ching

即刻見到日理萬姬個廣告
眼睛娘深田

台灣唔代表唔係蝗
台灣都會有韓國瑜
寧願比人文化入侵都唔寧願認一認錯
唔怪之得以前有人話過
素質 質量遲早會取締質素 產量
劣幣驅逐良幣
多謝你呢種人

咁我認錯，但真心唔知渣男係蝗語。我用字會再小心啲架啦

唔提只會有更多人用
可能我語氣衰
但真係唔想再有劣幣驅逐良幣

唔係，真心有錯要認，你都係提我姐

樓主識謝婉雯屋企人？ 如果唔係既話我覺得唔應該拎黎作故，你話係沙士中抗疫病逝既醫生咪得，唔一定要exactly拎佢黎做背景。
其他方面寫得唔錯，加油。

尋日諗野唔夠全面，搞到同立場犯埋同一個錯。

甜故好多人睇

旺角篇2

我拎轉頭見到堆狗行緊，依啲時候真係要忍
「阿sir,咩事呀。」

然後就有隻大狗出左黎同我講「靚仔，你犯限聚令呀，知唔知呀。」

我答道「吓，我同我朋友行街咋喎」

然後，佢哋就又捉左三個後生仔，話「係呀，咪五個囉。」

我強忍怒氣說道「我唔識佢哋喎」

大狗吠「你話唔識就唔識呀，你點證明呀，你再嘈，我告埋你阻差辦公都得啦」

我敢怒不敢言，為左大家安全只可以忍。

然後佢就叫左佢啲狗仔查我地，然後講「我地女同事唔係度，男同事check都無所謂啦。」其後佢哋用狗整左個狗牆，芷晴驚到即刻踎低咗，應該係嚇到腳仔軟

聽到之後，我真係理撚得佢，我即刻擋左係芷晴面前，同啲狗鬥講法律，好采我都背左啲防身，同埋啲記者都終於過左黎，影住哂佢哋，慢慢就開始驚啦，然後就隨便查左下我同嗰三個後生仔，唔夠十秒呀，就無查芷晴。

果然，佢哋既目標係芷晴，真係禽類黎，人善被人欺，妥協只會助長極權。我如果唔大佢，無記者後果真係不堪設想。

陪隨著路人對佢哋既辱罵聲，佢哋好快就完成哂啲「手續」，同埋只係俾左一次警告我地。

甜故多人睇，我伊啲小小甜既就淨係得負皮。不過都開心第一次寫就有咁多正皮同支持，絕對唔會棄故

ching 唔好為作而作...你格硬罷時事例如謝婉雯醫生/黑警落去
好突兀...

同樣時期喎，限聚令就真心係我身上發生過。
但謝婉雯醫生嗰度就真係抱歉，寫野無經大腦。

問題唔係同唔同時期既時事
係你將啲場面轉得太快 無啦啦又醫生黑警 讀者會好難適應
文筆唔好 將其他野做好啲啦

我寫開啲故唔甜，所以睇嘅人唔多
一齊加油

其實正負皮都睇得出都多人睇你嘅故
所以冇所謂
寫到差唔多可以放喺紙言更
嗰邊都多人睇
只係建議嚟

表白篇

我地經歷完黑警既恐怖後，都速速逃離現場。我地就立刻趕往巴士站，搭巴士返黃大仙，但芷晴面上都仲係帶著恐慌。

係巴士上面，芷晴一直講「唔該哂你呀浩然，無你都唔知點算好」

我就答佢「依啲我應該做既，如果我成隻狗咁坐以待斃，同佢哋有咩分別呀。」

即刻弄芷晴哈哈大笑。

我就講「笑番咪幾好」我也跟著乾笑了兩聲。然後，佢又繼續打鬧着。我發覺我對佢既感覺上升左唔少。

好快我地就返到黃大仙，去到要分別既時候啦，佢忽然走去我面前，同我講「你合埋隻眼呀，俾啲驚喜你」我就照做啦。

「浩然，今日見到你幫我真係好感動，雖然我地認識既時間唔長，但你成日都係我最困難既時候幫助我，幫我解決左不少疑難，真係好多謝你」

然後，我feel到我的臉頰上有一個嘴唇貼了上來。然後我就立刻張開雙眼，見到緩緩想離開既芷晴，我就一把把她拉回來。

拉到我既胸前，擁着她的腰背，佢有點害羞咁抬頭望向我，我也俯視咁望住佢，互相深情地看着。

然後，我即刻奉上最簡單既一句，「你可唔可以做我女朋友呀」

佢立刻害羞得不知道眼神放何處。等待了了一會兒後，佢好細聲咁「唔」同埋勁微小幅度咁點頭。

然後，我勁開心拖着佢雙手咁問佢「真係既，真係既」

佢就有小小略帶微笑既怨氣講「係呀，傻佬」

我聽到後，就輕輕吻係佢額頭上。然後滿足地傻笑起黎。

佢講「真係傻佬黎」 然後met一met左我面豬登。接著說「都夜啦，早啲返屋企休息啦」

我講「好啦，byebyeBB」

佢聽到即刻喜眉笑眼「byebye傻佬」

留名睇irene做臭雞

留名3p

Irene 幻想圖？

伊個好似好啲

芷情 呢

深田 應該係詠美

大家可以上紙言睇下，改左小小大家覺得唔好既地方。

芷晴

Irene

深田

深田詠美幾時重甜

等下啦，一係我整個小番外篇，係佢同阿傑呀，有無得諗。

雖然我唔覺得係消費 但如果想致敬嘅話，最好唔好感覺咁求其好似「客串」咁

當然 做嚟做主角之一嘅背景都講唔上係求其，但係對讀者嚟講，係冇咩鋪設，就好似好求其。

其實個故暫時都幾好嘅
不過推進唔都劇情又建立唔到 character 嘅情節
就真係冇需要加落去喇

無錯，醫生、抗爭運動係我哋而家生活嘅一部分
但係痾屎痾尿都係，你又會唔會擺落去？

同埋寫一個謝醫生佢冇生過嘅女
仲要安排佢出現喺個「可能甜」嘅故入面
真係有啲唔知想點

呢種題材要啲角色夠立體先好睇，巧功夫架
加油啦樓主

唔要，係都同男豬

阿傑深田番外篇1-阿傑視覺

尋日行山遇到條女真係好撚正，我同佢行係最後，我不停視姦佢，個屎忽同個波都係絕頂，加上佢嗰副紅色眼鏡，真係一個s級既性感尤物。

落山既時候，佢個波不停咁震，加埋佢係著sport bra，中間露出左佢嗰條長長既事業線，真係一幅美麗既景象。

突然佢停左係度，係我耳仔邊同我講「你望夠未呀」聽完之後我震左震，咁撚淫把聲真係邊個頂得住呀，巨龍立即就甦醒咗。

扯到條褲都就黎爆咁濟，佢見到之後輕輕一笑，講「細路仔真係細路仔，咁血氣方剛都有既」

然後佢就一野攝左落我條褲到，一野渣落去我條龍到，我真係懷疑我係M底，明明好撚痛，但係又好撚爽。

我以為就咁就完，點知佢一直放係到，仲係我不時唔為意既時候渣落去。伊種偷偷摸摸既感覺真係好爽。有次浩然拎轉頭望，差啲就見到，好彩佢係睇Irene同阿豪姐。

但係都係不足夠令我射，最後都係維持係充血狀態，好辛苦呀

忍左成程小巴時間，終於去到大丼家，我忍唔住啦，我就同佢哋講「好撚急屎呀，去個廁所先。」

然後就衝左入男廁，解決巨龍先生既性慾。入到去我正想除褲時，後面就有人除左我條褲。

我心諗「唔撚係呀，男廁喎，菊花不保了。」

後面嗰個人拎轉我個身，我先發現原來係深田，屌你嚇死我啦。

然後佢就放左隻食指係個嘴到「 雪~~~~」咁叫我安靜

佢慢慢咁掏出我條巨根，旗已升。佢就捉住，諗住舔佢，我即刻講「好污糟架。」我無講野，然後怒視我。我即刻唔敢講野，橫掂我都係咁爽。

過左一陣，佢就又繼續佢既行動，佢不停咁舔，好似食雪條咁，食到雪雪聲，見到佢食得咁開心，我都安心啲。

不過佢啲囗技真係好勁，又舔我春袋，又深喉，真係唔似一個中學生會識既野，好彩平日詠美老師對我訓練有加，我先可以將一次又一次既快感高潮忍左落黎。

最後，佢不停咁加速含我條撚，插到拍拍聲，又勁淫咁望住我，最終都係忍唔住，囗爆左佢。

然後，佢發出一啲「唔」既聲，仲含住同我講「好多呀」。然後伸左條唎俾我睇，睇住條女含住我啲精真係好有成就感呀。最後佢仲要吞埋，露出左滿足既笑容。淫撚到出水呀。

我地清理左陣，就出左去。好彩佢哋都無為意姐。

謝醫生嗰度我本來係諗住建立芷晴悲慘既形象，再將兩次疫情做連結，造成芷晴又一次要失去家人既慘痛，不過就無諗過原來係寫衰左。
而抗爭就係幫男主建立勇敢既形象，提升好感，為表白作鋪墊動機，同埋講小小道理咁，我唔想個故咁低質嘛，咪講下自己想法咁囉。
我下次會再諗多啲架啦。

加速

你第二張相 會唔會害左人
好多校友

TG見到，應該唔會掛，都廣傳啦喎

點解表完白會講bye bye

Irene家篇1

當我仲回味緊頭先既時候，手機突然叮一聲，我就攞起黎睇下，發現係Irene sent message 俾我。

Irene:「浩然，你瞓左未呀，唔好意思呀，咁夜都煩著你，我媽咪今日又OT，哥哥又有野做未返，我隻腳明明依兩日都好返啲，突然之間又再復發，依架又腫起左，點算呀。」

Irene隻腳唔多唔小我都有啲責任，係我無睇實佢先搞成咁，依架咁樣容咩易有危險架，都係去睇係佢好啲。

我:「咁呀，我依架黎睇下你啦，你方唔方便呀。」

Irene:「好呀，唔好意思呀，麻煩到你。」

期間，我就係度諗，好無同芷晴講呢，啱啱拍拖好似就咁隱瞞好似唔係太好。但係諗深一層，我同佢個friend孤男寡女共處一室，好有問題咁，費事佢唔開心啦，都係唔好同佢講啦，自己搞掂算。

我就即刻飛的過觀塘，成五十幾蚊，真係小小肉赤，但係為左盡快睇到佢，無計。

上到去之後，我就㩒左下門鈴，佢大叫「等陣」，可能因為腳痛既關係，我就等左成分鐘，佢先開到門。

佢係屋企既關係就着住一件小背心同一條熱褲，同埋佢包到成隻粽咁既腳，有無着bra，我就唔深究啦，正人君子，非禮勿視。

Irene講「你黎左啦，唔好意思呀，要你等咁耐。」

我講「唔緊要啦，你快啲坐低先啦。」

然後，我就扶住佢行到去沙發到，放低左佢之後，我就慢慢咁拆開左啲紗布，緩緩揭起就見到佢隻豬腳，真係又大又肥美。

我就講笑咁話「客人，你想點料理隻豬腳呀。」

佢就即刻半笑半怒咁打左我一下「仲講笑」

我講「好啦好啦，唔講啦」「係呢，啲鐵打酒係邊呀。」

佢指一指，然後我就攞左啲藥酒，放佢隻腳係我大脾位置，方便受力一野按落去。佢即刻「啊~~啊~~」咁叫，略帶淫穢。

然後，佢就話「可唔可以細力啲呀」

我就話「梗唔得啦，唔大力啲點散瘀呀」

我就一於無理繼續鏈，每次佢都大聲呼叫「好痛呀」

我既巨龍先生都俾佢既叫聲嘈醒左，起到唔小心掂到佢腳板底。佢即刻怕羞到，攞左個cushion遮住左自己。

無左叫聲後，巨龍都沉睡番，我既工作都暢順左不少。好快就散左瘀。

我就講「散左瘀啦，依架應該好好多啦，但記住唔好咁粗勞呀」

然後，佢就有啲怕羞咁攞開cushion講「好呀，唔該你呀。」

我問「你食左野未呀」

Irene講「未呀，都無人煮俾我」

其實因為我都肚餓，然後我就入左廚房，煮左啲飯，炒左啲菜心同埋碟蕃茄炒蛋。

Irene就話「嘩，你仲識煮飯添呀，好叻呀」

我就話「好容易咋伊啲，唔好講啦，快啲試下啦」

然後，Irene就夾左啲餸食，「好好食呀」

我講「好食就快啲食多啲啦」

話咁快就食完，發現都成十一點啦，快啲走啦，如果唔係一陣無車搭，又要搭的士啦。

我講「Irene，都夜啦，我返屋企先啦。」

Irene就好急忙咁講「都咁夜啦，你都未必有車搭啦，阿哥同媽咪今日都唔返，不如你今日就留係度啦。」

我諗下都係，如果無車既話，我就又要俾多五十啦，貴撚到呢。

所以我就話「好啦，勞煩你啦」

Irene就講「我唔該你至真呀」

十一點點會無車有女就專一啲喇

進入直路

都係藉口姐，兼且成日出街咁攰，有得即刻瞓就肯定留低啦，講故唔好駁故

跟住講條女單腳沖唔到涼，問可唔可以幫我沖……

留名

有得諗

伊架臨近考試，應該每日早午晚各一更左右

咪撚再quote文

加個喬伊小姐

講笑唔好格硬黎

野味小精靈睇多左，召喚薯皮兄

我唔會寫甜故

到咗，我嚟捉返個讀者

主角一定好撚靚仔陽光運動型
條條女都撩佢
人生勝利組

Irene講「你沖唔沖涼呀」

我講「唔沖啦，瞓沙發姐，費時搞咁多野啦。你都唔好沖啦，又無出街，又麻煩，一陣洗甩左啲藥酒都唔好啦。」

佢然後就「哦」左下，講「咁你扶我入房呀，我都係有啲行唔太到呀。」

然後我就扶著佢腰間，同時將佢隻左手放係我膊頭上面。高尚住宅真係高尚住宅，成接近1000呎咁大，行過去間房都足足成十零廿米距離，真係有啲攰。

到到床邊既時候，我就想將Irene一野撻落張床到，唔知Irene有意定無意啦，佢就仲箍住我條頸，搞到我都失左平衡力，同佢一野鍾咗落去張床。

最終就跌左張床到，個頭都陷入左一個軟淋淋既地方到，就好似一個波波池咁，但就淨係得兩粒波波，但已足以包圍我。

我不自覺咁輕輕一吸，慢慢咁感受到淡淡既奶香味，令我樂以忘返。

Irene突然大叫「啊~~~~，死~變~態~」然後，用力咁將我個頭推開。

我慢慢咁起身講「對唔住呀Irene，我唔小心架炸。」

佢由上移下咁望一望我之後，忽然又用手冚住塊面，大叫「你同我出去呀。」

我望一望自己，原來巨龍寶寶又唔聽話起左身， 唉，依架講咩都無用，聽朝先算，然後就一路用囗形繼續講對唔住，一路乖乖地出去，而佢就繼續怒視住我。使唔使咁嬲呀。

其實如果唔識/唔想寫甜可以唔喺標題到加上去

見到你定唔知邊個話因為冇寫甜所以冇人睇

但其實如果你個劇情好/ 文筆好/ 角色好自自然然就會吸引到人睇

寫文最忌人云亦云, 冇咗自己一開始寫故既心態 (當然唔係叫你亂咁寫)

我覺得你寫黃店呀黑警呀嗰啲都可以接受, 令讀者產生共鳴; 但係你寫謝醫生/ 一批中六學生喺短時間內咁撚主動好似有啲失去真實性

純個人意見

咁又係既，但係有深田依啲角色就係有少少為左練我寫甜。另外，我第一次寫故好容易受人影響左，搞到我有時劇情加速左，兼且係得芷晴係主動小小，係因為佢當男主係心靈雞湯。深田係淫底，而Irene就已經好被動啦喎，但會係有啲時候會搞啲心機咁囉。

去到後面一啲甜位就係我自己加架啦，但係發夢嗰度就真係有啲人云亦云。

歡迎大家繼續講，今次我會當係一次好好既練習，未來繼續加油。

可能set左cam 影底曬send俾芷晴bitch!

我錯了 quota左文

原諒你

LM 正評

支持

重甜thx

咪重甜啦
講返芷晴好D

試下咪撚停

早午晚一更呀，俾啲時間我溫下書啦ching

何？

Irene家篇3

然後我就去左沙發到坐左係度，睇一睇電話先瞓，睇一睇先發現芷晴sent 左message俾我。

芷晴:「浩然，你瞓左未呀，唔見你一陣，已經好掛住你啦。」

芷晴:「咁耐都唔覆既係咪瞓左啦？」

都成半個鐘前講啦，我即刻答佢「唔係呀，頭先沖涼加閉左陣關溫書呀嘛，唔講啦，早啲瞓芷晴bb。」

等左陣，佢都無覆到，應該都瞓左喇，我都係瞓先。

生寶沙發真係唔係太好瞓，碌咗成晚都唔係太瞓得著，但係都發左陣夢，隱約記得我同一個人係教堂到結婚，正當我想講我願意既時候，突然就有個人衝左入教堂講我唔同意呀，啲樣都好矇糊睇唔清。
伊排成日發啲平時唔會發既夢，唔知點解。

電話叮叮響起，果然又係芷晴。

芷晴:「浩然醒左未呀，尋日早左瞓無覆到你呀，你係度做咩呀。」

唔通答佢係你個fd屋企咩，所以我就話「無呀，諗住刷完牙煮個早餐食囉。」

芷晴:「吓，唔好啦，我想見你呀，一齊食早餐呀。」

好彩唔係講電話咋，仲有時間俾我應對，如果唔係我就應該答左我係觀塘點同你食呀。

我:「下，唔好啦，我今個星期無錢啦，同埋一陣要溫書啦，乖，下個星期日日陪你好無？」

芷晴:「咁好啦」

然後，我就無再覆佢，就入左廚房煮左兩隻蛋加兩個即食麵俾自己同Irene。

無幾耐，Irene就出左黎，不過就換左T-shirt，洗唔洗咁驚我呀，我真係唔小心架咋。

我就當然當咩事都無發生過啦，講「早晨呀Irene，煮左早餐俾你呀，快啲黎食啦。」

佢無應我，不過都緩緩咁扶著牆過黎。

佢慢慢一啖一啖咁食，好快就食哂「點解你煮蛋可以咁好食既。」

果然，食物真係可以俘虜女人既心，講「無呀，好辛苦架，要將蛋白打發一千次架，我咁辛苦，你會原諒我架可」

然後，合實雙手放係下巴扮可愛眨眼。

Irene見到咁就話「男人老狗做埋哂啲咁既野，得啦得啦，原諒你啦。」

然後我就收左啲碗入廚房洗。

出到黎，就發現佢溫緊書。

Irene家篇4

我講「你溫緊書呀，溫緊咩呀」

佢就話「溫旅款囉，就黎考啦。」

我講「原來你都讀旅款架，我都係呀，不過我都小放棄依一科啦，好多野溫呀。」

佢擰一擰頭講「咁你就有所不知啦，溫旅款要有系統，有方法咁溫先得架，然後教左唔少我唔少記既方法，好似咩旅遊產品特性用「無時差 保互權」黎記，真係入腦好多。

佢慢慢咁由第一課開始講講到最後一課，真係明白左好多。唔經唔覺都溫左成三四個鐘啦，去到成一點幾。

我就話「唔該哂你呀Irene，教我咁耐，嘥曬你啲時間。」

佢講「無呀，教你既同時我都溫緊架，當報答番你專登上黎啦。」

突然， 橦門傳出左開門聲，然後Irene媽就番黎。

Irene叫左聲媽咪，我就叫左聲伯母。

I媽講「 係你呀，上黎同Irene溫書呀」

我講「係呀，伯母，順便睇下Irene隻腳囉」

I媽講「你真係乖呀，Irene識著你真係好呀，係呢都未問你咩名呀？」

我講「我叫浩然呀」

I媽就接著講「上次話有野做，今次應該無啦掛，留低食飯得唔得先。」

果然，依啲野都係避得一次避唔到第二次，咁快就要見家長。

伯母入左去炒餸，我地就繼續溫下書咁。

無幾耐就煮完，我地就圍埋一齊食，伯母不停咁夾餸俾我，同問我好唔好食。我終於知點解Irene會話我煮啲野好食啦，因為伯母啲餸真係認真麻麻。

Irene見到咁都知咩事，但係佢無救我，只係隔岸觀火，不停偷笑，仲俾左個眼神我，好似話俾我聽，你都有今日啦咁。

但我都好好仔咁講「好好食呀伯母」

I媽講「好食你食多啲」然後又夾左一大堆餸，真係哭撚左。

又食左陣之後，I媽就開始盤我啦，我都估到啦。

咩學校呀，住邊區呀，第時諗住做咩，通通問哂，我當然都答哂啦。

最後，佢就問「你依架同我個女發展到點呀？」

Irene聽到之後，就叫左聲媽呀。

我望一望Irene然後答「普通朋友囉」

Irene聽到後唔知點解我feel到佢好似有小小失落。然後伯母都無再問啦。

食完飯之後，Irene就上左廁所，而伯母就捉住我同我講「浩然，我同你講呀，Irene咁多年都未帶過男仔番黎架，我個女對你咩感覺，你就自己諗啦，但我希望你唔好辜負我個女啦。」

我心諗會唔會呀，兼且我伊加有女朋友架啦，就算萬一Irene鐘意我可以點姐，但我都應付左伯母先「好既」。

Irene都係廁所到出左黎講「你地傾咩野呀」

我講「無呀，我都係走先啦，下次再見啦，byebye伯母,Irene。」

一拖二

Cls 又係同兄弟爭女情節 呢啲好難搞。不過今次好彩有兩條女鍾意男主 係我就揀返芷晴讓Irene俾阿豪

晴拍拖篇1

返返去黃大仙期間，我就係度回味尋日發生既事，同埋諗下伯母講既野。唔通我真係要起雙飛，都應該幾爽。屌，屌，屌我都on9既，諗埋哂啲咩野呀，以為自己返左古代咩，三妻四妾。唔好諗，唔好諗啦，陳浩然。

我忽然諗返起芷晴，尋日先一齊，今日就好似疏落左佢咁。所以我就whatsapp佢。

我:「bb,我溫完書啦，不如一齊係黃大仙行下呀。」

佢秒回我，芷晴:「好呀，你等一陣呀。」

我好快就到左佢樓下等佢落黎。等左頗耐之後，我就係到睇手機算啦。

忽然就有個人係背後熊抱我，仲要扮哂雞仔聲咁講「你估下我係邊個」

我一邊解開佢雙手，一邊好開心咁講「你咪我bb囉」

然後佢就又好開心咁抱番住我講「唔見你一陣，個心已經唔安樂啦」

我就回抱番佢講「我都係呀，我瞓唔着添呀，你睇下個黑眼圈」

佢講「係喎，真係好大喎，原來唔係得我單思，我就安樂啦。」

然後佢又索兩索講:「係喎，點解你又著番尋日啲衫既，同埋你個頭咁油既。」

果然，講一個大話就要用更多既大話黎掩飾，不過我深信依個係最後一個，對唔住呀芷晴。

我講「哦，尋日返去太攰，咪無洗到啲衫同個頭囉，所以今日就著番囉。」

芷晴都深信不疑講「伊加有肺炎架，做人唔可以咁 污糟架，勤洗啲啦。」

我講「好既bb」

我地就係黃大仙行下咁，我都慢慢咁成功拖到佢隻手，開心仔。

不過黃大仙真係無咩野行，四圍都係啲佛廟，我見仲早早地就提議上慈雲山行下，芷晴都好贊成。

然後，我地就經沙田坳道上去。

依啲路程較短既山，唔係講笑，啲廢老真係多到飛起，唔少仲操着一囗流利既普通話，仲要唔撚帶囗罩，我地驚死呀，所以一路都帶著。

慈雲山依段路唔知點解好多馬騮，四圍咁圍著，眼金金咁望住芷晴，真係好撚猥瑣呀，咁撚多個阿嬸你唔搞你搞佢，真係掋你做野味。

然後，我就將芷晴擁入懷中，希望作出最大既保護。

佢哋見到女神名花有主之後，都又失落又不憤咁離開左。 宣洩主權既感覺原來都幾爽喎，不過見住佢哋就好似見到中學時既自己咁，兵仔就係兵仔，做咩都做唔到人地條仔，都有啲身同感受。

最後3p

每日睇住負皮不斷加，真係唔好受呀，影響心情，有啲想快啲完呀，但係啲劇情又set定左。

明明我都講左好多次對唔住啦。

加油樓主 好好睇

G持

你又係閪嘅 無啦啦謝咩婉雯
不過我都畀左個正評
好好地寫埋佢

樓豬加油

芷晴拍拖篇2

行左一陣，就到左慈雲山山頂，真係人山人海呀，全部人圍哂係出面。

我地上黎既目的就係食間小食店既山水豆腐花，出面咁多人，入面竟然無咩人，我行近啲睇先見到門口寫住「無帶囗罩者不得外進」。

原來班廢老真係連囗罩都無帶，我就入去先啦，拜拜你條尾。

入到去之後，我就問芷晴「芷晴你食熱定凍呀。」

芷晴就有啲怕羞話「熱呀，我今日有啲唔舒服呀。」

見到佢咁樣，我就估到佢今日應該姨媽到，睇黎要關心多啲佢先得「兩碗豆腐花一碗熱既，一碗凍呀唔該。」

老闆娘就俾左兩碗我「自己去後面加黃糖啦」

好彩伊地入面都無咩人，我地都可以安心坐低食，然後我就放開左芷晴隻手食野。

個豆腐花真係好滑，又水潤，啲黃糖又甜。但係我望一望芷晴，先發覺佢好似有啲鬱鬱不歡，不停係到攪拌碗豆腐花。

所以我就問佢「你唔鐘意熱野呀」

芷晴點一點頭。「熱既唔好食」

我就話「無計啦，女仔係要忍下啦。」然後，我就繼續食自己。

點知芷晴就有啲發脾氣講「唔得呀，我都要食呀」

M到既女仔果然暴躁啲。然後，我就係錫落佢到，強行咁撬開佢既牙齒，將啲半暖半冷既豆腐花傳過去。講「好唔好食呀」

而佢就擺出左一副呆既表情，好似一個啱啱被人非禮完既小女孩，又有啲怕羞咁緩緩吞下豆腐花，然後有啲害羞咁吐出「好食」兩字，慢慢回過神黎，佢先諗起「嗰個我初吻黎架，你咁兒戲架，你要對我負責呀」

我就話「淨係你初吻咩，不過唔使驚我會對你負責架。」然後我慢慢將佢推向我既心囗，抱住佢。

其實直到錫落去嗰下，我先感受到芷晴係我女朋友既真實性，依個時候真係想講阿媽我得左啦。

啱啱好無拖更，我發現依排有啲情緒化，依架又無野啦，多謝大家支持

more

笑死
不過真

芷晴見家長篇1

我地食完豆腐花之後，就已經六點幾就黎入夜咁濟，所以我地都速速行左落山。

落到山之後，就接到媽咪電話。

我:「喂，媽咪」

媽:「阿仔，你都好耐無返黎食飯囉喎，今日返唔返呀？」

聽到之後就攞開左小小部電話，同芷晴講「你一陣係咪又食茶記大快活呀。」芷晴點一點頭。

我就講「咁你一陣上黎我屋企食啦，俾你試下我呀媽手勢啊。」

芷晴就略帶微笑咁講「好呀」

我:「媽咪我返黎食呀，同埋帶個朋友返黎，一陣先再講啦。」然後就收左線。

芷晴好似有啲拘謹咁，又係到整理自己儀容。

我見到咁就同佢講「芷晴，我媽咪好好人架，你唔使咁緊張喎。」然後拍一拍佢膊頭。

佢就話「第一次見你媽咪，梗係小心啲啦。」然後就繼續係度整。

我都無佢咁好氣呀，話咁快就到左屋企。「媽咪開門」

媽咪就開左橦門，同時見到芷晴拖住我。即講「鬼馬啦你，識左個女朋友都呀話俾我聽，快啲入黎先啦。」

芷晴一路入去講「auntie你好」

媽講「仲叫咩auntie呀，叫媽啦」芷晴即刻面都紅哂。接著媽咪就繼續問「靚仔，你好快啲講幾時識左個咁靚既女朋友架」

我就即刻講「無呀，尋日我地先一齊咋。」

媽就講「尋日先一齊就即刻唔返屋企，你真係呀」

屌，媽咪我俾你累死啦，今次死得啦。

我望住芷晴，發現佢好疑惑咁望住我，同時帶住一啲憤怒既眼神，好似話俾我聽，一陣你解釋俾我聽呀。

我認左閪好多次啦，最衰連登無得改野啦。

抽水唔好抽得太過火
我知你冇心
連登好多人屌嫁

自爆

芷晴見家長篇2

我都即刻話「媽咪，我地快啲食飯啦」

成個食飯途中，得媽咪同芷晴係度講，我呢，佢哋就無視我，好慘呀我，好似芷晴先係佢個女咁。我一講野，佢哋就一齊啤住我。

佢哋就傾得開心啦，由我細個賴尿講到我大個唔記得拉褲鏈嗰啲，全部都係我啲柒事，芷晴聽到大笑姑婆咁。不過見到佢開心我都開心既。

我一路食飯就係度諗一陣點解釋好，繼續講大話？都係唔好啦，係時候做返個好男人啦，講真話希望芷晴可以原諒同體諒我啦。

食完飯之後，芷晴就拉左我入房，問我「浩然，你點解釋呀？姐係你話咩無錢食飯，係屋企食，溫書全部都係假啦」

我就同佢坦白同Irene去飛鵝山，整傷左佢隻腳，為左承擔，所以照顧下佢。（當然無講跌落床件事啦)

芷晴聽完之後雖然仲係有啲唔開心，但係明顯寬容左好多，講「我似啲咁唔講道理既人咩，Irene係我既friend黎，我梗係都想佢好啦，但你要同我講呀嘛。」

我就講「我唔想你誤會同擔心呀嘛，下次唔會啦，一定同你講，原諒我啦好無呀bb」

佢就回復返笑容，話:「你話架，下次一定要同我講呀，如果唔係……就剪左你。然後望一望我下面。

聽聲都覺得痛呀。

都夜啦，所以我就送左芷晴去佢屋企樓下。

我講:「拜拜我走啦芷晴」

芷晴:「唔好住啦」然後指一指自己個嘴，好細聲講「我..見人地...都會有個....goodbye.... kiss架。」

我就扮聽唔到講「聽唔到呀講多次」

正當佢想講多次既時候，我就即刻用個嘴封住佢個囗，頭先淨係有豆腐花味，依架終於感受到佢囗嗰 陣清香，同埋佢嘴唇既濕潤，搞到我想伸條唎入去，但係佢就封實左啲牙，所以就無攻到入去，最後都錫左成廿秒。

錫完之後，我就慢慢鬆開左，我地既囗水都好似絲縷咁拉長。
芷晴都慢慢咁睜開雙眼，望到我之後又面紅，真係怕羞。

我就走住講「真係拜拜啦，下次再叫我再錫過啦」

芷晴聽到之後就大叫「陳浩然」

豬主正仆街

豬主係講邊個呀

豬角

自

好彩以為你講我添。

今日完啦。依個故唔知幾時完，不過已經諗左下一個故啦，穿越故。

其實仆街啲咁諗, 食哂三個都冇乜所謂, 又唔係識得耐, 又唔係好中意, 又唔係感情深厚, 男主又唔係有責任感

男豬無你諗咁仆街架，同埋食Irene同深田都得，食芷晴唔得架。

乜真係有一個DSE考生既老母第一次見個仔嘅女朋友就叫人叫佢做呀媽咩

A0配靚女，梗係幫下個仔啦。媽媽咁好人咁歡容，講下笑姐。

可唔可以唔好打個「伊」字

考試衝刺篇1

返到屋企之後，媽咪都早已瞓著啦，然後我就快手快腳咁梳洗完，坐係個沙發到，冥想一下諗下自己未來呀咁樣。諗下諗下發覺其實咁樣落去都係唔係辦法，我得一科elective，真係要俾心機溫下書先得。

手機過左一陣又叮一聲響起，我攞起黎睇一睇，原來係阿豪「浩然，Irene對我好似態度麻麻喎，你嗰邊點呀。」

Irene對佢無野，咁咪姐係我。。。屌又諗。「我呀，我都一般般呀。」

阿豪:「唉，睇黎女神永遠都係可遠觀而不可褻玩架啦，屌我地都係收皮做毒撚算啦。」

我心諗毒撚依啲就留番你做啦，考完試就俾個大suprise你。

我：「係囉，係囉」

頭先講到話要努力溫書，睇黎真係要Irene再教下要得啦。今次醒目啦，問下芷晴bb俾唔俾先。

然後我就問左芷晴，佢就答「好呀，見到bb咁上進，我都好開心呀，努力考好個試佢，讀到大學弟時就靠你養我喇」

我:「多謝bb，但你咁講係咪姐係你弟時嫁俾我呀。」

佢即回覆話:「唔係呀」真係隔住個mon 都feel到佢一定又面都紅哂呀。

然後我就又問Irene得唔得，佢都話ok。咁依最後一個星期就要為旅款作最後衝刺啦。

屌Irene

家姐的底底誤我終身（幫po)

要甜請轉區

芷晴早餐篇

第二日，我就起身同芷晴講下啲熱戀情侶會講既野。
我:「bb你起身未姐」

芷晴:「起左身啦，bb我個腦全部都係你呀，不如你同我食個早餐先再去呀。」

我:「好啦，我都好想見你呀。」

我地就相約左係一間黃大仙既隱世黃店小食棠到等，我早到左少少，所以就叫左兩個印尼撈麵，加啲燒賣魚蛋咁，又便又好食，先廿蚊，當早餐下午茶都唔錯，由細食到大，估唔到係黃。

無幾耐，芷晴就到左，佢今日一改風格換左韓風，一件oversize外套配超貼身牛仔褲，真係好正，夏天為大地帶來美腿，白滑修長纖瘦既美腳，估唔到就降臨係我依個腳膠身上。

佢見我眼甘甘咁望住佢，佢都塊臉又開始泛紅「喂，傻佬望夠未呀」

我就話「未呀，黎坐叔叔隔離。」

佢笑一笑之後就坐左係我對面，咁我咪無得摸囉。

我地就接著食野，但唔知佢有意定地方太細，佢不時都用佢隻腳擦過我隻腳，搞到我色心大起根本唔想去溫書啦，拖佢上佢屋企玩腳都夠我玩成日啦。

食完之後，我就捉住佢隻手講「bb，我想同你行街呀。」

芷晴就講「我都想呀，但我一陣就去返工啦，同埋你都要溫書啦，等你考完試，我地就大把時間玩啦。」

我有啲扁嘴咁講「好啦」

芷晴心有不忍，就係我耳邊講「最多一陣夜晚俾你玩下隻腳喇。」然後又有少少臉紅耳赤。

我聽到之後一陣驚喜，即刻就開心番。「好啦拜拜bb，夜晚黑見。」

樓主加速

考試衝刺篇2

我都有問過Irene不如用google classroom嗰啲，但係佢話唔緊要啦，佢屋企又無人，同埋現場教都方便啲。

橫掂又唔使錢補，你鐘意點就點啦。好快就到左Irene屋企，今日可能因為太熱既關係，Irene都換左短衫短褲，隻腳就還好，但個波就因為短袖既關係，變得展露無遺，目測C cup既身材，睇到我眼都突埋。

但係Irene好似對我冷淡左好多，望左我一眼就講左句「入黎啦」就算。

然後就俾左個past paper我做，話睇下我水平到邊。我就好落力咁做，而佢都好認真咁一齊做。

做左成個半鐘，期間真係一粒聲都無出過，好安靜咁做，但係我有啲時候呢，就有啲攰，就好唔小心咁呢就望到佢條波隙，佢咁認真就當然發覺唔到啦，可能我見識小，但我覺得佢條事業線真係同海溝有得比，搞到條能量棒都充哂血。

時間真係過得特別快，好快閙鐘就響起。停筆之後，我就望一望Irene寫既野，佢啲篇幅真係多我成倍。

佢就有啲不滿講「嘩你寫咁少，我上次講，你有無聽呀，依架point加解釋先得一分架咋。」

面對住佢既砲轟，真係無力還擊呀，但求改完會高分啲啦。

然後，佢就慢慢一路改一路同我解釋返個答案，依個老師真係幾好，學校啲老師咁好就好啦。慢慢佢對我既態度同語氣都好番啲，解完之後就已經十二點啦。

我見到十二點所以就煮左啲野食俾Irene食，食完之後，佢就又攞左卷二上黎，話「快啲做埋佢啦，做埋佢先可以知你攞幾架。」

見到咁，我一臉虛脫睇著佢，不過又係我自願上黎，無計啦，我唯有繼續做啦。

最後，計埋一齊發覺我都有3近4，我都開心啦。而Irene自己就5左右。

做左咁耐，都係時候去廁所放個水先。個廁所真係大，仲要有浴缸，間屋我既就爽啦。

出到去就見到Irene已經攰到瞓左，頭先仲咁精神，依架就瞓左都有既。

襯依個時候，就梗係參觀下佢屋企啦，黎左成兩次未好好睇過。

然後，我就入左Irene間房睇下，間房好整潔、好整齊，有個書枱，上面有個圖片牆喎。上面有Irene、芷晴同深田既合照，有啲仲好細個添，睇黎佢哋真係由細fd到大呀。

芷晴同Irene就由細都咁靚，但係深田就變化好大，原本啲膚色、鼻同埋個磅數都唔同哂，但都隱隱約約睇到係佢，睇黎深田都努力過唔少。

去到下面小小就有一張我同佢係飛鵝山影既相，睇黎個夫婦淨係記得俾佢，無俾到我，不過張相真係幾靚既，但係嗰陣俾Irene抱著隻手，個樣真係尷到呢。

再睇左一陣就出左返去。

繼續

Irene 同芷晴 無friend做了

唔錯

見又咁多人支持，我夜晚再更一篇

樓主好波

主角正仆街

等你

樓主加油！

樓豬加油！

好波

考試衝刺篇3

出到去，就見到Irene繼續瞓下沙發，瞓到囗開開咁。完全無顧到自己形象，不過真係女神做咩都係靚既，依句真。

流出黎既囗水令佢既嘴唇充滿光澤，有啲囗水仲滴落左沙發到。真係好可愛呀，成個細路女咁。

電話又再響起叮一聲，我睇一睇。

芷晴:「bb，你溫完未呀，我放左工啦。」

我就覆:「就啦」

然後又拿拿聲入廚房煮啲野俾Irene，依到啲野食好多都係高級食材，搞到我都鐘意左煮飯添。

我大手一揮又煮左個七成熟牛排同芝士卡邦尼意粉配蜆。

第一次煮西餐，賣相都唔錯，希望Irene鐘意啦。我出於私心，就公器私用用盒裝左小小俾芷晴都食下。

然後，我就攞左出黎，叫「Irene起身食野啦」

Irene緩緩起身「吓...又有野食啦」佢忽然好似feel到自己臉上既囗水，又望下沙發既。即刻有啲怕羞同不知所措。

我見到咁，我就輕輕一笑。

Irene聽到之後，就講「喂呀，唔準望呀」然後就好快咁攞紙巾抹左抹自己塊臉同沙發。

抹完之後就坐低左，「嘩，今日係西餐呀」佢緩緩咁卷起左一卷意粉放左入囗中，「啲意粉好好食呀」露出滿足既笑容咁講。

然後，又食左啖牛排，「啲牛排就差左啲，有啲柴，就黎well done啦。」佢好似啲食評家咁講。

都唔知係咪依幾日吊高左佢品味，咁揀飲擇食都有，然後我就玩下佢「小浩子收到，小浩子下次再改進，但娘娘咁食法小心身子發褔呀。」上半段佢聽得好開心，但聽埋後半段就即刻嬲到想過黎打我「你就發褔呀，人黎呀，我要斬佢首呀」

我見到就梗係跑啦，大家玩左一陣就又坐番低停戰，我就問佢「係喎，都未問你旅款去邊到考呀」

Irene講「我係培敦考呀，你呢」

我就有啲愕然「真係緣份，我都係培敦考。不過又係既，旅款咁少考場，都正常既。」

Irene跟住就話「咁不如我地一齊去啦」

我就話「好呀，到時7:00彩虹等呀」佢話「好呀」

我講「食完啦，我都要走啦拜拜」「拜拜」

作者培敦人？

真要培敦考呀

芷晴晚餐篇1

搭車返番屋企途中，先諗返起張相。

我:「Irene你可唔可以俾返飛鵝山張相俾我呀」

過左一陣，Irene就覆我。
Irene:「你又知我有張相既。」

我:「頭先入你間房嗰陣睇到，唔好意思。」

Irene:「你咁架，擅自入人地房，不過你仲有無睇其他野呀。」

我:「無啦無啦，下次唔會啦」

張圖片就sent左過黎，但係就無講過野啦。

過左一陣間，就到左芷晴屋企，「喂芷晴開一開門呀」

芷晴好快就開左門。

芷晴已經沖完涼，頭髮仲係濕濕地，但衫已經換左t-shirt、熱褲，雖然整體遜色咗啲，但係仲有腳玩就得啦。

芷晴見到就講「快啲入黎啦仲望」

我就入左去問佢「bb你食左野未呀」

芷晴就講「未呀，啱啱諗住自己煮。」

然後，我一邊係背囊攞啲野食出黎，一邊講「你睇下我帶啲咩俾你」

芷晴見到就好開心咁講「多謝bb」

我講:「唔好講啦，我自己整架，快啲食啦。」

佢一啖一啖咁好快食哂，仲要一路話好好味。真係好呀係依個女朋友。

食完之後，我當然不望我上黎既主要目的啦，但都唔可以咁明顯架嘛。

我就話「bb，我地不如睇埋紙房子第二季囉。」

芷晴就話「好呀」然後就攞左部ipad出黎，然後 熄咗盞燈。

套劇就承接番上季個搶劫案，講下教授點扭轉乾坤，成功脫離間印鈔房。

但係我既重點唔係放係到。

我係芷晴好專心咁睇緊既時候，緩緩咁將隻手放左係佢大脾上。

果然，佢都係發覺到，佢望一望我，然後講「死咸濕佬」，但係就無阻止到我既行為，姐係默認啦。

所以我就進行進一步行動，我不停係佢大髀內側到 撫摸，不時仲摸左落佢陰部到。

佢feel到之後，即刻有感覺，面紅紅咁，不過都假裝矜持「喂...浩然...」

我當然不忘我上黎既主要目的啦

皮已正

重甜

你次次都要重甜又不推文，你去睇家姐故同老細故啦

不推文留比重要post嘛

其實我依架仲未係幾明不推文，我依度講故台，又 阻唔到文宣。

有機會上熱門

哦，姐係不推文為左我上唔到熱門呀。上熱門係咪有啲咩唔好呀。

啲位留比文宣啫
個故好睇唔駛經熱門都會留意到

時序跳得太快
感情位唔夠細膩
情節唔太合理
故事係幾好睇
不過
乜撚嘢沙發
梳化呀

芷晴晚餐篇2

之後，我再慢慢咁試探下佢底線，將隻手慢慢咁攝上去佢件衫到，諗住攻佔佢既波波池。

點知芷晴就捉住我隻手講「有啲快呀浩然」

我自打沒趣，所以就有啲唔開心咁繼續睇片。芷睛見到我咁，錫左一錫我面頰，安慰我講「唔好唔開心啦」

我就話「唔得喎，我要錫嘴嘴。」然後拎轉個頭對住佢，再匿埋眼嘟起個嘴，示意佢快啲錫我。

然後，嘴唇不久之後就感受到一陣溫熱貼近。同樣都係十分軟綿綿，好似棉花糖咁，不過今次都十分有記念價值，因為依次係芷晴第一次主動錫我個嘴。

芷晴錫完之後就揼低頭，怕怕羞羞咁話「咁得未呀」

我就講「得啦，多謝bb」然後一手抱佢過去我身邊，繼續睇片。

慢慢就睇到去教授同個女警官搞野，雖然女警官已經幾老下，但係都保養得幾好，都算風韻猶存，個波形都keep得幾好，睇住佢哋由枱搞到沙發，真係搞到我都性慾大增，巨龍先生都崛起左。

真係好想一野推倒芷晴呀，不過芷晴唔想關係去得咁快都無辦法。冷靜呀，忍呀。過左個場景後，佢都瞓番。

芷睛見到我就問「bb，你塊面紅哂既，好熱呀。」然後摸一摸我塊面。

我就有啲閃縮咁講「係呀，有啲熱呀」芷晴你唔好再搞我啦，再搞我就真係忍唔住啦。

我就講「bb都夜啦，下次先再睇啦，我返屋企先啦。」

芷睛就講「咁快就走啦，好啦都十點啦，你就黎考試，都要養足精神啦。」

我就抱住佢話「如果你聽日得閑先再黎陪你啦拜拜。」

芷晴都好唔情願咁講「我聽日返夜晚呀，下次再見啦bb，拜拜。」

然後我同佢就放開左隻手。

屌，又講錯，打字諗唔起。

你講下啲情節唔合理位呀，我唔太知，不過我驚劇情太拖搭，大家會唔鐘意。

黎緊嗰幾日上Irene屋企大家想唔想睇呀。

上Irene屋企要加甜

同irene重甜真係基本

最重要
女人有乜理由咁順攤
你諗下你上佢死黨屋企喎

仲要孤男寡女
仲要講大話

吓，但係芷晴咁好人，兼且浩然係Irene受傷到都有責任喎。溫書嗰度就真係為男朋友未來着想，讀書姐，自己朋友同男朋友唔係唔信呀，係信任呀哈利。

SORRY巴打唔係質疑你
但係現實女仔女好少咁理性

無既，大家講下姐，我又再講下我本身想講，但無寫得太好既地方。我依到係做芷晴係好乖，就得人既女仔姐。

考試衝刺篇4

返到屋企就諗到朝早可以同芷睛食早餐喎，但再諗落都係唔好啦，一陣佢又要沖涼換囗罩，夜晚又要再出去。

我就sent左句「bb，晚安」俾芷睛。就瞓左。

第二日起身，照樣都係為dse奮鬥既日子，經歷左一日既磨練，我已經意志消磨啦，好想行街出街呀。

但係唔得，我今個星期既辛苦，就係我未來既成功，終於都拖動住疲倦既身軀去搵Irene。

Irene今日都係t shirt熱褲，佢今日就主要同我講解左啲旅款既深入知識，佢話依啲係論文好有用，好彩今日都有啲對答環節，我都無咁容易眼瞓。如果今日都要我做past paper，我就應該真係攰死啦。

有好多內容都講過，係溫故知新。所以今日就好快就完左。

所以我今日都有左好多時間煮飯。正當我想入廚房既時候，Irene就拉一拉住我同我講「浩然，你可唔可以教我煮道菜呀。」

我就問佢「咩菜呀？」

Irene就話「生炒排骨同南瓜濃湯」

咁啱依兩道我都識煮，我就話「好呀」

然後入到去我就吩咐佢斬薑斬蒜，然後佢就竟然答我「咩係薑同蒜」。睇黎佢真係零入廚經驗。然後我就同佢講「你睇實啦，聽日再做多次啦。」

一路煮既期間，我就問佢「你煮俾邊個呀」

Irene就答「我最鐘意既人囉」

不知為何我心中不禁有啲傷痛，但表面仍裝輕浮咁講「咁咪我囉」一方面試探下佢，一方面掩飾自己既心情。

然後，佢就有啲面紅耳赤咁講「你就想呀，係我呀爸呀，佢成日出差係外國，一年都返唔到幾次屋企，所以咪諗住煮道餸，到時父親節孝敬下佢囉。」

我聽到之後，都唔知點解鬆左囗氣。

push

More

咁咪我囉 好 player

唔好quote文好無呀

Sor

你做左爸爸咪可以慶祝父親節囉
有暗示

考試衝刺篇5

好快就煮完兩道菜，然後我就問佢「記唔記到呀，聽日到你煮囉喎。」

佢就好囂張咁講「容易啦，記住哂啦」然後指一指自己個腦。

我就話「係先好呀」

佢就食左舊生炒排骨，就講「唔...，好好食呀。」又飲左啖湯「啲湯都好好飲呀」。好快佢就食哂，我都無點食過，不過見到佢食得咁開心，我都好開心，係....來自廚師既成就感，應該係。

下晝都係做下小小短答咁，一齊又傾下計咁，時間過得特別快。

去到4:00左右，Irene就話「今日係咁多啦」

終於完啦，返屋企抖下先「拜拜Irene」「拜拜」

熱戀情侶撞正DSE真係好辛苦，成日都無得見。依加好想搵芷睛，但係佢又返緊工。不如叫埋佢過黎住好無呢。算啦都係等考埋試先搞。

返到屋企，今日早啲返終於見到媽咪啦。「媽咪」

媽講「今日咁早既仔，唔使陪女朋友咩？」

我話「佢今日返夜晚呀，所以無見。」

媽講「哦，快啲坐低食飯啦。」

其實今日Irene講父親節，我都幾有感觸，唔知大家發唔發覺，我爸爸唔係到。我阿媽係09年有左第二胎，已經知係我細佬，但嗰陣屋企只係縵縵緊 ，所以我阿媽就墮左胎，我阿爸係同年就不知不覺咁消失左，但係都留低左一筆幾大既資金。

我由好想佢番黎，變成依架淨係覺得佢係一個拋妻棄子既仆街。

望住嗰兩個空位，真係有啲傷感，依架細佬仲係到既話，應該都十一歲啦。

阿媽講「喂，諗咩呀你」

我就講「無野」

食完飯之後，我就瞓左，唔知係咪臨近考試，輾轉反側都好難瞓着。

樓主咁早開工

其實我諗住可以五點開工，但小失眠呀。

跳過篇

之後幾日我都係繼續同Irene溫下旅款，得閑就做下past paper。而芷睛就因為同人調更，搞到我地成個星期都無得見，我都有同佢怨下，不過諗到佢返工都辛苦，所以都無煩佢。

但有趣既係我教Irene煮既生炒排骨同南瓜濃湯，佢話就話自己記得哂，但果然學習同實戰係唔一樣，佢竟然將糖同鹽調轉左，搞到個咕嚕肉變左鹹嘅，而南瓜濃湯就甜既。

我見個賣相唔錯所以就食左好大啖，然後就覺得有啲奇怪咁望住Irene，佢食完都應該感覺到，所以就尷尬咁笑一笑。

我為左唔好咁打擊佢自信就講「第一次黎講算係咁啦，個賣相幾好呀，個味道都幾有創意呀。」死啦，講下講下變左笑佢添，希望佢唔覺啦。

好彩佢都唔覺，仲話「係咩，我覺得同你個味唔同咋，但我都覺得幾好食，原來你都咁覺得呀。」

套戲都演左，都要演埋落去架啦，我就講「係囉，你自己再練下啦」

其餘時間，大家都係好努力咁溫書，無浪費任何時間，則使我失眠有時好眼瞓，都被支咖啡搞掂左。

最後做多左份past paper，上升左唔少，由3升到近5，希望到時考試再好啲啦。然後就完結左最後一日，準備充足睡眠考好聽日考試。

考試日篇

唔知大家有無最後一日考試，特別緊張既感覺呢，特別我淨係得返旅款依科elective（可能我無講清楚，姐係我drop左一科呀)。

如果我依科炒左就真係一子錯滿盤皆落索，一到考試就諗啲咁既野，搞到我失眠既情況更加嚴重。本來9:00落床，最後2:00先瞓到。

好彩我校左十幾個閙鐘，如果唔係真係醒唔到，食埋媽媽個靚靚早餐同埋飲埋枝咖啡就上戰場啦。

芷晴就係一朝早就打左段長文俾我，主要都係叫我加油努力之類。

而Irene係六點半就已經開始問我「起身未呀」「到未呀」嗰啲野。

我真係有啲無奈，就答佢「小姐你早左半個鐘呀，仲有成兩個鐘先考呀，真係好急喎你」

佢就回我「梗係急啦，急住見到你呀嘛」但係唔夠兩秒，佢就可能覺得唔應該咁講，就del左message，佢梗係唔知我睇到啦。

我依啲有女朋友既，無理由繼續flirt女架，佢del我就扮睇唔到啦。

然後又重新打過講「好啲啦」

我就講「好好好，好快到」

到左黨鐵門囗之後，就離遠見到佢。

雖然，今個星期日日見佢，但係化下妝既女仔真係唔同好多，每一次都令人眼前一亮，今日去考試，所以佢就化左個淡妝算，但衣著就配左條碎花連身裙。

成個人既氣質都昇華左唔少，唔講以為佢去拍拖呀。係度色誘考生，真係好唔應該呀。

然後，我就行左過去。佢見到我即刻笑左出聲，「浩然，你搞咩呀，咁大個黑眼圈既」

無就答佢「無呀，失眠呀」

然後，我地就一齊行左過培敦。

我地係出面再睇左睇，就要入去禮堂啦。入去之前，Irene就再同我remind左啲point，再同我講「你唔好炒呀，影衰你師傅我呀，加油啦。」

然後，我就入左試場，佢就上左課室，卷一感覺上都幾容易，好多都係我主要溫過既terms。卷二我就開始有啲眼瞓既跡象，迷迷糊糊咁，但都逼自己打起精神寫齊哂d point。雖然描述得有啲短，但應該都ok掛。

出到黎之後，就感受到一身輕既感覺，但係又好唔真實，好唔實在，無last day，無兼職，無未來目標，依架仲要無埋dse考生依個身份，依架自己好似咩都唔係咁。

等左無幾耐Irene都落埋黎，隔離仲有啲人。

然後，Irene就突然抱住我隻手講「依個就我男朋友啦。」啲人聽完之後就有啲不憤同失落咁走左。

我就有啲不明所以咁望住Irene，佢就答番我話「啲人問我攞電話，我唔想俾，咪話我有男朋友囉，佢哋唔信咪借你過橋囉，嘻嘻。」

我講「哦，原來係咁。」

可能佢覺得我今日不在狀態，所以對今日考試都隻字不提。

無幾耐whatsapp個山系男女群就有信息傳出。

快啲啦

Live

第一次見到有人打live，有啲感動。

live

有啲想寫sad end,大家唔會打樓豬架何。

想3p結局

如果出兩個結局又點睇

我諗好左，應該可以滿足大家，不過應該有排都未完。

正 諗起都扯旗

咪撚sad end啦 大團圓結局食兩條女最好

唔好咁tvb啦，我有想法啦，真心大家應該會滿意。

生活已經sad 跪求故仔好睇啲結局又會美好d

我會殺咗你

今日再出篇吊下你地癮。

搵工篇

我同Irene都同時間睇一睇，發現係阿傑問「大家都考完試啦，有無興趣去party room玩下呀。」

阿豪就覆:「有呀有呀，如果你搞既話。」

深田:「我ok呀。」

我望一望Irene講「你去唔去呀」

Irene就答話「去，點解唔去呀。」然後，我同Irene都打左去。

依架芷晴應該返緊工，唔知佢去唔去呢，一陣問下佢先，夜晚再接下佢放工，正。

然後，我同Irene就係鑽石山到搵左間黃店黎食，叫熨烤達人。間店無咩人，所以老闆娘都特別留意我地。過左陣，佢就過左黎撩我地講野，都傾得幾開心，佢知道我地今日考dse仲送左碗泡菜豆腐湯俾我地。

我地都食得幾開心，食食下Irene就問我「浩然呀，你有無諗過你返咩工呀。」

我就答佢「依架都無工返，我可以揀咩，有人請就唔錯啦。」

老闆娘唔知偷聽定唔小心聽到就同我地講「我唔小心聽到，你地係咪想搵part time呀，我依到請人喎。」

我聽到之後有小小感動，不過我再望一望周圍空哂既位，講「老闆娘，但係市道咁慘淡，人都唔使咁多，你唔專登俾工我地返喎。」

老闆娘就講「你都傻既，依架先十一點幾，梗係少人啦，等多陣就多啦，不知幾多手足幫襯呀。我同我老公午市同晚市真係忙到呢。」

我就講「真係既，咁我黎呀。」

Irene都接住講「我都黎呀老闆娘」

然後，老闆娘就俾左佢電話我地，話「你地幾時得就黎啦，不過盡快啦，我地真係好攰啦。」然後扮一扮可愛，真係得意呀老闆娘，睇黎有個好老細啦。

將謝婉雯醫生放喺呢個故事真係好差
負皮, 拉

第四次對唔住，連登無得改，紙言我都改左啦，新手就真係唔可以俾次機會咩。。。

出多兩篇先啦

出文啦

好耐無見深田喇

支持

接放工篇

我地食埋野之後，就分道揚鑣，但係我都送左佢上巴士先走。

無幾耐就收到阿傑sent出黎既資訊，話「大後日既3:00-10:00觀塘大家ok?」期後，大家紛紛都打左ok。

我見到個時間係咁之後，我就問左問Irene「不如聽日直接返工」

Irene:「好呀，反正又無野做」

然後，我就打左「聽日我地就ok啦老闆娘」俾老闆娘，但係可能因為忙緊，所以好耐都無覆。

我就返屋企瞓陣先，一陣先去接芷睛。

無左dse既壓力，今鋪真係瞓得好安詳呀。慢慢咁起身已經係六點幾啦，時間啱啱好。

我再次換好哂衫，去接芷睛。佢做既係黃大仙一間茶餐廳，無立場唔講名。

我慢慢咁行過去，就離遠望到芷晴，向另一個方向行，我就即刻小跑過去一野抱住佢，佢個身即刻震一震，好似想掙扎咁，我接著就講「bb，我好掛住你呀」

佢聽到係我之後，就放鬆左落黎「bb?」然後，拎轉個身，有啲驚訝咁問「bb，點解你係度既，我都好掛住你呀。」然後，反手就抱住我。

我輕輕撫摸佢既頭講「太耐無見你咪接你放工囉。」

芷晴聽到之後就好開心咁「鍚哂你」然後就嘴左落我嘴唇到。

之後，我地就一路行街一路講下野咁。

芷晴就問我「係喎bb，你今日考成點呀。」

我就答佢「都算係咁啦，一般般。」「係喎大後日個party room你去唔去呀」

芷晴就講「有party room呀？可以呀，大後日我咁啱放假。」

我就講「咁好啦，我地到時一齊去啦。」

芷晴就講「唔好啦都係，到時俾啲驚喜佢哋呀不如。」

諗下都好等你地仲笑我毒呀啦，玩尻你地先。「好呀」

呷醋篇

我講「係喎，芷晴，今日我同Irene一齊食野嗰陣，間黃店話有工俾我地呀，你俾唔俾呀。」

芷睛講「好呀，不過呢，你可唔可以問下個老闆仲有無位呀，我想轉工，同你地一齊返呀。」然後，搖一搖我手臂。

我就答佢「好呀，我問下佢呀」

芷晴就講「多謝bb」

接著，我就sent左俾老闆娘，問佢可唔可以請多個。

老闆娘應該完左晚市繁忙時間，所以佢就一次過覆左我「ok呀，你地聽日番9:00呀，至於你個朋友就可能要睇下先，我地都唔可以一次過請太多人，希望你諒解啦，如果再做唔掂先再叫佢啦，唔好意思。」

我見到咁都覆番佢「好呀，你地肯請我地已經好好啦，唔該你地就真呀。」

芷晴見到就好似有啲失落咁。

我就安慰佢「唔好唔開心啦，老闆娘都話唔夠人做就請你啦，好快架咋。」

芷晴就埋進我胸口中有啲哭哭啼啼咁講「雖然Irene係我朋友，但我都唔想你地走得咁埋架嘛，雖然我唔應該咁，但係我個心都會痛架嘛。」

我聽到之後就有啲自責，然後就輕輕咁摸佢個頭講「bb乖啦唔好呷醋啦，我同Irene無野架，以後我保證咩都同你講啦好無。」

芷晴聽到之後情緒都平靜左啲，我就繼續氹佢。

我講「係呢，bb呀，你都係自己一個住，不如你過埋黎一齊住呀，一家人開心啲呀嘛。」

芷晴聽到之後就慢慢回復番笑容講「真係既」

我就接著講「係呀，我想囉，你想唔想呀」

然後，就怕怕羞羞咁點左下頭。

FF佐少少, 識得個一頭半個月又見家長又同居

咁又係，上次食餐飯姐，今次好似真係誇張左，我一陣寫番先

空歡喜篇

然後，我就叫左芷晴番屋企準備下啲野。我就返屋企準備下啲床呀枕頭啲野咁。

番到屋企，我就開心咁開左橦門叫左句「媽咪」。

媽咪見到我咁樣就問「做咩事呀你，含春咁既」

我就同佢講「係呀阿媽，芷晴佢自己一個住呢又無人無物，我咪叫佢過黎住囉，得唔得呀？」

我諗住芷晴同我呀媽上次咁傾得埋，阿媽應該俾，兼且我頭先太想氹芷晴，所以就黎左個先斬後奏。

但係估唔到媽咪就拉左我坐低左係梳化到，講「阿仔，你仲細，你知唔知同居要諗好多野架，飲食、私人空間、衛生問題、休息，你有無諗過呀。正所謂相見好同住難，你地拍得一頭半個月就話同居，我睇好你地，先唔想你地咁快同居咋。」

講真媽咪講依啲問題，我一啲都無諗過，淨係諗到同居可以同芷睛日日見，青少年真係一種衝動既生物。但我究竟點同芷晴講呀。「媽咪，但係我點同芷晴講番呀。」

我阿媽就講「你話媽咪話唔俾囉。」然後笑一笑「你自己諗啦，依啲事要自己解決下架啦。」

唉，點算好呀。我諗女仔都應該鐘意啲肯承擔責任既人既，唯有認錯啦。

然後，我就同左芷晴講我未經媽咪批准，同埋復述媽咪講既野。

好才芷睛都寬容大量咁原諒左我，仲講「係囉，我頭先都衝動左，無auntie諗咁多添，唔緊要啦，依架考完dse，我地日日都可以見啦。」

我就講「好啦bb，咁聽日見啦。」

自己想點寫咪點寫囉屌
唔同居點甜呀

Drop 咗一科唔係仲有兩科咩

大學有啲計 4C+2X 咁你咪仆街

我就係突然諗到嘛，make sense啲，慢慢黎，就算同居都唔會有甜，maybe。

得兩科，我真人係真係drop左無計，衝動左

冇㗎喇樓主
新讀者開追故mode唔睇comment 一定屌兩屌
除定褲ready 啦

我俾人輪左四五次啦

我同我女朋友第一日就開始同居
利申外國讀書

大家可唔可以當係生活故，而唔係淨甜故呀。

BTW加甜PLX

Ok

live加速加速

甜唔甜唔重要 最緊要有文出

多謝你地呀

我要文啊

溫多陣，打多篇，不過今日其實已經三篇左啦。

辛苦樓豬了，加油

最緊要重甜

樓主本身諗住happy end 定sad end

可唔可以happy end呀

不如我俾個甜故你地，你地唔好煩我加甜呀。叫淫浪妹妹北上同住，哥哥遭誘抵擋不住。

其實拍下拖都幾甜
但係可唔可以唔好出軌

返工篇1

我再瞓左一覺，養足精神，就準備今日第一日既返工日子啦。

啲人教話第一日返工唔可以遲到，所以我就早左半個鐘到。

行過去途中，就有人拍一拍左我膊頭。「喂，浩然，你咁早既。」

原來係Irene，我就答佢「你咪又係咁早，入去啦。」

老闆娘見到我地就話「嘩，你地咁早既。」

我就答佢「係呀，第一日驚遲到呀嘛。」

跟住老闆娘就帶左我入去廚房見老細，而Irene就因為靚女所以係出面做侍應，老闆娘就教下Irene記菜名，而我就負責做下打雜，切下菜咁。

老闆見我切菜切得幾好就問我「你學過廚架？」

我就答佢「無呀，平時自己係屋企煮下咋。」

老闆俾我既感覺好cool，唔係太講野，不過就教左我都幾多野。

準備完啲野，都已經就黎十二點啦。老闆就叫我出去幫手。

真係突然之間，間鋪就湧入一批又一批既客人，好快就坐滿哂成間鋪。

我地真係忙唔過黎，真係唔知得老闆佢哋兩個係點做呀。但係我知道Irene應該好快變成間店既生招牌，因為啲男既狂咁望住佢，有啲後生既仲狂咁話要水，叫Irene黎。

幾經辛苦終於完左午市，真係依加先知返工辛苦呀，三點幾先可以食中午飯，老闆佢哋仲要依加都未有得休息。

我問Irene辛唔辛苦，佢竟然仲答我「辛苦，但幾好玩呀。」

我地都唔敢怠慢，快快手手食完飯就去幫下佢哋手，等佢哋都休息下。

好快咁完結埋晚市之後，我地就結束左今日既工作啦，老闆娘都十分讚賞我地今日既表現。最後，老闆再教左我幾個菜色，同埋食埋晚飯之後就收工。

然後，我就送Irene去搭車。突然先諗起Irene隻腳既傷，「係喎，Irene你隻腳既傷點呀」

Irene講「ok左好耐啦，你睇下我依加行得走得就知啦」然後，就跳左幾下。」

我講「咁就好啦。」

巴士等左無幾耐就到左啦，「巴士到左啦上車啦。」

但係佢就無上車，就望住我同我講「浩然呀....，可唔可以...問你一個問題....呀？」

我就答佢「可以呀，你問啦。」

然後，佢又慢慢面紅起黎，遲遲都吐不出說話「浩...然..呀......，你鐘...意咩類型既女仔呀。」

我仲以為佢要講咩添，就答佢「哦，靚，心地善良就得啦。」見佢依架好似仲有野未講既樣，我就硬係覺得佢原本唔係講依樣。但係都係算啦，唔針究啦。

然後Irene就講話「哦，係呀，咁我走先啦。」

我講「拜拜」

時間線上好似後日就係party day 唔知嗰日Irene會點呢

有哂plan，聽日既返工日照寫，不過大家記得睇清楚啲detail位，有啲伏筆。

同埋我發覺我個plan寫3p會好怪呀，我到時再諗下。

唔開心->接受->同芷晴攤牌->3p

3p

3p有咩問題

樓主寫自己文可唔可以唔好劇透紙房子呀？

樓上可唔可以唔好quote文呀 屌！

接放工2

送走左Irene之後，我今日都上左巴士，實在太攰啦。係巴士上面我就係度回味頭先Irene講既野。不過都係諗唔明白。

芷睛都應該放工啦，等我去接一接佢先。我係門口等左一陣，佢就出左黎啦，不過隔離就有個男仔。

我見到咁個心不禁泛起刺刺痛楚，原來真係好難受。我一氣之下，就衝左過去，同個男仔講「你好呀我係芷晴男朋友呀」然後一手抱住芷晴，一手就伸出手同佢握手。

佢就好似有啲尷尬咁，握完手之後就話有啲事走左。

佢走左之後，我就問芷晴「bb，依個邊個黎架」

芷晴就答「餐廳同事囉，我煩就煩依樣囉」

我就繼續問「佢想追你？」

芷晴就答「係呀」

聽到之後，我就變左個鼓氣包咁，嬲嬲呀。

芷晴見到我咁就問我「做咩呀，呷醋呀？」然後鏈一鏈我個鼻。

死啦，被佢講中左「無呀，邊有呀。」

芷晴就繼續講「一睇你個樣就知你呷醋啦，知道我感受未呀。」

我就答佢「知道啦」然後將手掌握得更緊「所以我唔會放開你啦」

芷晴就甜甜咁講左句「死傻佬」

然後，我地就去到左屋企。今日太夜所以我都費事入佢屋企啦。

我除低大家既囗罩打算黎個goodbye kiss，然後慢慢咁靠近佢既嘴唇，嘴唇十分既軟糯，可能因為帶左囗罩，仲帶來一絲既濕滑。種感覺真係好容易令人上隱。

我再次打算攻佔芷晴囗腔入面，然後就笨拙咁探出舌頭。今日芷晴終於肯放低約束，放寬牙齒既大門，任意咁被我攻略。

但係佢可能太怕羞，所以得返我係度單龍戲珠，有啲無癮，不過都係好爽。然後就慢慢離開嘴唇。望住囗水絲既藕斷絲連，佢即刻怕羞到掩住塊臉。

我就抱一抱佢，講左句「拜拜bb」，就走左返屋企。

真係好慢，實時一樣。我過一日個故又係過一日

我要上堂溫書嘛。等我星期一完左就一日十更啦可能。

Ching 等你
重甜

我俾左你地啦，睇住先啦

返工篇2

瞓完覺，今日就繼續返工啦。

今日Irene就唔夠我早返到間鋪啦。早早就見到老闆娘，係喎，聽日要去party room，等我請個假先。

我就同老闆娘講「老闆娘，我同Irene聽日想請個假呀。」

老闆娘帶著不懷好意既笑容講「好呀，做咩呀，聽日去拍拖呀？」

我就答老闆娘「唔係呀，Irene我朋友黎咋，聽日我地去party room玩呀。」

老闆娘就接著講「哦，原來係咁，咁你地玩得開心啲啦，但如果你鐘意人就追人啦，唔係到時後悔你就知呀。」

我都費時同老闆娘爭論啦，「好啦，我去準備先啦。」

係我準備既期間，Irene都返左黎，但係睇佢個樣好似好唔開心咁。直覺話俾我知佢今日姨媽到。

老闆娘同我問佢野都沒精打彩咁，去到午市既時候，佢對住啲客都無左尋日嗰種興奮。老闆娘可能都感覺到所以都無講啲咩。

我見到佢咁樣，我就同老闆娘講左講，就出左去屈臣氏。就鼓起勇氣買左啲紅糖、M巾同經痛貼。個售貨員見到我買依啲野都表露左一種讚嘆既眼神。

然後，我就返左去遞左俾Irene。

芷晴就露出有啲驚訝有啲尷尬既表情「唔該你呀浩然，但我唔係今日黎呀。」

佢咁講搞到我都有啲尷尬添「我見你今日咁唔開心，以為你姨媽到添。」

然後，佢就有啲開心咁講「無呀，無野呀，快啲做野啦。」

之後，Irene又變返平時咁，繼續努力工作，又好輕鬆咁應付埋晚市。

之後，我地又繼續食完晚飯走路啦，講真包午晚50蚊個鐘真係好抵。

放工走去巴士站既時候，Irene就好興奮咁跳黎跳去，同朝早既時候真係完全唔一樣，所以話女仔變面真係好快。「做咩事咁開心呀你」

Irene就答「想開心咪開心囉」

我就又問佢「咁你今朝早又成個苦瓜乾咁」

佢遲疑左一下，就講「活在當下，唔記lu」

去到巴士站既時候，佢又問左我一條問題「浩然呀，如果有一日我消失左，你會點呀。」

我就好認真咁諗同答佢，「我呀，應該都幾傷心下，你問黎做咩呀？」

佢就話「幾咋，枉我仲教你旅款，無呀，我無聊問下咋嘛。」然後佢就上左巴士。「拜拜」

我又講「拜拜啦」

Irene要去外國讀書->irene同浩然表白->浩然想Irene 臨走前開心就暗地裹做佢男朋友幾日->比芷晴撞到->攤牌->3p

屌你，估到咁多，好玩咩

中左一樣好睇

唔緊要照追

樓豬真係好鍾意用嘛

G持樓豬

Party篇1

今日芷晴返早，早早已經返左屋企，我就費事帶啲細菌去佢屋企啦，所以我就返番屋企，同佢傾左陣計就瞓左。

第二日，我地就係觀塘到等，離遠已經見到阿豪同阿傑、芷晴。

然後，阿豪同阿傑就衝左過黎攬住我，「仆街，好耐無見啦。」

我就話「屌你，咪gay啦，先幾耐呀」然後就輕輕推開左佢哋。

話說今日深田著住黑色連身裙，繼續都係咁誘人，不過今日佢就無帶眼鏡，顯得更加迷魂淫魄。

佢見到我望住佢之後，就深情咁望住返我，然後電左我一下，真係禍害蒼生，望多下都唔得，真係有啲想暈低。

好快我就轉移目光唔再望佢。然後我地就大家講下近況。過左無幾耐，芷晴同Irene就到左。

然後我地就上去party room，肺炎期間真係正，先每人一舊水，就可以玩成六個鐘，又有咁多野玩，真係正。

然後，我地一開始就打左鋪麻雀，而阿傑同阿豪就去左打ps4。

不過勁搞笑囉，因為芷晴做我上家呀，差唔多鋪鋪都係我勝，屌你，打情章打得咁明顯得唔得架，不過我鐘意，最衰就唔打錢，如果唔係就贏到開行啦。

深田見到咁就好似有啲嬲嬲地，狂咁誅芷晴章，又好大力，好大聲咁碰呀上呀咁。見到佢咁火爆，我即刻俾左個眼神叫佢停。

而Irene見我地咁樣鬆章，就露出左一個疑惑既眼神。

好快阿豪就過左黎話「屌玩其他啦好無呀，係度打機好悶呀。」然後，佢就指住個彩虹圈圈既地毯。

然後，阿傑就偷偷地同我講「喂浩然，幫下手呀。」

原來隻game係令兩個人移到唔同既位置，做啲高難度動作，阿傑就想我幫佢搞呀深田。

我就話「咁樣會唔會唔係太好呀。」

然後，阿傑就扁住嘴咁同我講「唔好咁啦，浩然bb幫下手啦。」

我就講「唉，算啦，服左你呀。」

我識啲女全部都咁講野，咁人地鐘意呀嘛。

第二日，我地就係觀塘到等，離遠已經見到阿豪同阿傑、深田。

我想知有無人睇呀，無連登既可唔可以去紙言留下言呀。

今日紙言幾多個留言就更幾次，最多兩更。

你快啲同我加速

有!一直追緊

然後，我就返左去遞左俾Irene。

芷晴就露出有啲驚訝有啲尷尬既表情「唔該你呀浩然，但我唔係今日黎呀。」

做咩呀？

浩然遞野比Irene但芷晴話自己唔係今日黎
可能我眼花睇錯
我再睇多次篇文先

我發現我真係好鐘意芷晴呀，其實我真係成日打錯，sorry

睇緊

真係有人係紙言留言，是日趕工兩更

Gogogo

Party 篇2

我地就慢慢稍移玉步去張墊到。

我就做媒講話「er，我地就分批啦，阿傑，你就深田啦，我就同阿豪，芷晴Irene你地就一齊啦。」

我以為深田會好大反應，點知佢話「就咁話啦。」

然後，佢哋就上左擂臺。「喇，輸左有懲罰架，跌低左就輸。」

我就開始落指令「深田藍4呀，阿傑紅3呀........」

慢慢就形成左一個狗仔式既姿勢，阿傑既龍寶寶，我敢肯定一定升左旗，依架咁既姿勢一定緊貼深田既屎忽。

我就繼續扮哂野講「喇，依個位好有可能係勝負既關鍵呀，大家hold耐少少呀。」

不過真係少少驚深田會發脾氣，所以我就行斜少少，睇下佢反應，發現佢係爽到就黎高潮咁樣，面有紅潮。好彩其他人都係背面睇咋。既然深田都唔怕，咁就梗係幫兄弟謀下福利啦。

然後，又轉左阿傑個頭係深田個波底到，佢就正啦，目及到實一實，不時深田體力不支既時候，個波仲貼住佢塊面，佢就正囉。

最後，就幫佢轉左個大約傳教士咁樣既體位。佢條仆街就醒目啦，即刻扮體力不支咁樣，一夜鋤咗落深田下面到度，深田即刻爽到叫左出聲「啊~~~」

我同阿豪梗聽到好爽啦，聽到扯曬旗，真係淫撚到出汁呀。而Irene同芷晴就好尷尬好怕羞咁掩住自己塊面。

慢慢咁，深田同阿傑就好似當無事發生過咁，起番身。

然後，就到我同阿豪，我地好勝心都好強，一直鬥左好耐都分唔到勝負，最後阿豪就一野嘴落去我到，我為左避開佢就輸左。

認真，兩個女既都勁好睇囉，望住Irene個波彈黎彈去，真係幾正。然後，我又set左個磨豆腐既姿勢，即使係著左衫都係好正，不過我條女都要俾人望埋囉，慘。

最後bb就唔夠體力噠咗落Irene度。唔知點解我好想bb錫落Irene到，但係最後都無發生到。百合控。

而最後懲罰就係飲檸檬汁，係咪好似好容易呀，因為我主持，規矩我定㗎嘛，我話點就點。

Party 篇3

然後，深田就提議玩下真心話大冒險，都好既，好過一個個自己玩呀。

一開始，就阿豪轉，深田就輸左，然後佢就揀左大冒險，阿豪就要佢嘴落阿傑到。深田聽到之後，毫不猶豫就錫左落去，仲要係法式濕吻，阿傑成個人就處於一個被動既狀態，就好似被人強吻。慢慢深田就鬆開左囗。問我地「咁樣得未呀？」

我地個個都睇到o哂嘴。「得啦得啦」

然後，又開始轉啦，到阿傑轉，轉中左Irene，不過Irene就揀左真心話。然後阿傑就問「你有無鐘意既人呀？」

Irene就答佢「有呀」

阿傑聽到之後，就望左望阿豪，然後繼續問咁「係唔係依度呀？」

Irene就有小小不滿咁講「喂，依度兩個問題啦。」

阿傑就自己感到失策，再打一打左自己個頭，應該係覺得自己太蠢。

然後，到深田轉，轉中左我，我真係驚大冒險，所以就揀左真心話。然後，深田就發問「依度三個女仔，你最鐘意邊個？」

佢講完之後，就自己係度陰陰嘴竊笑。同時，芷晴就好深情咁望住我，好似要我依架公開咁。

但另外，我都觀察到Irene都偷偷地望住我。

然後，我就講「我最鐘意既係.......芷晴，其實我同芷晴一齊左就黎一個月啦，唔好意思呀，瞞左大家咁耐。」然後就走左去芷晴旁邊拖起左佢隻手。

然後，芷晴就甜甜咁微笑左好耐。同時阿豪同阿傑就走左過黎，阿豪就箍住我條頸講「你個死仔呀，又同我講無進展。」

阿傑就打左一打我個巨龍先生，講「嘩，A0仔出pool啦喎，唔同我地講唔講，唔夠義氣呀。」

其實我一直都留意住Irene反應，佢聽到之後佢隻眼逐漸泛起淚光，淚水慢慢咁滴落佢既面上，但佢又扮無野咁抹番。佢唔知既係我將一切看在眼內。直至依一刻，我先真正明白Irene既心意。

或者只係我扮唔知，就算我真係知，又可以點做，就算我有一絲既喜歡，我都要埋藏。

我心不在焉咁回應著佢哋。

阿豪就繼續講「唉，成個山系男子得返我一個A0啦。」接著，大家又開始講阿豪A0既問題，玩得好開心。

芷晴係期間就入左廁所，應該係整理左下儀容，出返黎就同大家講「我有啲唔舒服呀，我走先啦。」

阿傑聽到之後就細細聲同阿豪講「去馬啦」

阿豪就即刻衝左去Irene旁邊講左啲野，然後佢哋就慢慢咁一齊走左。我見到個心真係好痛，好想拉著佢隻手，但..係我有資格咩。

阿傑見到之後就發出一啲叫囂聲「有料豪哥」

接著下來，我地都繼續有打下麻雀，玩下switch咁，但我都係神不守舍咁。

搞到芷晴都問我「bb你做咩呀？」

我先回過神黎答佢「無野呀，係有啲攰姐」

芷晴就繼續講「攰呀，咁我地走啦好無呀。」

大家都答好。

Irene係期間就入左廁所，應該係整理左下儀容

Irene陰公豬

點解架我真係好鐘意芷晴呀

可唔可以兩個都要晒呀

國安法要黎啦，一國一制，點算呀，好無力呀。

樓豬成日irene打咗做芷晴

無計，我真你係太鐘意佢啦

快d用碌撚氹返Irene

3p無望

唔好咁灰啦

定係有3P睇啊

依三日因dse改為不定期更新

比心機

樓豬考試加油

Party後續篇1

之後，我地就俾左錢個老闆就走左去食飯，我地就隨便食左個譚仔，見到深田就係度喂阿傑食麵，個劇情真係發展得好快，係度你儂我儂真係好有愛。

芷晴都夾左舊蒜泥白肉俾我食，雖然我無咩心情，但係都要繼續扮下野架，我就假裝咁笑一笑，然後食左，「多謝bb」

食完之後，我地就走去搭車，咁啱就經過觀月·樺峰，唔知佢哋有無上到去呢。

臨同深田佢哋拜拜之前，阿傑就走到我耳仔邊講「兄弟，我依度多左個，醒你嘅，安全啲呀。」一邊將一樣野放係我衫袋，然後淺淺一笑。繼續講「拜拜啦芷晴浩然，我地走先啦。」

唔使講都知佢擺左啲咩。

芷晴就問「你地講啲咩呀？」

我就答佢「無野呀，佢讚你好靚咋嘛」

芷晴聽到之後就微微一笑，輕輕咁打左下我手臂。

返到黃大仙已經成九點幾啦，我就問芷晴「bb，你飲唔飲得酒架。」

芷晴就答「飲得呀，我十八左幾個月啦。」

然後，我就入左7仔買左啲Ice。

芷晴就問我「bb，你係咪有啲唔開心呀，有啲咩唔開心你同我講呀」

我想講，但可以講出黎咩。「無呀，單純係想同你飲下酒咋。」

啪啪啪啪啪啪啪啪啪

Party後續篇2

接著，我地就一齊上左芷晴屋企，一路睇劇一路飲酒。

今次我就揀左套慾罷不能，套劇講咩我就唔講啦。

但係係一路飲酒失去自制能力既同時，睇住啲咁火辣辣既片時，真係性慾高漲不少，至少我係啦。

但係慢慢睇既時候，芷晴都越來越貼近我，佢應該都有少少不勝酒力，就挨咗落我既心囗上，我就開始慢慢咁撫摸佢手臂。

然後，我慢慢咁伸個頭落去親吻佢既嘴唇，飲左酒既芷晴開始無咁怕羞，佢慢慢咁回應我。同時套劇都傳出一啲親吻既聲，令我地就好似有另一對情侶係我地隔離搞野咁。

我開始撫摸芷晴既波，由上移下，左至右，有陣時再彈一下佢既乳頭，佢慢慢就忍受唔到，慢慢開始發出「啊...啊...」既低沉叫聲。

我攻其不備，就除左佢啲衫同內衣，第一次見到真正既波波池，真係好興奮，我已經抑壓唔到自己啦，之後我就一邊舐佢既乳暈，一邊伸手落去佢既下體。

佢突然驚覺就捉住我隻手「啊...bb，啊...你唔好咁啦」

理智已經被慾望衝昏既我，就無回應到佢既說話。繼續進行我既捕獵。一野除左佢條短褲，然後就露出左佢條黑色絲質底褲。真係好誘惑。

我再除埋佢條底褲，成個人就形成左一個全裸既狀態，忍唔住啦我，真係天使既身材，魔鬼既身材，雖然波波同Irene無得比。

我就即刻除左自己條褲，掉轉個身，做番個69先。仲有理智，第一次無水就死啦。

我既巨龍先生早已升起，所以我就希望放係後面，芷晴可以照顧下佢啦。

但我眼中只淨返芷晴既小穴，佢既蜜穴附近根本無咩雜毛，令到佢非常暴露。

然後，我就一野吸落去，後面既芷晴都發出左好大聲既叫聲「啊~~~~」，小穴未受開發，所以就無咩異味，反而仲有一股牛奶味，幾正。

我不停咁吸吮，漸漸就有好多既水份出左黎。

而芷晴都可能因為性慾既帶動，都開始嘗試吸吮我既巨龍先生，條唎一開始觸碰到既酥麻，真係已經爽到飛天，差啲就有想射既感覺。

但係都被我強大既忍耐力忍左落黎。

然後，我就抽番出黎，係個袋到攞左個dom出黎帶。

然後開始慢慢咁嘗試釀入芷晴既小穴當中，真係好強大既吸吮力，好緊緻。

同時，芷晴都好痛苦咁叫「好痛呀」然後推開我。

我就同佢講「芷晴，我慢啲，你忍下啦。」然後就成功將巨龍先生整條送左入去。

我就同芷晴講「bb，我慢慢加速呀，你唔得同我講呀。」

然後，我就用九淺一深既方法，慢慢加速，芷晴由一開始好痛苦既樣慢慢就開始舒服咁叫「啊...啊.....啊」

持續左七分鐘左右，我就feel到自己有射意，就全力加速，然後，芷晴就高潮左，大量聖水湧出。

同時，我就抆咗巨龍先生出黎，除左個套，個套紅哂，然後就射左落芷晴個胸口到，唔知點解頭先就係有一刻覺得第一次射落個套到好奇怪，就除左。

但係射落條女到，真係好有成功感同征服感呀。

我地都攰到咩都無理到就即時瞓左。

我今鋪寫甜，俾啲評價呀。

唔好帶套

咁你當佢無帶啦

未有心機睇

中出埋佢

加油呀，雖然我都好驚好唔開心，但佢就係想你咁，所以撐住呀，星期日靠你地行埋我嗰份啦。

拮左7分鐘都知

LM等甜

好似去得太快（可以一步步嚟）？不過 good effort 樓主

我要 Irene 呀

一黎就69

你個一步步係講甜定劇情呀

party後續篇3

嘩屌呀，個頭咁痛既。我慢慢起身，望一望隔離既芷晴再望一望自己，真係酒後亂性呀。

芷晴仲係未著衫個正面真係好正，搞到我又心旭旭，巨龍先生又再甦醒，好想搞呀。

雖然好正，但係見到芷晴咁可愛，我又唔想嘈醒佢。

然後，我就默默起身著番條褲，攞左啲紙巾抹左啲血佢，又幫芷晴冚番張被。然後就入廚房，煮左個早餐俾芷晴同自己。

係喎，今日要返工喎，但我就咁去返工又好似射後不理咁，都係同老闆娘請半日假啦。

開起whatsapp就同老闆娘講「老闆娘，我尋日玩得太癲，個頭有啲痛，我想請半日得唔得呀。」

老闆娘無幾耐就覆「好呀，小心身體呀」

我見芷晴仲未起身，所以我就自己一個食住早餐先。

無幾耐，芷晴都起左身，佢見自己係一個裸露既狀態，就攞住張被冚住自己，佢望住我，我又望住佢咁。

我就講「早晨bb」

佢無覆我，反而自己一個喊左起黎講「衰人黎架」

我不明所以，但係都上前安慰佢「做咩呀bb，唔好喊啦」

佢就繼續自己講「尋日又有酒又有condom，你根本就淨係想要我隻豬。」

我就講「唔係呀，condom係阿傑俾我架，同埋飲酒真係一時興起咋。你睇下我今日本來要返工，都請假陪你啦。」

芷晴就慢慢停止哭泣講「真係既，咁你會唔會愛我一生一世架。」

我就答佢「會呀，我最愛我bb啦」然後親吻左落佢嘴唇到。

我就接著講「bb，你去沖涼先啦，你再係咁我驚我又忍唔住呀。」

然後，芷晴就乖乖地去左沖涼。

有Irene甜再quote我返黎睇

link呢

重甜3p

紙言，自己搵啦

啱啱先搞完，等我寫下劇情好無呀

幾好睇 加油

可唔可以寫少d男主 想睇阿傑

等番外篇啦，睇故唔睇男主都有既

果pair玩得最放

破處戴套咁易入到？
有冇可能？

睇下故仔
何必咁認真深究？

攞完隻豬講得愛你一生一世
最後多數都係出軌

Sad but true

甜。其實樓主文筆真心唔錯

真心唔好咁講，我成日都講然後，之後嗰啲，我自己都覺得自己低質。
係我個主題好，你地肯睇先有咁既幻覺

個故有d亂嚟

咁又唔係咁講喎，我有排過架喎，邊到亂黎呀。

party後續篇4

「bb，我無攞衫呀，你可唔可以攞一攞俾我呀。」芷晴大叫着。

然後，我就入左佢房攞左啲衫褲俾佢「攞入黎定點呀。」

芷晴就話「我關咗簾，你入黎得啦。」

入去我就放低左啲衫「我放低左啦」然後，我又望一望芷晴既方向。

係個燈之下，芷晴既影子就倒射左係個簾到，玲瓏浮凸既身材就顯現左出黎，配合住芷晴既花灑聲，成個場景好迷幻，十足啲av場景咁。

如果係av既話我就真係應該衝左入去，但現實既我，無酒理智仲係十分清晰，同埋真係要被芷晴休息下啦。

芷晴就講「好呀，唔該bb」

然後，我就出左去等左佢一陣，出到黎之後，我地就繼續睇埋紙房子第二季下半部分，睇住Berlin（有無人覺得好似崔佛呀)死左，真係哭撚左，但係睇住隔離條女咁撚驚又好撚想笑。

好快時間就到左一點左右，我地就隨便食左啲野之後，我就都差唔多時候要返工啦。今日淨係得Irene同老闆娘佢哋，應該都好辛苦啦。

「bb，我返工先啦，黎錫一錫先啦」然後就怯埋眼嘟起左個嘴，等待佢嘴過黎。

好快就感受到一下既溫熱，一瞬即逝。我張開隻眼既時候，佢已經扮無野坐番係梳化到。

我就講「拜拜啦芷晴bb」

佢就有啲細聲咁講「拜拜」

無心機讀又無心機寫呀，點解次次大遊行我都去唔到。。。

用你嘅墨水將我哋事蹟寫低

隻豬咁撚易食到 條仔仲要周圍flirt人

點解去唔到？

星期一考試

唔小心LIVE左 加油樓豬

幾好睇

加油，你要努力啲考，行埋你個份
專心對付試題，唔好分心

多謝大家，今日有出去既應承我，唔好被狗捉，安全返黎睇我故好無，香港人加油。是日停更

要考了，集氣五星星。

真人真事 ？

支持你

坐4

恭喜
不過都要快啲出文

出文or收刀片信

食埋飯，應該出

Irene消失篇1

返到鋪頭就見到老闆娘自己一個係度忙緊，我見到之後，就即刻換好件衫，幫老闆娘搞掂埋淨低嗰幾個客。

老闆娘:「終於可以透下啦。」

我就問老闆娘:「係呢，老闆娘，Irene係邊呀？」

老闆娘就講:「哦，佢今朝早係你打完之後就打俾我話想再休息下，我見佢好似唔多開心咁，我都無再問啦，咪俾佢休息下囉」

我:「哦，原來係咁」死啦，Irene一定係嬲左我啦，佢同阿豪會唔會尋日真係。。。同唔同佢講對唔住好呢。。但係我又無錯喎。

老闆娘:「喂浩然，你係度諗咩呀，你同Irene係咪嘈交呀？」

我就有啲慌張咁答佢「無呀，無呀」

老闆娘就話「有咩事就同我講啦」

我:「好呀，好呀」

今日既晚市就無咁多人，所以好快就收左檔，老細就又教左我兩招。

老細:「喂阿仔，你今日唔得喎，上兩次一點你就明，今日做咩呀你。」

我:「唔好意思呀老細，今日有啲攰。」

老細:「你咁既樣，我就唔係咁睇啦，男人一係為錢一係為女人，你就一定唔會等錢洗啦，仲唔為女。」

男人同男人之間真係少啲尷尬，易出聲啲，我就同佢講左我同芷晴仲有Irene既野。

老細就講:「我都後生過，以前都有啲咁既抉擇，當年，我就係揀左阿欣，放棄左另一個女仔，又無話後悔既，不過總有啲遺憾囉。依加連朋友都無得做，連佢變成點我都唔知。你自己諗下啦。」

原來老細都咁風流，不過佢都係拋番個問題俾我自己諗，點算好呢。

然後，電話又傳左「叮」一聲。

阿傑:「喂，阿豪你尋日點呀」

阿豪:「無呀，咪又係咁囉，係樓下就趕左我走啦。」依加至少知道Irene對阿豪真係無野啦。

但係我可以點做呢，啊，可以扮唔知尋日啲野。
我就sent左段message俾Irene「Irene，你唔舒服呀？今日唔返既。」

但係佢好耐都無覆我，所以我無理到，收埋左部電話。

今日都無咩照顧過芷晴，一陣再接下佢放工先，再上佢屋企，食過番尋味，照顧下佢。

老闆叫飛少？

屌你笑死我啦，你講完我先發覺。。

Irene消失篇2

我行到過去間茶餐廳既時候，就已經見到芷晴同上次個男同事係度拉扯。

屌你老母呀，上次已經宣洩主權左，今日仲搞我芷晴。我就衝左上去問佢「你做咩野呀」

佢即刻就嚇到，放左隻手。

我就繼續講「你唔好再搞佢啦吓，如果唔係我打撚死你呀。」

然後，我再舉起個拳頭，扮要衝過去打佢，佢就即刻跑走左。

我就問芷晴「bb，你有無事呀？」

芷晴就答我「無事呀」

我:「都係唔好啦，我都係日日接你放工啦，費事佢一陣又搞你呀。」

芷晴:「多謝bb」

我:「我地返上去啦」

上到芷晴屋企我地照樣都係睇下片咁，但係今日就癲左啲，我就同芷晴睇啲堅野，女性向av，姐係劇情多一啲既。

我就講「bb，我地一齊睇套日本片好無呀」

芷晴:「好呀，你想睇咩呀」

然後，我就撳左開始，個劇情係講兩個女主角都鐘意男主，而男主就好似揀後宮咁，每日寵幸唔同既女，最後男主發現自己鐘意哂兩個，就玩左個3p。

我都唔知點解我會揀依套，不過個女優同劇情都好正。

一開始睇既時候，芷晴仲好專心咁睇緊劇情，慢慢波波池，連埋個閪都露埋出黎，佢都知咩事啦，然後，就眼金金咁凝視住我。

個眼金金著曬 怒火

濕唒 然後格劍大會

扯火

Irene消失篇3

我就有啲尷咁講「 哎呀bb你唔好望我啦，同埋唔好用色情既眼光睇啦，用藝術既眼光，啲劇情真係好好睇㗎。」

然後，芷晴就「哼」左聲就別過頭。

個女優真係好正，又大波，叫得又淫，搞到我條褲都就黎爛啦。好想打飛機呀。啊，唔係喎，隔離有女，打咩飛機呀。

然後，我就係芷晴耳邊講「bb呀，可唔可以幫我含呀。」

芷晴不出我所料係度怒啤我。我都估到架啦，唯有自己黎啦。

係我除左褲嗰下之後，芷晴就伸左隻手過黎摸我巨龍先生，然後仲踎低咗講「我真係服左你呀」。

然後，就慢慢將巨龍先生放係囗裏面，無左尋日既酒勁，芷晴好似好驚咁，喐得好慢，有時候仲要用牙掂到，真係鳩都縮埋。

我就摸一摸芷晴個頭講「bb，你當你舔雪條咁得啦。」

然後，佢慢慢咁東奶下，西奶下，我條雪條都舒服左唔少，之後，我又教左佢奶春袋同深喉。

真係舒服好多，就黎高潮咁祭，不過佢對深喉就幾大抗拒下，去到一半就唔敢再落，不過我都無再迫佢。

然後，我又問佢「bb，你使唔使爽下呀」

佢聽到之後就好怕羞咁含住我條雪條拎轉過頭，面紅紅咁，真係好得意呀，真係好想即刻禁住佢個頭，自己喐爆佢。

但係做人唔可以咁自私架嘛，我就拉番佢上梳化，除左佢條褲「等哥哥睇下」。

古有血流成河，今有芷晴閪水流成河。一打開就已經濕哂，個鮑魚明亮又光澤。

我就唔搞多餘野，直接除褲插入，唔係喎，死啦，無套添，算啦，扮唔知算啦。

插左入去，就又再次感受到芷晴既緊繃，芷晴可能都係未係幾試過，所以都係有少少痛，但係已經無尋日咁誇張啦。

同時，條女性向av都入左做愛環節，我就試下跟足佢動作同時間，睇下自己得唔得，條仔慢慢黎，我又慢慢黎，佢龍舟掛鼓，我又掛鼓，屌到芷晴「啊啊啊」咁叫。

不過，我同av男優真係有啲差距，首先掛鼓真係好撚攰，同時我已經想射啦，「bb，我想射啦」

芷晴就講「啊...唔好呀，你啊...無帶套啊..呀」

係喎，唔講我都唔記得左添，但係掛鼓好難除呀。

最後，我就加速抽插，打出左一個八分音符為一拍，每小節有八拍既啪啪聲高速節奏，仲打左五個小節，屌到芷晴得返「呀呀呀呀呀呀」既小難聽鬼叫聲，面形都扭曲埋。

係射嗰刻，我就保持左理智，咁噠咗芷晴落梳化，同時，白膠漿都緩緩咁往芷晴咁面上同身上塗鴉，形成一道美麗既白色油畫。

舒服了。

眼甘甘，執筆忘字

甜既位置唔太甜

2.5/10

我都唔太想寫，同埋唔識寫，學下囉。

點解會格劍呀

然後下個sence就係做爸爸

無可能啦下話

睇黎你都無乜安全意識

下，我唔明喎，浩然蚊嘅出嚟，咁做咩爸爸呀。，你唔係講漏精係入面呀

前列線液都有精子嫁

死啦，咁我依架叫芷晴買避孕藥先。

睇嚟好堅喎個故仔
希望你唔好中出即飛啦

唔好成日氹我啦

恭喜你同浩然一齊做爸爸

一開始行山係真

外射都會有機會中架喎

咁留名等睇浩然做爸爸啦。。後面劇情改成年輕爸媽的生活記。。Irene再見

屌又嚟

又唔洗咁驚既 有安全期呢樣野 風險低好多

芷晴好慘

疫情下拍拖可以去邊呀，我想寫多啲，但係無貨啦，搞到好多甜。

離島、海邊、公園 picnic 呀果啲

都完喇 邊度都去得

另外 couple gym 同睇戲都唸得過

Irene無波架喎

咩呀，Irene有波，芷晴細小小呀

咁就食埋irene啦
寫irene做主動 唔介意做第三者

疫情底下緊係居家抗疫
當然都可以學班狗去「暗角扑一獲金既」

樓主今晚仲出唔出多篇呀？

即係得三條麻甩佬行山係真
This is so

新睇LM 不過我上兩個月行龍脊真係有班女仔問路

仲要開住Google map行山

加三條女就真啦

用 Google Map 行山真係死人
正常唔prep行山路線都用中原地圖啦

今日早啲瞓，聽日由5:00開始瘋狂連環更

認真，我嗰日落龍脊真心垂直落

屌我又上返熱門啦，我明點解你地不推啦，突然性多負皮。。。。

嗰日趕時間想日落前落山 同埋已經行咗8個幾鐘好攰 所以直接教佢哋down trailwatch

如果唔係應該可以做樓主寫故

但係我又唔係兩個月咁耐喎，好似係兩個星期左右咋。

有緣再見

可能係的士佬

其實條女會點諗
呢啲年紀應該會覺得條男淨係想扑佢而唔係真係鍾意佢

的士佬無老婆

我仲以為佢要講咩添，就答佢「哦，靚，心地善良就得啦。」見佢依架好似仲有野未講既樣，我就硬係覺得佢原本唔係講依樣。但係都係算啦，唔深究啦。

然後Irene就講話「哦，係呀，咁我走先啦。」

我講「拜拜」

點解係針究...定係我錯

屌樓上做乜7quote 文

Irene回歸篇1

人真係一個極度不理智既動物呀，射完先諗返起中三bio教過話前列腺都有精液，咁我頭先無套插入咪死得，屌要做爸爸啦。

被我顏射完既芷晴，就已經回過神來，果然，佢都係知道我頭先bio啲野，就係度喊，「叫左你帶套啦，你咁樣我有左點算呀，衰人黎架」

然後，我就一野公主抱起佢，一路行入去廁所，一路同佢講「bb，應該無咁易中既，一係我地聽日去藥啦，對唔住呀bb我唔記得左呀。」

講完就放低左佢係個浴缸，一放低左之後佢就抱住我條頸，錫左我個嘴一下，講「唔好意思呀，頭先發咁大脾氣，我地聽日去買藥啦。」

我又錫返佢一下，「錫哂你bb」。

個浴缸真係好細，大家唔好諗啲咩鴛鴦浴，根本上就係等佢沖完涼。

睇住自己女朋友沖涼都幾爽，佢見我眼甘甘咁望住佢，佢就笑一笑推左我個頭一下。

好快芷晴沖完，就到我沖，運動完沖返個熱水涼，真係好爽，我就浸左係個浴缸度一陣。

起返身，著埋衫既時候，出到去已經見到芷晴瞓着左。

同時，我部電話就有個message聲，咁夜仲有搵我既。

打開原來係Irene搵我，佢講「浩然你得閑呀，聽日可唔可以夜晚見一見呀」

我就繼續扮咩都唔知，「可以呀，但係你聽日唔返工咩」

然後，佢就無視我講既野「聽日我黎接你放工啦」

唉，人生真係，無女又煩，有女仲煩。「好呀」

瞓覺算啦，邊諗得咁多啊。

今日達到左100負皮啦，多謝大家支持

樓主係訓醒定未訓

瞓醒，再瞓多陣先

運氣

咁易話為

說好的連環更

豬角好仆街，但我鐘意

Irene回歸篇2

朝早一起身，就見到芷晴攬著圍裙，攞緊啲野食出黎。「早晨bb」「早晨呀」

我就好快咁刷牙洗臉吃早餐，講真啲早餐真係幾好食。

好快咁，我地就換好哂衫落藥房，唔知藥房咁早開左未呢。

去到藥房附近，就feel到芷晴隻手有啲震，「bb，唔使驚架，一係我入去先，你係度等我好無呀？」

然後，我就入左去細細聲問老闆「有無避孕藥呀」

個老細就話「有呀，123蚊呀」

嘩，咁撚貴既，無計啦，都要硬食啦，我就俾左錢佢。

同時，櫃檯下面又有樣野吸引住我，無錯就係condom，姐係唔係我咸濕呀，但係情到濃時，都要做到安全措施嘛。

我就買左個10包裝既備用，放左係褲袋到。

我又行番過去芷晴隔離講「bb，你記得食左佢啦喎。」芷晴就點一點頭。

然後又送左佢去番工到，然後同佢講「芷晴呀，今日我要幫間店大清潔呀，可能會遲啲黎或者唔黎呀，你自己小心啲呀，有咩事就打電話俾我啦。」

送走左芷晴之後，我就繼續努力返工，今日當然又係無Irene啦，做得都幾辛苦下。

做完午市之後，老細就黎搵我入廚房，「點呀仔，搞成點呀。」

我就話「Irene搵返我囉」老細聽完就增大瞳孔望住我。

我就繼續講「點呀，老細，係咪諗到啲咩呀」

老細就扮哂野講「天機不可洩漏」

屌你又係咁。

好快就又搞掂埋晚市，返工真係一式一樣，返得幾日已經覺得有啲悶啦，不過好彩老細佢哋好人，都幾開心。

唔好咁啦，我真係好眼瞓呀嘛

Sorr 其實係想叫樓主加油（P 牌仔 1999），no rush

避孕丸事後食

唔係有得食事後丸架咩

好撚大副作用嫁

事後丸還事後丸 避孕丸還避孕丸，你去藥房買要講清楚。
雖然佢俾你嗰陣應該都會發現到

Irene回歸篇3

然後，我就問老細「老細，今日可唔可以早走先呀？」

老細就答我「走啦走啦，記住搵左唔好後悔就得啦。」

然後，我就出左門口，一出到去就已經見到Irene。

佢就同我講「我地行住先啦，我去到公園先講。」

係咪姐係叫我唔好出聲呀，咁好囉我唔出聲囉。

其實成個氣氛都幾尷尬。

近排做多左之後，性慾大增，見到波波池就想入去玩下，望住Irene個唔知c定d既波波真係好想摸下。

我地行多左一陣，就到左公園，個公園好靜，完全無人，因為真係好夜啦。

我地就揀左個位坐低左，佢都慢慢咁講起「浩然呀，你記得我地幾時識架。」我答佢一個月前左右。

「你又記唔記得我地上飛鵝山既時候呀，又撞到野戰，又整傷左隻腳，當時你揹起我，我慢慢咁靠落你個肩膀到，個肩膀真係好舒服，舒服到我忘記左隻腳既傷，當時真係好想一世永遠停留係嗰刻。

但係我一直都係一個慢熱既人，我就覺得一個星期無可能令我鐘意一個人，所以我就用左好多時間去探索。

我以為你約我係鐘意我，所以我應該會有好多時間去磨。但係原來唔係架，人生係會有好多不經意既事架。

去到你同芷晴拖手嗰刻，我先知道我個心有幾痛，原來自己鐘意既人都未必會鐘意自己架，我先發覺到我鐘意左你。」

Irene既淚水傾流而出，但就無任何既哭泣聲。

我聽到之後，淚珠都係我眼眶打滾，先知道我一直就淨係顧住自己開心，一啲都無理過人地感受，搞到身邊既人都因為我而受傷。

但係我默不作聲，無應到佢，因為我真係唔知道我可以點做。

Irene抹乾淚水之後就講「你唔使覺得難做架，我同你講下架咋，你唔使放係心到架。」然後就攞起左包包準備走。

我見到就拉返佢落黎，按住佢個頭同佢講「你唔係得自己一個架，我都鐘意你架。」

然後，就一野錫左落去Irene既嘴唇到，我慢慢就感受到Irene既眼淚味，好似感同身受咁了解到佢既感情，苦苦地又咸咸地。

我鬆開左之後，Irene就可憐兮兮咁望住我。

錫完我就後悔啦，點算好呢。

Irene見到我個樣之後，就換上一副笑臉，拖住我行去車站，一路就講「浩然，你真唔使有心理負擔架，我自己做自己鐘意既野，我無諗過你會答應啲咩架，你都唔好同芷晴分手呀。」

我笑一笑摸一摸佢個頭，無再講野。

然後，就送左佢上車。「拜拜」「拜拜啦，你真係唔好擺係個心度啦。」

有無機會推爆依個po呢，同埋我想試下寫到去十萬字。

推！
呢個係3p嘅節奏

同Irene做SP > 比芷晴踢爆 > 深田開解芷晴 > 3P

4p啦仲3p

俾你4p埋好無。

我想寫多陣偷偷摸摸既日子先。

話你知,不過又話唔使你擺係心上
咩居心

講左出黎舒服啲，但係又係唔理人地感受，最大受害者芷晴

好！總之唔好唔要Irene

同irene偷偷摸摸做sp

屌我講笑咋，唔好4p啦，我寫唔到啦

今日出多啲，聽日一齊去行街街

垃圾浩然 要條女食避孕藥

可唔可以唔好再quote文

quote撚完未？

Support

正
伏筆係想玩irene個波波池

上面條撚樣仲垃圾quote文

Irene回歸篇4

都差唔多成十點幾啦，返到去芷晴都應該返左屋企啦。

算啦，我都好多日無返過屋企啦，件衫都臭哂啦。

返到屋企就沖左個靚涼，攞起電話就見到啲message又黎轟炸我。

Irene:「晚安啦浩然，早啲瞓」

我:「你都早啲瞓啦，晚安」

另一邊箱既芷晴就講:「點呀，忙完未呀，今日個terry終於無搞我啦。」

我:「忙完啦，返到屋企啦，無搞你咪好囉，同埋你食左啲事後丸未呀。」

芷晴:「我食左啦，但我上網睇啲人話好大傷害架，你下次帶返套呀。」

我:「對唔住呀bb，下次我會小心啲架嘛」

芷晴:「好啦，原諒你啦，我瞓先啦。」

我:「晚安bb」

而最後一邊箱就係山系男女到。

阿傑:「好悶呀，成日係屋企頹廢，不如一齊露營呀星期日星期一點睇呀。」

深田:「你估個個係你咁咩，成個少爺仔咁，又唔返工，但係你話星期日星期一我又得閑喎，我去呀」

然後大家紛紛都講話ok，老闆娘嗰度星期日就淨係開半日，唔使我地，咁我星期一又請假啦，所以我都打左ok。

阿傑:「大家都ok，咁我地去坪洲啦，兩日一夜，我有哂gear啦，大家去就得啦，深田你過黎同我一齊攞啦。」

然後，佢同深田又係度耍花槍，講埋哂啲肉麻野，睇黎阿傑應該都得左，不過唔理啦，瞓啦。

露營當晚
芷晴瞓死咗 irene捉樓主去野戰

被芷晴發現 最後加入埋

Irene回歸篇5

第二朝起身，就見到媽咪煮早餐，真係世上只有媽媽好，幾日無見，已經好掛住媽媽了。

我就過去攬住媽咪「媽咪早晨」。

媽咪:「仔大仔世界啦，一個星期都唔返得幾次屋企，淨係陪女朋友。」

我:「點會呢，我最鐘意就係我媽咪，我以後多啲返黎啦。」

然後就快手快腳食埋早餐「我返工先啦」

去到鋪頭就見到Irene係度打掃間鋪，你望到我之後就同我講「早晨浩然」「早晨呀Irene」

老闆娘都過左黎，我就同佢講左講星期一又要請假。

老闆娘就講「你地班後生成日請假架，不過好采我都請左個人同你地輪更，咁你地就有多啲時間玩啦
。」

我本來仲想問咁不如請芷晴黎做，不過都係唔好啦，一陣我地又一齊玩，咁又一齊請假咁點好呀。

我:「咁個新黎既係男定女呀」

老闆娘就好鬼馬咁講「唔話你知喎，到時你輪到更咪知囉」

唔知點解呢，好似Irene係度真係特別多人，個午市好長好長都未完咁。

有啲客仲成日賴死唔走，係度目及Irene，真係好想插盲佢哋隻眼呀。

最後去到3:00幾先完左午市。

我地就圍住一齊食飯，真係都幾溫馨。

無端端，Irene就夾左片牛肉往我囗塞「啊」，我都好自然咁擘開咗個口。有啲Irene囗水既味道，不得不說，真係幾好食。

老闆娘見到，就呆咗，老細見到就偷偷地俾左個讚我。

星期六個晚市真係特別多人，做到我地就黎死咁呀。

不過幾經辛苦就完左晚市啦。

老細又拉左我入廚房做秘密訓練啦。「嘩阿仔，你咁堅既，咁快又氹掂Irene，不過一腳踏兩船，你都威啦。」

我:「無呀，我無應承佢呀。」

老細:「哦，姐係你收佢做兵，定係做咩sp呀。」

我都唔識答老細呀，唯有見步行步啦。又學左味餸
之後，就返屋企。

出到黎之後，Irene就拖住我隻手講「走啦」

我咁樣做究竟啱唔啱呢，我鐘意芷晴，但我又想要Irene，男人真係一個得一想二既生物。

Irene見到我個樣就講「浩然，你係咪唔鐘意呀，我淨係想要你放工依少少時間架咋，你唔講，我唔講，芷晴唔會知架，你可唔可以俾我自私下呀。」

我見猶憐，佢依個眼有淚光，明澈含水既雙目，真係好難拒絕佢，我就用另一隻手摸一摸佢個頭「好啦」

佢就即刻好興奮咁拉住我手臂行。

去到巴士站，佢就問我「其實你係咪真係鐘意我架」

我:「係呀，但係唔啱時候囉」

然後，Irene就低左少少頭，講「我明架啦，不過真係少少時間已經好開心啦，只可以怪我無主動到啦。」

我見到就錫左錫佢塊臉。「好啦，唔好唔開心啦，上車啦，聽日準時呀。」

「拜拜浩然」「拜拜」

唔好3p啦
偷偷摸摸先刺激

老闆娘唔會請咗芷晴掛

唔記得問，你地可以揀下個新同事，對劇情可能有少量影響。

A.大姐姐
B.妹妹仔
C.同齡男生

去到我要寫星期二返鋪既時候停

bbbbbbbbbbbbb

A

唔好c就得喇

a

Bbbbbbb

C 然後irene同佢拍拖 浩然再ntr個男仔

B

大波大姐姐

C

樓主寫漏咗
係 A cup大姐姐

大波同齡男生

A會變到好後宮feel好似C劇情會緊張小小

唔會，大姐姐唔係黎爭仔應該。

A 跟住食埋

梗係c啦
唔通來多個b
然後話中美打仗
之後變逃難故
再食晒3個咩

點解要一腳搭兩船

浩然太大愛啦，唔識拒絕人，同埋都鐘意Irene

屌浩然再屌埋你
愛係咁架咩

好快有你想要既愛啦，a0初哥的變化，不過等等。

不如你check下先出文啦

我有呀，依架係咪出少左錯呀。

係呀
俾個like你

好睇！

坪洲篇1

然後第二朝起身，我就約埋芷晴一齊去到中環。

我:「點呀，第一次露營興唔興奮呀。」

芷晴:「ok啦，不過我地咩都無準備，有少少驚囉。」

我:「係喎，但阿傑應該準備好掛，無既話，我估坪洲都有得買掛。」

話咁快就到左中環，就見到深田同阿傑係度拖住手，而隔離就係Irene同阿豪有啲距離咁企係度。

我衝左過去彈左下阿傑條龍講「你條仆街都鬼馬啦，出pool都唔同我講，上次仲話我。」

阿傑就講:「係啦係啦，我錯啦，我地上船啦，有船啦。」

睇黎阿傑真係準備得幾好，又買左飛，又一包二包咁，有女既人真係細心啲。

同時，我都見到Irene有少少嬲嬲豬咁望住我，我可以點姐。

我地就上左船，都唔係太貴，先廿三蚊。

阿傑就攞左副uno出黎「喂，不如玩陣uno呀。」

大家都同意，但係真係一場唔公平既比賽，我上家係Irene，佢狂draw我，都無得玩既。

無幾耐就到左坪洲，但坪洲同我諗既真係好唔一樣，我以為會好郊外feel，但係原來係有少少城市化，同時又好少人，真係好有世外桃源feel。

我地黎到之後就去左餐廳到食左個午飯，叫左個蝦多士，都真係幾足料下，幾野味。

食完之後，阿傑就帶左我地去東灣海灘到，真係完全無人，我地就可以盡情咁玩啦，唔係喎，我地男仔就話有孖煙通姐，女仔點算呀。

我就問啲女仔「你地有無帶泳衣呀」

深田就答我「有呀，阿傑好極力咁提醒我地要帶添。」然後就望一望阿傑。

阿傑就尷尬咁笑一笑講「我知個泳灘靚呀嘛，咪叫你地帶衫黎游水囉。」

一來一回咁啲女仔就換好左啲泳衣啦，深田就係好妖豔既黑色比堅尼，真係殺死人。

Irene就着左個日本連體泳衣，仲要綁咗個雙馬尾，真係好得意呀，同時件泳衣既緊身，都令到Irene既身材更加突出。

芷晴就換左個藍白波點既三點式，顯得好有青春活力，聚完既波波池都顯得更加大。

然後，芷晴就行左過黎抱住我隻手，問我「靚唔靚呀bb」

臂上既酥軟真係同平時好唔同，手臂就被兩粒波波夾住左，「靚呀，好靚呀。」

我又再望一望Irene，就見到佢自己係度鼓起泡腮，望住我，但好快又拎轉返塊面。

如果可以被Irene都夾下就好啦。

見到Irene自己一個，真係好心痛呀，點解唔可以有一夫多妻呀，我愛很大架。

然後，我同芷晴都識游水，所以我地就游左去浮台到。

第一次上浮台係得自己一個呀，望過去，原來同佢哋已經隔左咁遠啦。

芷晴都游到過黎，一野就趴咗喺浮台到「好攰呀」

芷晴著完三點式，個身材真係double up，個圓滑既屁股，露左半個出黎，同埋依個高挑起身材，真係好想後插佢呀。

然後，我就過左去摸左一摸佢個屁股蛋，好軟熟呀，佢feel到之後就即刻推走我講「唔好咁啦浩然，有人望住架。」

我就反問佢「邊度有人呀，我地同佢哋隔咁遠。」

然後，芷晴就真係游走左，講「你追到我就俾你啦」

[quote
然後，芷晴就真係游走左，講「你追到我就俾你啦」[/quote]
咁快有得屌屎忽

歡迎光臨

so9sad

c

又幾好睇。加油

如果個同事係芷晴好似幾正 btw樓主更多啲隔離個底底故 好正

文呢

留個言先

3人行 大家開心

試下打完檢查一次先

屌你你堅唔識定假唔識
扑野之間既對話好重要，你啊啊啊完三下之後同我講持續7分鐘？你有感情既5分鐘都可以好刺激我而加感覺你似姦左佢搞到佢無聲無畫面
比啲對話，比啲緊張既、興奮既、享受既感情我睇ok

支持你啊

ok，但我盡寫啦，但寫甜真係好差。同埋我想講今日無心情寫，所以無文，抱歉，希望大家可以體諒，仲有以後出文會少啲，因為我要搵工返，仲有好多活動要去，同埋要教對啲文寫成我既最好狀態。唔好意思。

多謝大家一直既支持，係我第一次寫文，就俾咁多支持我，文筆咁差，劇情唔真實，都俾鼓勵我。我為左拉大家既正評同視線，就重量不重質。以後我會搵返自己既初心，如果唔係最終只會係我眼中既低質故，怎至棄故。
但依個故一定唔會棄故。

。。。。。

唔一定甜既 輕輕帶過 純愛一定仲好睇

樓主加油 希望你快啲搵到好工

重甜pls 不過都要make sense既重甜

永遠支持樓豬

你肯寫阿傑同深田未 主角斬玩得唔夠淫

加油呀樓主

坪洲篇2

痴線，我肯定芷晴係有備而黎，游得超快，根本就追唔到佢。

最後我係去到岸邊，都連佢車尾燈都見唔到，芷晴望住我十分疲倦，就係度奸笑，講「點呀，追唔追到呀。」

真係係度挑戰我底線，唔得啦，我要振夫綱。

阿傑佢哋竟然有帶排球係度打，揮一揮手「過黎一齊打啦。」

因為無網既關係，我地就都係猜下波，但就多左殺波囉，因為沙地嘛。

男女分組，啲女仔真係勁顛，球球波都魚躍救返，同埋着泳衣魚躍真係睇到幾爽，啲波濤洶湧出哂黎，飛身既時候，就係度彈下彈下。真係好似導彈咁。

但係排球猜波都好正，我望住六粒導彈，真係目不轉睛，我地男仔根本就專心唔到，有幾次我地仲被佢地打中左塊面添。

再打左陣，太陽就慢慢落山，形成左一個美麗既夕陽。我就提議不如影番張相先啦。「好呀」

然後，我地就排成左一直線，我就負責㩒機，㩒完就即刻跑返黎，搭住芷晴同Irene膊頭，影左我地第一張合照。

之後，我再同芷晴影左啲親密照，抱住佢，錫住佢。啲相真係好靚，但我想同Irene都影下。

我斜眼都見到Irene嗰種鬱鬱不歡既樣，真係好可憐呀，但係又無得安慰佢，究竟我點做先啱呢。

阿傑就講「影完就走啦，都夜啦，我地仲要BBQ，一陣睇唔到路上山就死啦。」

然後，我地就沖着完涼同換返好啲衫之後，就沿住沙灘邊一直行左過去燒烤場。

我地就攞左啲炭起爐，唔使十分鐘就起完。然後，我地就坐低左燒野食。

芷晴次次燒完啲野食都會同我分一半，而我都同佢分，佢喂下我，我又喂下佢咁，場面真係好恩愛。

我就問「點呀好無食呀」

芷晴答「好食呀，bb喂既點都好食。」

我就笑一笑，練一練佢個鼻，「都唔知係咪真既」

個火起得好，牛排都燒到，所以今餐都幾正，係有小小唔健康姐。

食埋野食之後，阿豪就講「你地知唔知呢坪洲好猛鬼架，夠唔夠膽玩探奇呀。」

大家都話好，橫掂一場黎到。

阿豪接住就講「一大幫人就唔好玩啦，包揼分兩組組啦，猜死無怨呀。」

然後，我就同左Irene、深田，而芷晴就同阿豪同阿傑。

雖然，有兩條女陪我，但就好似叫女朋友去做雞，自己攞啲錢溝女咁，都唔太好受。

阿傑就講「依度好似有個聖加路廢屋同劇院，我地就去廢屋啦，你地就去劇院啦。」

Irene同深田

同兩條女偷食 條女同返兩條仔偷食都好正常啫
兩邊同步甜唔該

隔離文唔係我架

乜野
兩邊係
“我” vs irene + 深田
芷晴 vs 阿豪 + 阿傑

芷晴

坪洲篇3

玩下玩下原來已經成八點半，成個坪洲已經換上黑幕，但只係有啲稀疏既燈柱，微弱既燈光，同埋無人既街道，真係一個自然生成既鬼屋咁。

行行下，佢哋就要同我地分道揚鏢啦。朝早既世外桃源，估唔到夜晚黑會係咁。

深田就問我「浩然，你驚唔驚呀」雖然我真係有少少驚，但係男人怯就輸成世。

所以我就故作鎮定咁同佢講「唔驚呀，你驚呀，有我係度唔使驚喎。」

Irene就應該好驚下，緩緩咁拖住左我隻手，仲要流左唔少既手汗，不過好彩深田係我左手邊，同埋 昏暗既夜色，深田先睇唔到。

因為深田係隔離，所以我都唔可以講咩俾安慰佢，所以就緊握住佢隻手，希望可以令佢無咁驚。

無幾耐，我地就到左間劇院，個戲院有住殘舊既外牆同大閘，大閘仲有張紙寫住光榮結業。

我見到就講「佢閂咗喎，入唔到，我地走啦。」

深田就講「真係唔識架喎你」然後，爬兩爬就爬左入去。

我為左保持形象，就都爬左入去，同埋伸左隻手俾Irene爬上黎。

入到去之後，就去到戲院門口，又發覺棟門被鎖住左。

我問「鎖住左點入呀」

然後，深田就去左旁邊，搵左陣，就大叫「過黎啦，依度有個窗爛左可以入去呀」

過到去，深田已經入左去。我同Irene就慢慢跟上。但係深田真係顛架，又多塵又污糟又恐怖，佢都敢入去。

入到去，就見到係啲好舊時既劇院，四圍都被黑布封住左，任何既光線都無，搞到成個環境都好陰深恐怖。

但係就見唔到深田既身影，我就係度搵。

無端端，有人勁大聲咁「喂」左聲，搞到我好大聲咁嗌左聲「呀」

我平復返，再望一望先發現係深田，「嚇死人咩」。

深田就不屑咁講「又話唔驚，渣嘅，開電話燈啦。」

然後，我就開着左電話燈，再偷偷咁捉住Irene隻手。「行啦」

其實個戲院都唔係好大，一眼睇哂，有一排排既櫈，同一個殘舊既舞台。「一眼睇哂啦，走未呀」

深田就話「仲有橦門呀，應該係儲物室呀，去睇下先啦。」然後，就一箭咁衝左上去。

而我就襯依個時間細細聲安撫左下Irene「點呀Irene，你仲o唔ok呀」然後錫左下佢，俾左啲愛的鼓勵佢。

Irene就講「我無事呀，繼續行啦」

我就拖住Irene再慢慢跟上，但入到去之後就已經唔見左深田啦，換之而見到既係一啲戲服同表演道具。「深田，深田，你係邊呀」但係就得唔到回應。

忽然，就係附近傳黎一啲好輕力既腳步聲，一步又一步咁行緊。

Irene聽到之後就成個人好似樹懶咁抱左上黎我到，令到我食左唔少波餅。

我聽到都有少少驚，但諗下應該係深田想嚇我地，所以我就安慰佢講「可能係深田呢，唔好嚇自己。」Irene聽到就落返黎。

然後，我就同Irene跑返出去，但係一直都見唔到深田既身影。

直到，我地出返戲院外面先見到深田，我就講「你頭先係入面啲腳步聲嚇死我啦」

深田就有啲疑惑既眼神望住我講「我好早就出左黎囉喎，你邊到聽到腳步聲呀」

屌，唔係真事呀，咁頭先既係。。。。

我就為左唔好嚇到佢哋就講「可能我聽錯啦，走啦。」

live支持樓主！ 慢慢更！ 我過幾日再過黎

好呀，我得閑提下你

今日仲有冇

最好就出多啲我覺得夠甜！同埋可以吊多啲癮今次個結尾都比你搞到 好想快啲睇下篇

你對我最大既支持係依句夠甜，多謝你。

新讀者幾jeng
樓豬加油
想快啲睇男主同芷晴Irene 3p

坪洲篇4

之後，我就同芷晴佢哋對話，約左係山囗集合。

我地就慢慢行過去，但我一諗起頭先戲院啲野就勁驚，所以就上網搵左個驅鬼方法，就係錢。

錢作為貨物流通的承載物，每日都要經N個人既手，帶有強烈的「陽氣」。

所以我就攞左兩張一百蚊紙出黎，希望隻pee（泰文)唔好跟過黎啦。

深田就問「你係度做咩呀」

我就答「無呀，啲新鈔幾靚，攞黎睇下姐。」我幫你地驅緊鬼呀，唔好問啦。

行下行下就到左坪洲家樂俓山囗，我就慢慢放低Irene隻手，遠遠咁已經見到芷晴佢哋，佢同阿豪、阿傑係到歡天喜地咁打鬧。

搞到我醋意大生，即刻就上左去拖住芷晴隻手，錫左佢一啖，講「點呀bb，有無見到啲咩呀。」

芷晴有啲面紅咁答我「無呀，好正常一間野咁囉」

我聽完就無再應佢，大家就沿住條俓慢慢上到山頂，都幾多平地下，遠遠仲可以見到海景同埋唔同既島嶼。

然後，我地大家就一手一腳起左三個營出黎，兩個人兩個人兩個人咁瞓。搞掂完之後都成十點幾啦。

我就問大家「瞓未呀」

阿豪就話「瞓啦，都攰啦，但啲營點分呀」

阿傑就講「我同深田一齊瞓，你地自己搞掂啦」

深田就話「想錯你個心呀，芷晴同浩然啦，我同Irene啦，你自己就同阿豪搞掂啦。」

我就講「好啦，就咁話啦」

然後，大家就都入營瞓覺，入到去就發覺淨係得個枕頭，真心好難瞓。

但芷晴就攰到一入到去就瞓左。

我就靠近芷晴耳邊講「bb，想唔想野外露出呀」講笑，我當然無咁講啦，我係講「bb，玩多陣先啦」然後摸一摸佢既大屎忽，手指不經意仲掂到佢既陰部。

佢就迷迷糊糊咁推開我，講「唔好...搞我啦，今..日你都..捉我唔...到。」

算啦，佢都咁眼瞓，我都費事搞佢啦。我就合埋雙眼，瞓係到打算入夢境，但係又係輾轉反側都難以入睡，就好似之前考試咁。

所以就出左去透下氣行下，然後一開幕，就見到Irene自己一個企係山邊到。

Irene撞鬼

坪洲篇5

我就過左去問佢「你都瞓唔着呀」

佢望一望我，停留左一陣之後就答我「係呀，瞓唔慣。」

然後，我地就一齊係到望住個海景，微微既海風吹上黎，都幾清涼，幾舒服。

Irene突然就攬住我，講「浩然，你知唔知我今日好辛苦呀，我望住你同芷晴，我真係忍唔住。」

我慢慢咁掃佢既肩膀，講「我都係呀，但我依架都係你隔離陪你啦。」

Irene就繼續講「你今日又錫佢又抱佢，咁我呢」

我就慢慢咁抱住佢既腰間，慢慢咁貼近佢個嘴，雙唇漸漸貼近，我用舌頭將佢既嘴唇徐徐咁打開，舌頭開始攻擊佢囗腔，囗水同時係過程中交互，我感覺到囗腔頓時變得甜甜既，好似食珍寶珠咁。

同芷晴既感覺好唔同，因為Irene真係主動同配合好多，搞到我成面都囗水。

我諗一諗，佢哋有人一起身，就可能見到，所以就慢慢離開左個濕潤嘅噴水池。

雖然Irene好主動，但係一見到我望住佢，就面紅耳赤咁，真係好得意呀，就搣人搣佢塊面。

我費時有人見到就講「不如行下啦，條俓都仲有幾長。」「好呀」

離島既星星唔知點解，感覺上係特別光同多。明明自己唔係好大，但依幾年好似失去好多野咁，就好似啲星星咁，短短幾年，係市區已經係無跡可尋。

依個星空真係好靚，我就問Irene「你鐘唔鐘意星星架」

Irene就講「鐘意呀，佢就好似我既生命咁，之前明明發光發熱，但近幾年就因為迷惘而消失，今日又見到佢，咁啱你又係我隔離，係咪有啲寓意呢。」

我就同佢講「依啲都係你自己諗架姐，不過啲星星真係靚。」然後我地就係度講啲星座，星體既野。

不得不說，係個咁寧靜既晚上，真係咩風吹草動都聽得一清二楚。

忽然，後面就傳出左啲行草聲，我即刻擰轉頭，又傳出左啲匿埋喺草叢入面嘅聲音。

屌，搞到我勁驚，Irene都驚到勁實咁拖住我隻手，我就即刻又攞返嗰二百蚊出黎，有啲驚咁講「邊個...個呀，出黎呀」然後慢慢咁貼近。

一定係芷晴

入咗坪洲之後好好睇

深田？

btw
呀芷晴出番黎之後塊面就紅紅地…
唔通

帽事嘅

坪洲篇6

走到去草叢，之前就見到個人踎咗喺度。佢見我發現左佢就擰轉個頭過黎。「阿傑？」

阿傑就緩緩起身再講「咁啱既浩然」

我就有啲疑惑咁問佢「你跟蹤我呀？」

佢就有啲遲疑咁講「無呀」然後我再望一望佢，佢就講「可能有少少啦，頭先見到你同Irene行左過黎，咪過黎睇下囉。」

我就問佢「咁你有無睇到啲咩呀？」

阿傑突然就有底氣講「你估下我睇到啲咩」然後就笑左一笑。「我睇到有條仆街有女仲要搞其他女，一腳踏兩船囉。」然後輕輕力打左下我心囗。

佢本來一開始講我都好驚，但後尾見到佢笑笑囗就知無野啦。

我循例都問下「你唔會講架可，我同Irene行下架咋。」

然後，阿傑就拉左我埋一邊好認真咁同我講「我唔會講，但係你咁做真係好咩，你知唔知你咁樣係害左兩個女仔呀。一場兄弟先咁咋，如果唔係我打柒你呀，芷晴咁好，你咁對佢。」

我就講「我都唔知呀，兩個都好鐘意，唔識揀就要哂啦，我都唔知點做好。」

阿傑就嘆左聲氣，「我都唔知呀，你自己諗啦，我返去先啦。」然後佢就沿路行返返去。

今次撞到阿傑，真係令我知道紙係包唔住火架，如果仲係咁落去，終有一日都會被芷晴發現。咁我係咪應該同芷晴攤牌呢，話唔定可以光明正大一拖二呢。

但係唔得既話，可能真係會無左芷晴架。

然後，我就過去拖返住Irene。Irene就問我「點呀浩然，你無野呀嘛」

我就答「無野呀，我地返去啦。」

我地係營外就黎左個淺吻。之後，我地就各自入返營到，見到芷晴瞓到成隻豬咁，我就放心啦。望住芷晴咁可愛咁睡相，你叫我點舍得放你走呀。

偷情係一件好刺激既事，但係後果總要承擔。

玩完一輪之後，都攰左好多，睡意都多左，一瞓落去就已經沉沉咁入睡左。

然後啊傑威脅Irene 踢爆除非.......

點解唔係阿傑掛住係營地攪深田，阿豪唔想阻住晒自己行去散步，無意中見到浩然同 Irene 親熱，就過去質問浩然做乜有芷晴仲要溝埋我女神

認真係營地搞野咩，咁刺激

做乜唔野外露出

唔好同我講冇預呢d情節

單純想問下，質量 產量
應該唔同意思掛…

質素 產量
你係咪中文好差？

豪應該知道了 等緊

巴打 認同你蝗語個part 但係質量同產量應該係兩樣野黎

有兩米社交距離唔會聽到

咁就要睇你本身質量係指緊啲咩喇
我上面都係做個例子

出咁多仲以為深田係草入面幫阿傑含緊 搞到草聲 男主應該sad ending

笑左，我諗唔到依啲咁多，淨係諗緊究竟係深田定阿傑黎，深田就會打Irene一巴，不過憐香惜玉，所以無寫。

話唔定深田同irene講 你都做到自己咁cheap 有食唔食 罪大惡極！ 拉埋男主入草叢

今晚仲有冇

頭先食黃店，食到舐舐脷，一陣寫多篇

食埋糖水 寫多篇呀

食埋宵夜再多篇

坪洲篇7

我瞓到好冧，又講下我發啲奇怪夢先，個夢係講我係毒販，運毒、食毒品，樣樣都做齊哂，場景一轉就變左做法庭，個大律師無端端就講「控方撤銷控罪，本席宣判被告無罪䆁放。」

真係好奇怪，咁都無罪，我望一望我條頸，有塊牌寫住PC23658。

然後又有個女仔衝左過黎，鏈住我條頸，「點解我要坐監，你唔使呀。」我都唔知呀，唔好問我啦。

然後，就有個人拍一拍我塊面，我就即刻起左身，原來係芷晴。

芷晴就講「bb，你做咩呀，標曬冷汗嘅。」

我就答佢「無呀，發惡夢姐」

芷晴就講「起身啦，成十點啦」

我就講「哦，好呀。」

我地一出到去，就見到個風光明媚嘅陽光，照射住我地，成個感覺同尋日夜晚既感覺好唔同。

之後，就見到佢哋係到圍爐食麵包，真係好淒涼，不過有枝奶其實都算係咁啦。

Irene同阿傑見到我過黎，就眼甘甘咁望住我。

我費事同佢哋有眼神接觸，所以我就坐低咗，揼低咗個頭，做得虧心事多，真係特別蛇呱。「有無麵包俾我食呀」

然後，芷晴就俾左塊麵包我食。唔知點解我黎左之後，場面好似靜左，大家都少左講野咁，唔通我暴露左？

但係我就無理到，都係安安靜靜咁食麵包。

阿豪無端端就講「屌你老母陳浩然，我真係識錯你呀。」然後，就跑走左。

唔係真事呀，我疑惑咁望住阿傑，今次到佢回避我眼神。仆你個街，唔撚係真係踢爆我呀，仲話兄弟喎。今次死得啦。

然後，我就內心戲超多咁嬲爆爆走左。

其實點解兩日之間，我又由30正評變左10正既，我係咪又有咩錯呀。，明明我平時睇都無咁多負面既留言。我真係想知道下，等我改。同埋我真係熱門唯一一個負評過百呀。

無話博同情或者放負，只係想了解下。

一堆刪左都唔影響進度既內容 打出黎有咩為
想消費件事定話比人知你個故好貼地

樓主加油好鍾意睇你個故

哦，原來係咁，我淨係想講下咋喎，就好似黃店貼支持醫護咁。平時又講政治係生活一部分，我加多啲平時我既睇法，時事既議題咁，消費既定義係點呀。

就好似今次個夢咁都係我今日發夢發到，我講出黎分享，我消費左邊個呢，我屌隻狗女，係個故到，幫手足講下野，又係消費。

消費係攞到野架嘛，咁我又攞到咩呢。

我既生活就係咁，點解就唔可以寫呢。

非屌，我明白我有想寫自己野既自由既同時，你地都有俾負皮既自由，不定期交流想法。

浩然的縮影上

我中文舊制Lv5...可能太耐唔記得啦

照睇呢句「素質 質量遲早會取締質素 產量」
我理解係兩組詞對比啦

蝗 素質 對 質素 同一意思，所以認同

蝗 質量 對 產量？！ 呢到先唔明…兩個意思黎，所以先覺得怪，用黎對比

見完你話我
質素 產量
你係咪中文好差？

仲唔明…你係指兩組詞對比定點…
質素 產量 更加兩個意思…

同埋你之前話，要睇 質量 係咩意思啦

所以呢個都唔太算蝗詞掛，質量都算一個學術詞掛

我係指緊所謂質量
你可以講質素/數量
而唔需要學埋啲蝗蟲咁
將所有嘢簡單化
利伸：中化拎u

質量如果係講緊物理學中嘅絕對量
咁的確係冇錯
但而家好多人都用來講緊品質

個故無問題呀 樓主加油！

你lm？

唔係唔可以寫 只不過你為寫而寫 完全幫唔到個故啲咩

你寫比狗攔住 發夢狗運毒又冇事 okay 冇問題 香港人都好關注哩啲事 但同你個故無關...
幫唔到故事劇情之餘 又唔可以建立人物性格 你格硬寫落去好似湊字數咁樣

之前你都話自己文筆唔好 唯有係劇情落多啲苦工 參考其他作者（墨巴/月如勾）點樣將時事融合落故仔度啦 功力唔夠唔好格硬寫！

咁又係，我唔寫係啦，我睇完其他人寫故，我都唔知點解學唔到野咁。我寫返主線啦。

但係狗攔嗰度大家唔覺我係為芷晴表白做鋪墊咩。我可能寫得唔好，但我本來目的係咁囉。。。

狗攔個到ok嘅

人地d故通常係故事裡面發生既事同現實時事有相似
之後再講多一句半句 睇落就無咁突兀
你將現實時事原裝放落個故
觀感上就變左為寫而寫
好似係想突登寫時事多過劇情推進

其實成個故本身無乜問題仲要都幾好睇
但格硬加時事落去好似想特登話比人知
你好黃 好留意時事

Probably the best novel I've read in Hong Kong. Please keep on.

How do you read from 紙言？seems no app.

Thank you.I will keep on,but why you say no app .Do you use ios?

I have both. But no such app on the store. What am I missing?

Will be good to turn your book into video art. You have other books? Sure not a newbie. 😂

I dont know what you missing.And I am really newbie.Thank you for your encourage.

Seems that ”Shikoto”’s app is no longer available at App Store.

You might search for an apk file to download it on Android.

坪洲篇8

突然，後面就傳出左生日歌。我緩緩咁拎轉個頭，就見到阿豪攞住個生日蛋糕，「Happy birthday to 浩然，Happy birthday to you」「生日快樂呀浩然」

係喎，我生日喎，唔記得左添。「多謝大家呀」

阿豪就講「點呀，我頭先演得真唔真呀」

我:「真呀，嚇死我添啦。」

阿傑就講「你唔好話，我都唔知策劃左幾耐啦，由一開始叫你黎，去到今朝攞蛋糕，你都唔知幾攰呀。」

深田就講「唔好講咁多啦，許個願先啦。」

我:「好呀，第一個就希望香港人可以攞到民主自由，第二個就希望大家可以一齊開開心心，第三個唔講得。」吹完蠟燭，就可以食蛋糕啦。

唔知點解我成日都覺得自己啲夢係預知夢，佢總會係夢入面暗喻啲未來細節俾我聽。我發到自己無罪䆁放，會唔會係代表芷晴唔會發現，我可以唔受任何刑罰呢，咁鏈我條頸既又係邊個呢。

食完蛋糕之後，我就問「跟住有咩做呀？」

阿傑就話「踩下單車啦好無呀」

然後，我地就執齊哂啲野落山，去左間單車鋪到。

阿傑就問「依度有邊個唔識踩單車架」芷晴同Irene舉起左隻手。

阿傑就問老闆「依部三人車要幾錢呀」

老闆就講「二百啦」

阿傑就講「好啦，租一架啦，依個重大既任務就交俾你啦浩然。」

認真咩，生日都要做咕哩。

然後，我就坐左上駕駛位到，佢哋都上左黎，「浩然單車出發啦」

一個人踏住兩個人，一開始真係都幾辛苦下，不過後面踩耐左，都輕鬆左不少。

坪洲既風景真係好靚有山又有水，附近仲有好多小貓咪，真係一個隱居既好地方，大過左無錢移民，黎依到住都唔錯。就好似陶淵明寫嘅桃花源記，真係有種豁然開朗既感覺。

後面既女朋友仔都係到講緊坪洲美麗既景色，望住佢哋依架咁和藹可親，真係開心。但唔知道芷晴如果知道左Irene都係我gf會唔會都可以咁呢。

我都係嚴重落後既情況下，終於就到左個牛皮廠秘密花園，依度係啲咩文青打卡聖地喎。

然後，佢哋就係度影相，我同芷晴就係到睇貓貓，依度啲貓真係好可愛，仲要唔怕陌生人，任摸唔嬲。

芷晴就講「真係好得意呀，我想攞返隻返屋企呀。」

我就話「可能佢哋都係有主人架，攞走好似唔太好。」

芷晴講「咁又係，兼且養貓都幾煩下。我走啦貓貓，下次再返黎探你啦。」

然後，我地就繼續圍島遊，都唔使三個鐘就將成個島行哂啦。

我地還左部單車之後，就去左間金源冰室到食野，坪洲嘅多士好似特別多花臣，呢度有吉列石斑多士，石斑炸到超香口，配埋搽咗牛油煎過既多士，真係好好食。

我又餵左舊俾芷晴食，佢都話「幾好食喎」。

其實有少少蝕咗，坪洲有好多鋪頭都係開星期日，但係尋日又無行到。

希望下次再黎過啦，然後就搭船離開左坪洲啦。

If you can write at such speed with this natural flow of emotion, you must be really talented. Where can people find more work from you aside from here?

Thanks will search. Is there a web site where all these novels are collected? This is very local and dear to life. Love it.

講真，樓主唔識點樣處理時事位，不如以後唔好加入去算啦。

Is there a way to read your work on kindle?

You must be see other people works.They really better than me.I have no more other works.The works that i will write in furture.

明白，最後今次填氹。

跪求純愛微甜

紙言又再改左個位，希望大家重睇既時候舒服啲啦，我明白新手唔係籍囗，但我都會改番自己既錯處，至少係紙言令大家睇得舒服啲啦。

好彩大家今次又話俾我聽，咁我下次就唔會再犯。

加油樓主
Btw 加速

加油樓主

明白你指咩
一場誤會

因為我用開既 質量，都唔會意指，數量同質素，應該話我少見咁用法

所以見你講相同意思時，個下覺得怪

樓主唔加個d位仲好 好老尷睇到

重甜唔該

同意依位巴打

想講嘅係 樓主唔好為寫而寫 忠於自己 唔好一個話重甜 你就即刻重甜 一百個人 有一百個意見 冇可能迎合得晒 另外 要重甜既人 去睇其他文啦 標題已經講可能甜 一撚定要重甜架？

時事個到 唔係唔講得 不過可以插入得好d 例如你想講反送中既 可以話芷晴睇到手足入咗去坐新聞 俾咗部手機我睇 我：點解個政府咁cls .........
咁會好少少

小小意見！ 摟主加油！ 唔好為改而改

我明白啦，個topic可以完啦，我明啦。

Live左

1. 劇情上可以諗得更周詳，同埋可以更加人性化

2. 文筆間中會唔夠流暢通順，錯字都幾多

3. 成個故仔詳略唔夠得宜，應寫既寫太少，唔應寫既又寫太多

我大致上就咁睇，如果可以喺呢啲位落多啲功夫，你啲故事有可以再上一個層次。個人認為唔使睇到咁多，連登故可以學下墨巴或者乳陰，前者劇情結構夠嚴謹周密，後者寫感情同人性描述夠仔細。

樓主考完DSE時間要好好分配，加油

媽媽篇

望住大海，感受住船隻係度浮浮沉沉，真係有種鬱鬱不悶嘅感覺，原來十八歲就係咁既感覺。

生活既壓力真係好多，好多野都係無了期，沒完沒了，我再感受唔到坪洲嗰陣微微涼風啦，要返去城市既煩囂之中，真係好辛苦。

佢哋係度玩緊uno，我就係度發左四十五分鐘吽哣。

到左中環之後，我就同芷晴搭返去黃大仙，佢哋就返去觀塘。

芷晴就問我「你無野呀嘛」

我就答佢「無咩野既，係依兩日太開心，要返黎，所以樂極生悲姐。」

芷晴就講「你生日喎，開心啲啦。」

我格硬整左個笑容俾佢。

然後，芷晴就錫左一下我塊面，講「你瞓陣啦，可能太攰啦。」

我就靠左落芷晴既肩膀上面，瞓着左。

我再次醒左，就到左黃大仙。

芷晴就怕怕羞羞咁問我「bb，你今日上唔上黎呀。」

我就又再戴上個虛假既笑容講「唔好啦，你返屋企瞓陣啦。」

芷晴就都好體諒我講「哦，咁好啦，你都早啲休息啦。」

我:「好啦，拜拜啦bb」錫左佢一啖之後就走左。

返到屋企一打開門就見到關哂燈，應面而來既係空虛感，真係家唔成家既感覺，得返自己一個。

我坐係梳化到，開下電話睇下youtube，發現都係搵唔到心靈既慰藉。

明明有朋友，但就想一個人，感受孤單，但係又好傷感，種感覺真係難以言喻。

突然之間，廚房就傳出左開門聲，唔係又有pee呀。

媽咪就攞住個雪芳蛋糕出黎「阿仔生日快樂」

我見到之後慢慢熱淚盈眶，淚水係我既眼眶不停咁打滾，嗰種孤寂既感覺頓然無存。

我真係係度不停咁抹眼淚，但係佢仲係不停咁流。

媽咪就講「做咩呀仔，好地地喊咩姐。」

我無答到佢，只係趴係媽咪嘅肩膊上面。

自從老豆走左之後，媽咪就為生計，慶祝生日就買個雪芳蛋糕就算，或者我依架仲係唔鐘意雪芳蛋糕，但同屋企人慶祝先有感覺。

我今日先知親情既重要，所以我就講左句「多謝媽咪。」然後攬實咗佢。

媽咪就講「唔好講啦，食啦」

我慢慢先停止左哭泣聲，鬆開左手開始食個蛋糕，然後我地就分開左一人一半食。

途中我一路食就一路望住媽咪係到食，媽咪就好疑惑咁問「做咩呀，我塊面有野呀，神神化化既。」

我真係衷心咁微笑，同拎頭講「無呀，媽咪好靚呀。」

媽咪就唔領情咁講「依啲招攞去溝女朋友啦。」

食完之後，媽咪就摸一摸我個頭，「睇下睇下原來都咁大過啦，十八歲啦仔，生生性性啦知道嘛。」

人總有個階段係突然咁成長，突然咁重視親情，明明年年都聽同樣既野，但今年聽特別有感觸。

可能真係睇住媽咪既身體慢慢咁有明顯既衰退同 白髮蒼桑，開始識得珍惜，有時啲野真係一夜間既事，邊個都講唔定。

然後，我就去左沖涼瞓覺，係喎，聽日有新同事喎。

樓主咁夜仲出文比個叻你
加油！

小感人

呢篇好感人親情

g持加油 已正評

屌,咁都live 咗
我要芷晴吖
同Irene斬欖喇

生活夠苦了故事點解唔可以純真d甜蜜d

新同事篇1

第二日起身，十八歲生日後既第一個清早，咁快就要返工啦。

我好快咁食完早餐，就去左返工。

好彩老闆好人，任我地返工咁濟，所以今日應該有三個人一齊返工。

返到去店舖，就見到嗰個新黎既同事，原來係女架，佢就係到抹緊間舖既枱櫈。

老闆娘就過左黎講「浩然返左黎啦，介紹你識新同事。」然後就揮手示意佢過黎。

佢就慢慢咁轉過頭，秀髮緩緩飄動，佢既樣貌都開始出現係我眼前。

一雙水汪汪既大眼睛，明淨清澈。小巧玲瓏既嘴唇，微微張開，真係搞到我好想一親芳澤。高挑既身材，高冷既氣質，同芷晴差唔多，但係又比芷晴多左一份成熟既韻味，真係可以算得上仙女下凡。

佢慢慢咁行過黎，氣場磅礡，搞到我都有小小驚。

佢眼神稍有銳利，然後伸出左佢既右手講「李可嵐」。

我都同佢呃左手「我叫陳浩然呀，你叫我浩然啦」

講完之後，佢就走開左。老闆娘就繼續同我講「佢依架大三，黎依到返part time，二十一歲，無男朋友。」

我聽到之後，就打斷佢「老闆娘，你話咁多俾我聽做咩呀。」

老闆娘就話「無呀，我見你望到人實一實，我以為你要知咋。」

我聽到之後，就有啲尷尬咁咳左兩咳講「無野，我去做野先啦。」

行走左之後，先見到Irene係度啤住我講「好望得喎你。」

我就講「無呀，新同事介紹下咋。」

Irene就講「係先好呀」打左我一下屁股「入去做野啦」

入到去廚房就見到老細「早晨老細」「點呀阿仔，你兩條女成點呀。」

我就講「還好啦，但係老細你覺得兩條女共存，姐係一齊出街咁係有無可能呀。」

老細就講「無話無可能既，當年我朋友一拖五添啦，睇你有無咁既實力姐。」

我就好驚訝咁講「咁癲」

老細就講「一拖幾通常都無好下場架，最後佢孤獨終老呀伊架。」

我就回應左個「哦..」

老細就講「你自己諗清楚啦。」

生活很苦，我會甜啦。

再問多次 老闆係咪叫飛少
又話揀咗呀欣 又話有朋友一拖五

痴撚線，身邊個個都係靚女，個個都鐘意浩然

4p

Diu Live左，樓主快d！

1拖2都好睇呀

新同事篇2

話咁快就去到午市，有Irene同李可嵐依兩個生招牌真係吸引到好多客源，根本就做唔等手。

但係李可嵐既業務能力真係勁，啲收銀，送餐，迎賓工作，全部都做。

怪唔之得，老闆娘叫我地安心休息啦，一個頂十個既。又靚又女強人，高攀唔起呀。

完左午市之後，我地就係度圍爐食飯，Irene唔知點解就狂咁餵我食野，一食完就餵咁，搞到我成個bb咁，不過我都明佢係係度宣洩主權。

但係人地李可嵐根本一眼都無望過我地，只係係度自己一個粒聲都無出咁食飯。

佢好快就食完野，講左句「我食完啦」，就去返準備工作。

真係一個好難觸摸既人呀。

我係一個好鐘意新鮮感既人，返工既日子真係好枯燥，諗住有個新同事，可以識下新朋友調劑下，點知咁冷漠。

返到去工作之後，又辛苦左一大輪，終於就完左夜市。

我就入左廚房又學下藝咁，老細教啲餸好似無窮無盡咁，教咁多日都仲有貨仔。

今日就用左啲剩菜煮左個羅勒風味海瓜子蛤蜊義大利寬麵，我學左咁多日，廚藝都長進不少，同老細煮既賣相都幾相似下。

今日老細就攞左我煮啲野同佢嗰啲出去。

出到去，就見到老闆娘佢哋三個就坐係到等我地。

老細就講「依到有一碟係浩然煮既，一碟係我煮既，你地食下睇下邊個煮得好食啲。」

然後，佢哋每人都食左啲，再同一時間指向同一碟，我都唔記得邊碟係我架啦，唯有等老細講啦。

老闆娘就點評話「依碟既醬汁適中，麵條既軟硬都煮得好好，條條都分明有理，所以我揀依個。」

Irene就講「兩碟不相伯仲，我食起上黎都係差唔多，但係好似依碟個味道好似大眾化啲。」

最後，可嵐側一側個頭講「我唔係太識點評，但真係好好味，好有一種家既味道。」

老細都發聲講「好啦，大家都覺得好食既依碟菜就係.......浩然煮架啦。」

Irene同老闆娘都用住贊嘆既眼神望住我，可嵐就好驚訝咁望住我，好似講竟然係你咁。

老細就繼續講「好啦浩然，你出師啦，得閑就入廚房幫手煮下野啦。」

我就答老細「好既」

之後，我地就一齊食埋啲晚飯，就走左返屋企。

我同Irene就一齊行，拖住手，享受住依十幾分鐘既二人時光。

Irene就問「點呀，今日辛唔辛苦呀。」

我就講「ok啦，個李可嵐咁勁，我地都唔使做野咁。」

Irene就講「係囉，有車啦，唔講啦，聽日見啦。」

然後，我就自己一個行返去黃大仙，係途中就見到個李可嵐，我就鼓起勇氣上左上去打招呼「喂，hello，你都係住黃大仙架」

佢望左我一眼，之後答我「係」

我又再問佢「咁你住邊架」

佢就答我「黃大仙」

笑死我啦，忍唔住露出左微微笑容，但係佢就無理我，搞到我有啲尷尬添，然後成個場面就凍結哂。

去到黃大仙，佢就閃閃縮縮咁講「你今日啲野食真係好好味呀，拜拜」

我就講「拜拜」今次真係佢對我講得最長既說話呀。

等我去接一接芷晴放工先。

早幾篇老闆娘話請唔到咁多人 轉個頭多左個同事

有講話睇下到時夠唔夠人呀嘛，主角佢哋要玩呀嘛，所以咪無叫芷晴黎囉，叫左嵐黎囉，睇清楚

芷晴冇得返呢度

反而覺得係自己既(小心願)位加無乜問題，順自己意思国

自膠国=啦

芷晴危險篇

我就去到芷晴間舖到等，等得悶就開着左部電話，

用電話既時候就見到老闆娘開左個group加左我地三個入去，講「因為人手太多，所以聽日浩然同可嵐返啦，Irene你就休息下啦」姐係聽日又無得同Irene見面啦。

可嵐就答左句「好」，我㩒入睇下佢icon，就見到係一個V煞面具既icon，不過我就無諗太多。

無幾耐就見到芷晴行左出黎，但係當我想上去既時候，就見到上次個男同事偷偷摸摸咁跟住左芷晴，真係死纏爛打。我就想睇下你想做咩喇。

芷晴係原地望左一望，無見到我之後，就有啲失落咁捉住自己袋走左，而男同事都徐徐咁跟上左。

我就當然反跟蹤佢啦。

芷晴一直行，就到左一個公園仔，陰暗啲既地方，而男同事就加速上去，拉著佢講「芷晴呀，你知唔知我好鐘意你架。」

芷晴就不停掙扎講「你唔搞我啦，我有男朋友架啦。」

但係個男同事就講「今日你男朋友唔係度，我睇下邊個黎救你。」就打算錫落芷晴到。

我聽到之後，就即刻上左去，一野踢左落佢盤骨位置，佢即刻失平衡瞓低左。

然後就好驚咁望住我「我無做啲咩架，唔好打我呀。」一直就向後爬。

我就陰陰嘴笑左笑，講「你跟住你咁耐，你估我睇唔到咩。」

然後就騎左係佢上身到，一巴又一巴咁打落佢塊面到，「搞我條女呀啦，搞我條女，搞呀啦。」

打到佢成塊面都紅哂，芷晴就過黎拉住我講「夠啦，一陣打傻佢啦。」

我就講「我上次明明講閹左你，今次依幾巴對你算好啦，唔好再打芷晴主意呀你，知道未呀。」

佢聽到之後，就緩緩咁點一點豬頭。

我就講「走啦」

佢走左之後，芷晴就講「我以為你唔黎呀，嚇死我啦你，又唔早啲出黎。」

我就話「我等佢出手先可以俾啲教訓佢架嘛，萬一下次我唔係到，佢都識驚呀嘛，點呀你有無事呀。」

之後我送左芷晴返左屋企，我又再陪佢傾左陣計之後，就返左屋企。

依排性慾真係大減，無左一開始嗰種一直想上芷晴既衝動，但係你話唔愛，又唔係，我都一直想見芷晴。

話唔定真係人成長左，想過下一啲柏拉圖式戀愛掛。

我跟住你咁耐

男同事 芷晴 Irene 加浩然4p

咁快屌厭左個靚女

因為唔係真心鍾意

無左新鮮感可能想屌 irene 可嵐同老闆娘

新同事篇3

第二朝起身，我就係到諗叫唔叫可嵐一齊返工好，但係第一感覺佢會已讀我，第二感覺場面會尷尬囉，所以就無叫到。

我就正常返工咁，今日都幾早返到下，所以就見到老闆娘同老細係度開舖。

我:「早晨，老細，老闆娘。」「早晨呀浩然」

老闆娘:「咁早既」

我:「早左起身咪早啲返囉。」

然後，我就自動自覺去抹枱，突然就有人拍一拍我膊頭。

係可嵐呀，但係佢今日面帶笑容，講「你就係浩然喇。」佢既笑容真係可人，眼睛在笑，連腮上的酒窩也在微笑。

但係咁奇怪既，就係浩然？「係呀，我就係浩然呀。」

佢就繼續講「你好呀，我叫yeri呀。」

無端端又講自己英文名俾我聽既。

可嵐成個人變得活潑可愛左好多，同尋日既冷淡高傲好唔同。又拉住我問左我好多問題。

我講「我去做野先啦。」

可嵐就講「你去邊到呀，我又去」

我入左廚房到做野，佢又跟住入黎，我切菜，佢又切，搞到老細狂咁望住我地，雖然好煩，但係有個靚女做跟尾狗都幾爽。

但老細既眼神好似就話我知要步佢朋友后塵咁。

有空檔既時候，我就問左問老闆娘「老闆娘，你覺唔覺呀可嵐感覺唔同左呀。」

老闆娘笑一笑就講「會唔會係你對人感覺唔同左咋，講笑，我都覺佢好似日日都唔同人咁，好情緒化，有時好熱情有時又好冷漠。」

我就講「係呀，我第二日見佢就feel到啦，明明尋日仲係閪我面，唔講住啦，做野先。」

然後忙完一輪，到左中午食飯既時候，可嵐仲夾餸俾我，話「浩然哥哥，你食多啲呀。」

我就好疑惑咁望住佢講「哥哥？你大我三年喎」

佢聽到之後就好似唔知點咁「唔係呀，我唔小心講錯左咋。」

之後，大家都無理到，都係自己係到食飯。

不得不說，可嵐既活潑好動真係吸引到好多客，係點餐既時候，有啲本來想叫可嵐黎，但我黎左之後就黑尻我面。

嗰個親和力真係搞到啲客心喐喐，狂想攞佢電話。

但係今日佢又好似唔識收銀咁，叫佢找錢，又找錯哂，但啲客冧佢，就都無唔耐煩，仲提佢找錯左。

我係間店既作用真係零呀。

然後，我地食晚飯既時候，可嵐又不停咁捉住我講野，由現況講到未來人生，真係咩都傾到。

之後，我地就放工一齊返黃大仙。

我就問佢「你尋日同今日真係好唔同。」

佢就拖拖拉拉咁講「係...咩」

我就繼續問「你仲咩尋日咁少野講既」

佢就繼續好似有野隱瞞咁講「我...可能尋日同你未熟呀。」「哦....」

無幾耐就到左黃大仙，佢就講「拜拜啦浩然，唔知幾時有得再見啦。」

我就笑一笑，「你想見咪見囉，約我囉。」當然就無講啦，我有女朋友×2啦。我淨係講左句「拜拜」咋。

不過可嵐依個人真係奇奇怪怪咁。

雙胞胎??

Sad ending現實咪過緊
唔洗睇故啦

補充多少少
樓主除左打左人名，仲有錯字
係乜嘢 唔係麥野
d嘢食好惹味 唔係野味

咁撚似我以前一個女中同 前一日可以fd到互揸蘿 第二日可以黑尻我面兼屌尻我

Twins......

點解FF力可以咁勁

一定想屌啦（除咗老闆娘）
基本上狗公一隻

雙重人格

孖妹3p??

以後我語音輸入啦，啲字打筆劃難到呢。唔係話我唔改，現實囗語攞黎講，我真係好少打乜呀惹味咁，因為朋友尻打都明，學校又寫書面。

原來光復廣東話先係最難呀，我盡量寫啦。

新同事篇4

同可嵐say goodbye之後，就去左接芷晴放工，同時就收到老闆娘話叫我聽日唔使返。

無幾耐，芷晴就出左黎，佢左右望左望就見到我。

然後就張開雙手咁跑過黎，跳左上去我身上面，「bb」

我:「做咩呀你」

芷晴:「無呀，突然好掛住你，依加見到你好開心姐」

我:「係喎，你聽日有無假放呀，我聽日休息呀」

芷晴:「咁好，我本來就無既，但老細就話俾我任放，所以我聽日陪你啦，都無咩試過二人世界。」

我:「好呀，但係你諗唔諗到去邊呀」

芷晴:「不如去下白泥呀，我都未去過。」

我:「都係你知我心，好呀咁聽日三點樓下等啦」

芷晴:「好呀」

我慢慢拖住芷晴隻手行返屋企，芷晴隻手其實真係幾白滑，隻腳又正，望兩望都扯哂旗。

我地一路行，我就一路問「你同我拍拖成日都行山唔悶咩。」

芷晴:「唔悶呀，出街梗係out going啲啦，我反而唔明啲人行街睇戲食飯做咩呀，屋企全部都做到哂。」

我微微一笑講「多謝bb」

其實真係好夢幻架，係學校我根本就好似地底泥咁，但係一畢左業之後，就突然因為機遇撞到芷晴佢哋，咸魚翻身，一拖二，自私啲諗其實係幾爽既。

啲人話一腳踏兩船好仆街，其實之不過係佢哋唔得，先咁講姐，同埋如果我既愛可以平均俾佢哋，真係仆街咩。

話咁快就上到芷晴屋企啦，我同佢就坐低左係梳化到。

我心有疑惑咁問「bb，其實你鐘意我啲咩呀」

芷晴就答「仲記唔記得我嗰時我講過女人既直覺呀」然後用雙指指一指自己既雙眼再指向我。

我點一點頭。

芷晴就講「直覺話俾我聽，我要同你一齊囉，可能一見鍾情掛，咁你呢。」講完佢就怕怕羞羞咁揼低咗個頭。

我:「我呀，覺得你靚囉，心地又善良囉。」

芷晴:「男人真係膚淺，貪圖美色。」我就笑笑回應佢。

我望一望個鐘，原來都成十一點幾啦。「bb都夜啦，早啲休息啦。」

芷晴好似有啲唔情願咁講「好啦，咁聽日見啦」

我就走左返屋企瞓過靚覺，不過Irene就狂咁拉我講野，又話今日無得見，聽日又無得見好辛苦呀。

然後，可嵐又主動搵我，講左好多野，一個晚上要應付咁多條女真係好麻煩呀。

想瞓既時候，佢又會震一震，搞到我又想去睇，差啲成晚都瞓唔到。

同埋如果我既愛可以平均俾佢哋

男豬應該去信伊斯蘭教

一陣話雙重人格

住黃大仙 3點去下白泥唔知睇唔睇得切日落 希望芷晴幸福

野外露出

ff故

咁又想點呀

無呀

睇嚟男主唔係淨係用下面諗嘢, 用上面諗嘢都好撚on9
平均即係除二啦 本身應該係100%, 而家變咗50%, 點樣唔仆街法 極有可能之後除三, 雙重人格/ 雙胞胎就除四

諗起韋小寶

無呀，點解你地咁鐘意諗我諗咩架。

下白泥篇1

一瞓就瞓到中午啦，好耐都未試過瞓到咁撚爽啦，真係好想唔使返工，可以一直做廢青呀。

未食早餐，又唔係太想自己煮，都係搵下芷晴叫佢快啲落黎，一齊食埋野，再去下白泥。

我:「bb，你食左野未呀，不如落黎食個飯先？」

芷晴無幾耐就覆左我「好呀，一陣大快活等啦。」

然後，我就換好哂衫，整裝待發。

落到去大快活之後，就幫芷晴叫左個雜排飯兩份分，因為雜排飯真係太多啦，所以就兩個人分。

芷晴無幾耐就落左黎，今日佢化左個淡妝，配上佢既黑長直頭髮，真係一個氣質既昇華。

芷晴:「做咩眼甘甘望住我姐，係咪我個妝畫衰左呀。」

我回過神來:「唔係呀，好靚呀，食野先啦。」

我地一手一腳好快食哂個排飯，最後淨返一條剪切左既豬排。

芷晴:「bb，你食左佢啦。」

我:「我諗到一個好好玩既遊戲呀，我地一人食一邊，鬥食得多。」

芷晴:「好呀」

然後，我地就一人擔住一邊，我就食住條豬排模模糊糊咁講開始，芷晴就即刻加速。

芷晴係一個想贏既心，而我就係為錫錫既心。

最後芷晴諗住收掣，但係我就繼續衝上去，就貼近左佢嘴唇，我諗住種感覺會好正，點知係好油膩既感覺，不過都還可以。

芷晴feel到之後，就即刻面紅耳熱咁鬆開左。

我:「唔...，好味，你贏左啦」

芷晴聽到就怕怕羞羞咁打左我手臂一下「唔得呀，我贏左，你要有懲罰呀」

我:「咩懲罰呀」

芷晴:「一陣先講，依加未諗到。」

然後，我地就搭巴士，轉左好幾程車就終於去良景邨，根據我多年既行山經驗，輕鬆搵上山路。

佢前半段路大多都係水泥路，都幾悶下。不過芷晴就行到好爽。

我地再行左陣就到左大峽谷，個大峽谷真係好靚，大約有成三層樓高，近睇真係好震撼。

芷晴就話「好靚呀，bb我地一齊影番幅相啦。」

懲罰佢打野戰

下白泥篇2

真係認真咁啱得咁橋，就見到上次上飛鵝山遇到既嗰對夫婦。

佢哋就慢慢咁走過黎，「咁啱既，你又黎下白泥呀。」

我:「哦，係呀」

佢哋就問「你女朋友呢，唔同你一齊既」

芷晴又好疑惑咁望住我，我就即刻慌慌張張咁拉左芷晴過黎講「依個咪我女朋友囉」

對夫婦即刻若有所思咁，諗左陣就講「哦~~」「你地係咪要影相呀，我同你地影張呀」

相機「叱吒」一聲。

我地過左去睇左睇，專業既果然唔同啲，同我地上次坪洲影既唔同好多，靚好多。

夫婦:「我等陣再sent番俾你啦」「好呀」

然後，我地就一齊行去下白泥，不過夫婦年紀都大啦，所以都行得幾慢下。

我地又係講下社會議題咁，老一輩既睇法，總會令我有所增益。不過都好彩一路傾，佢哋都無再問Irene啲野咋。

我地慢慢行，但其實都好快到左下白泥。

到左下白泥，時間仲係好早，仲有大約一個鐘先日落。

但係夫婦就驚潮漲同夜晚太黑睇唔到路，所以就隨手幫我地影左幾張，又影左啲風景相就落返去。

「拜拜，我一陣再俾返啲相你啦」「好呀，拜拜」

佢哋落左去之後，就淨返我同芷晴係度，我就扮無野繼續睇風景。

芷晴就講「好啦喎，你肯講未呀」

我繼續詐傻扮懵講「咩呀」

芷晴:「對夫婦邊到識架，女朋友係邊？又話我係初戀，見到我有咩可能唔識我呀。」然後就嬲爆爆咁望住我。

我:「er.......」講唔講好呢。

芷晴:「你成日都有野暪著我既，你講唔講呀。」眼眶漸漸紅左起黎，泛起點點淚光。

我見到咁都於心不忍，橫掂又無咩野，講咪講囉。「我同對夫婦係喺飛鵝山到識既，然後，佢就可能誤以為我同Irene係情侶囉，我驚你聽到又亂諗野咪無同你講囉。」當然就加以修飾啦。

芷晴慢慢收起哭泣聲講「你成日收收埋埋做咩姐，成日暪住我，你知唔知我好無安全感架。」然後就鐘左落我心囗裏面。

我摸一摸佢個頭講「我真係唔識呀，成日都處理得唔好，但係真係想你唔好嬲咋，黎啦，笑番啦。」我就再扮左個鬼面。

佢見到就「噗」咁笑左出黎。

我:「笑番咪幾好，唔好講啦，睇日落啦。」

成日呃芷晴

男主最愛就係Irene, 同芷晴一齊只係最就腳又唔洗點溝，比番Irene引一引實出事

+1

利申：Irene 派

是但揀一個啦屌,男主正仆街

隔左好多日先睇，結果都係追到live
樓主加油出文

無計，我近排諗緊點整可嵐依個角，諗通左，無人可以阻止我啦

咁都撞到會唔會 tvb左少少

現實女人邊會咁順灘冇事

慢慢學寫甜，唔係咁易上手，支持

想睇下你會點樣加佢落去
tw支持下先

Irene +1

突然醒起樓主當初問想加咩人做新同事 當時有姐姐 妹妹同男人
而家可嵐呢個角姐姐妹妹兩個元素都有齊 遲啲會唔會變埋男人

行慣山都知好容易撞到。

香港啲山咁少，如果我（樓主）同三條女堅持行山，真心總有日撞到。

啱呀，一陣你知啦

下白泥篇3

個太陽緩緩咁降落，沉陷係地平線上，係湖面形成左一個夕陽既倒影。

傍晚的天空並不陰暗，而係有一種明麗的藍色，群山在夕陽的照射下，染上了一層薄薄的紅暈。

成個畫面就變到好唯美。

我就問芷晴「bb，洗唔洗幫你影番張相呀。」

芷晴:「好呀」

我就連忙將這美麗既風景連同芷晴既身影收入手機之中。

慢慢就開始潮漲，我就講「都夜啦，我地快啲走啦。」「好呀」

我就拖住芷晴隻手落山，啲路都幾險峻下，路上有唔少既沙石。有幾次芷晴仲要唔小心跣親，好彩我都有拉番住佢，先可以無事。

行左一陣，又到番啲石屎路，芷晴就講「你上次咪孭芷晴既，我要用今朝既懲罰，我要你孭我。」

女人果然都係有好鬥心「好呀，你上黎呀。」

然後，佢就一野跳左上我背脊上面。胸前既小籠包立刻就近貼我既腰背。

我都接住左佢兩隻白滑既大髀，真係百摸不厭。

我就問「爽唔爽呀，大小姐」

芷晴就講「還可以啦，小奴才， 起駕啦。」

我就慢慢開始行，雖然芷晴既身材高挑，但真係好 纖瘦，可以說是，瘦得弱不禁風了，所以行得都好輕鬆下。

我地一路行，芷晴就好開心咁指住旁邊既風景叫我睇。一路就有講有笑咁行到落山，搞到我都喜笑顏開。

落到山之後我就問「去邊到食飯呀」

芷晴就話「都係返去先食啦」

我地就一齊返左去黃大仙到，返到去已經成八點幾，今日其實有好多時間都浪費係搭車上。

我地就發掘到一間黃店叫加力飯堂，係一間茶餐廳，啲野都幾好食。

食完之後，我地就出左去打算返歸，就咁啱見到應該係啱啱放工既可嵐。

"芷晴就講「你上次咪孭芷晴既" 樓主又打錯啦

芷晴孭芷晴

下白泥篇4

唔知佢今日係熱情定冷漠呢，如果係好似尋日咁樣搞我，芷晴又要呷醋啦。

可嵐就過左黎，芷晴都鬆開左我隻手，上前佢哋就互相擁抱。「可嵐姐姐」「芷晴」

隔左一段時間之後，佢哋就鬆開左隻手，芷晴就講「bb，同你介紹番，佢係我以前既補習老師可嵐姐姐。」

可嵐就好似發現左啲野咁望住我，但係又係嗰個陰暗冷淡既眼神。

我就講「其實我地識得架，佢係我同事呀。」

芷晴就講「哦，原來，可嵐姐姐你唔做補習啦？」

可嵐:「做完你就無做啦」

然後佢哋就講左一大輪，雖然可嵐對芷晴既語氣都係好冷淡，但係就好多野講，都傾左頗耐下。

芷晴:「好啦，下次再講啦，拜拜」

可嵐:「拜拜」

大家逐漸遠去之後，我地都返屋企，我見芷晴同可嵐好似識左幾耐下，所以我就問芷晴「係呢，你地識左咁耐，你覺唔覺佢好似有時冷淡有時熱情咁呀。」

芷晴聽到之後，好似有難言之隱咁，想講又講唔出「er...，我唔知點同你講喎。」

我就撒嬌咁同佢講「點解唔講得呀」

芷晴:「同你講少少都得既，但係你唔好俾可嵐姐姐知呀」我就用力咁點一點頭。

芷晴:「可嵐姐姐係雙重人格，佢哋可能定立左規矩，逢雙數日就可嵐姐姐，單數日就Yeri，Yeri係一個十七歲既妹妹，永遠就係十七歲，充當住姐姐既活潑開朗，其他你就自己問佢啦。」

嘩真係大開眼界，腦洞大開呀，估唔到可嵐竟然係雙重人格。

我之前睇比利既時候就已經覺得人格分裂好勁又好似好正，淨係個突如其來既英國囗音就好似好正咁，又睇慾罷不能既時候，話英國囗音好似30cm龍寶寶咁，好似拉太遠添。

我:「哦，原來係咁，我對人格分裂好有研究呀，咁你係咪俾我約佢呀。」然後我對芷晴奸奸咁笑一笑。

芷晴就打左我一下講「想錯你個心呀，有我仲唔夠咩。」

我就盈盈一握她的纖纖細腰，靠近佢講「我愛你」本來想講有你就夠，但係講唔出囗。

芷晴即刻面紅耳赤咁低下頭。

望着她這些表情，真係好誘惑我，漸漸勾起我既性慾。

我發覺人都係唔可以過太耐沒有性的愛情生活，柏拉圖都係唔太適合我，柏拉圖對不起，我要破戒啦。

我拉住芷晴入左屋企，推左佢係門上，緩緩除低佢身上既衣物，親吻住她身體上每寸嘅肌膚。

屌，我太急啦又，對唔住，我錯，打自己嘴中。

我以為係雙胞胎添 原來係雙重人格

艾鏈

？

成日都打錯irene
好sad

本來想講有你就夠，但係講唔出囗

sorry呀

好膠咩

DID都出埋
師傅我睇你點收科

你講到好似周秀娜你今次仲唔死咁既，我又on9既，可以獨立再寫個故既野又寫左出黎，唯有寫長啲姐。

越長越好

遲下會唔會有埋穿越

唔會呀，我無咁奇怪架，下個故就有

下白泥篇5

芷晴身上既衣物被我一件又一件咁除左落黎，全身呈裸露既狀態，身材婀娜多姿，嗰兩對乳頭就好似成熟既蘋果咁十分吸引我。

我將芷晴公主抱起，緩緩咁放係梳化上面，我衝上去一張囗，就將芷晴既右乳吸吮在囗中，係乳頭上面不停咁用舌尖打圈，芷晴不禁發出嗯哼既呻吟聲。乳頭都逐漸高企。

芷晴仲興奮到抱住我個頭，唔願意放手。

我一隻手就玩弄住芷晴既左乳，另一隻手就放係芷晴既陰道到不停聳動，手指同陰道不停咁撞擊，應該係觸摸到佢g點，慢慢咁陰道開始出現水流聲，搞到我成隻手都濕哂，仲形成左啲好濕潤既啪啪聲。

芷晴反推倒我，係我耳邊講「bb，你想唔想腳交呀」

知我心中者若芷晴「好呀」

我揮動住自己既龍寶寶，令佢逐漸進化，我坐係地下上面。

芷晴就好似女王咁緩緩伸出雙腳，包裹住我既陰莖。嗰種冰涼既感覺，真係咩都未做已經好爽。

然後，佢用佢靈活既腳趾翻動住我既包皮「點呀，可唔可以呀bb」再用雙腳既腳底套弄住我既巨龍先生。

雖則無用手既包裹力咁強，但其實嗰種居高臨下既感覺都好正「可以呀」，然後芷晴既雙腳慢慢咁加速，不停咁磨擦我既巨龍，略有射意。

但係芷晴既腳部應該缺乏訓練，所以慢慢就慢左落黎，開始無咩快感。

我就叫芷晴「芷晴可唔可以幫我囗一下呀」

芷晴就好乖巧咁落黎地下，我就成個大少爺咁大字型瞓左係度。

芷晴跪係我胯下前，半蹲着用手慢慢扶起巨龍先生，將我既大肉棒吸進囗中。

吸吮着我既前半部分，然後又用舌尖不停係我龜頭上打圈，我輕輕咁按住芷晴既頭，真係有啲爽到透 唔順條氣呀。佢仲要望上黎，對住我眨咗眨隻眼。真係被佢電撚死。

芷晴不停咁將我既龜頭吸入中，形成一啲強大既吸吮聲，又將佢輕輕吐出，但又唔吐出全部，嘴唇去到龜頭最頂端位置又緩緩落下。

然後芷晴又吸吮我好多毛既春袋，一邊用囗吸住我既左邊睾丸，一邊又用右手幫我套弄，慢慢我已經爽到狂咁喘氣啦。「加速呀芷晴，舔下右邊啦。」

芷晴就不停配合我既要求，吸到「雪雪」聲，最後芷晴就不停咁加速，龜頭已經紅到不得了，巨龍先生都猙獰到青筋都出哂黎。「芷晴我唔得啦」

然後，白色既沙律醬緩緩咁係馬眼中噴出，而芷晴就張開左個囗，諗住接住全部，但唔少都飛左落芷晴既面同頭髮上面。「傻豬黎既」我摸一摸佢個頭。

之後我地就起身清理身上既野，我就問芷晴「bb，你叻左咁多既」

芷晴就怕怕羞羞咁講「我專登睇av學架，不過估唔到實戰難咁多。」

我勁開心，女朋友為自己學skill，真係好有愛呀「唔係呀，你做得好好啦，多謝bb」過左去錫左佢一啖。

佢沖完又到我沖，我就順便睇下電話，見到老闆娘話聽日我同Irene都唔使返，佢仲係私信到同我講「浩然，我專登俾時間你同Irene拍下拖架，聽日玩得開心啲。」

老闆娘真係好人，咁聽日點算呢。聽日先算啦都係。

真心盡左力，好似寫左個半鐘啦。

仲有冇貨

行完山唔沖涼就含撚

好撚污糟

樓主寫甜有進步

首先一見芷晴有兩“對”乳頭已經嚇傻。
跟住劇情同家姐故撞橋行完山玩腳交。又係唔沖涼又用腳又用口勁唔衛生

不嬲腳膠，無睇另一個家姐故好耐。

紙言改下沖涼先，sor尻。

肯聽意見抵讚既
不過樓豬真係要認真做好教對先出文

嗰兩對乳頭就好似成熟既蘋果咁十分吸引我

笑撚死

笑下咪幾好

腳交完 即刻含 條j咪有自己啲臭腳味

女神隻腳香架

山頂篇1

出到去，就已經見到芷晴又再攰到瞓左落梳化到，今日都辛苦佢啦，又無咩爽過，仲要咁污糟都幫我含，得閑一定要好好餵飽佢先得。

我費事嘈醒佢，所以我就瞓左係芷晴張床到，一覺瞓到天光。

去七點幾就已經收到Irene既信息「今日我地一齊放假喎，你有無諗去邊到玩呀。」

尋日唔記熄信息聲添，好彩唔係梳化到姐。如果唔係可能芷晴就睇到啦。

我:「唔知呀，我依架係芷晴屋企，你想做咩呀」

Irene:「你都曳曳啦，係芷晴屋企過夜，我想去凌霄閣到野餐，夜晚就再算。」

我:「好呀，咁你準備野食囉喎。」

Irene:「好呀，咁好啦，一陣山頂見啦，我俾你再試下我啲手勢。」

我:「好呀」

我睇完電話就出左房門，就見到芷晴攬住圍裙好賢良淑德咁攞啲早餐出嚟，仲係可愛係粉紅色架，如果入面無着衫就仲正。「bb，起左身啦，過黎食野啦。」

我就答「好呀」坐低左一齊食早餐，食左一啖漢堡扒，真係香脆，識煮野食既女仔其實真係買少見少，識着咁既賢妻良母，真係三生有幸。

芷晴就問「bb，你一陣有無野做呀」

我有啲遲疑咁講「有呀，要返工囉一陣，你呢」

芷晴就講「無呀，今日唔使返咪問下你囉」

我:「咁好啦，你係屋企休息下啦。」芷晴點一點頭。

好快食完芷晴既愛心早餐之後，我就講「我去返工先啦。」「好啦拜拜」

一招魚目混珠成功呃到芷晴逃出家園，但係我去既地方當然就唔係間舖啦，唔知有咩車可以去山頂呢。

然後捉姦 發現佢冇返工

然後3p

比可嵐篤灰

仲死 4p

肯定係芷晴發現左個msg

深田突然出現

芷晴已經知道

咁都估到雙重人格

山頂篇2

睇番電話啲介紹先知原來山頂係連住左中環，所以就約左Irene係中環到等。

等左一陣間就見到Irene行左過黎，睇黎佢為今日都有悉心打扮，一件長䄂既露肚臍衛衣，配牛仔短褲，方便活動得黎，又盡顯活潑青春。「Irene你好靚呀」

Irene有啲害羞咁低下左頭講「係咩」

Irene旁邊仲有個細袋，應該就係啲野餐「咩黎架」

Irene:「唔話你知喎」然後擺出一副傲嬌既樣。

我就無再理佢，拖住佢隻手，上左去搭山頂纜車，兩個人就要兩百啦，都幾貴下，不過第一次真正拍拖，少少錢算得啲咩呀。

但其實都值得既，可以睇到維港既景色，同埋架車上面真係好少人，可以好寧靜咁享受山上既環境。

幾經波折，我終於就到左山頂，細個就聽得多，但係依啲旅遊勝地長期俾強國人霸佔，根本就未好好睇過依個香港地標。

不過真實睇到又覺得好似唔係嗰回事咁，可能因為係睇日景啦，夜景應該好啲掛。

Irene:「睇完未呀，上黎唔係睇依個架。」

我:「唔係係到咩」

Irene:「唔係呀，跟住我行啦。」

然後，佢就拉住我手腕，行左都幾遠下。

我:「到未呀，唔好帶我去啲無人既地方諗住強姦我喎。」

Irene就回頭啤左我一下「算把啦你，就黎到啦。」

再行左陣，就到左一個好靚既英式花園，仲有個古老維多利亞式小亭院，真係又好似世外桃源咁，好彩無咩人，如果唔係成個feel就無哂啦。

我地就搵左個平平地既草地坐低左。

Irene:「點呀，靚唔靚呀」

我緩緩抱住佢既纖纖細腰「靚呀」，佢就繼續係到攞啲野出黎。

我:「點呀，整左啲咩野食呀」

Irene:「那，依個就三文治，依個就菠蘿腸仔，仲有依個壽司。」

我:「嘩咁多既，你咁短時間整到咁多咩」

Irene:「我整左成兩個鐘啦，你快啲食下啦。」

我就鬆開左雙手，攞起左舊壽司食，紫菜仲係脆脆地，個餡又夠足料「又真係幾好食喎」

Irene:「好食你食多啲啦。」我聽到之後又食多幾舊，水準都幾高下。

然後Irene指一指我既嘴角講「為食貓你依到污糟左呀」

我就扮抹唔到講「抹唔到呀」諗住佢會幫我抹走佢。

點知Irene就直接伸左個頭過黎，用舌尖幫我抹走左「咁咪乾淨哂囉」真係好鬼馬呀。

然後我地就係度一路食，一路傾下計咁，不知不覺就過左好耐。

我:「依到真係好靚呀，我見過既第二個世外桃源。」

Irene:「係囉，其實香港無遊客，好多地方都好靚呀。」

我:「點呀，咁留唔留低睇埋夜景呀。」

Irene:「唔啦，食完野就走啦，係到又無咩野做。」

我地好快咁食完野之後，就執左啲野照樣搭纜車落返去。

我:「點呀，仲有咩做呀」

Irene:「我想睇套戲，叫孤城淚呀。」

我:「我都想睇好耐啦，等我睇下邊到有得睇先」

我一路睇就一路講「啲場次勁少囉，呀，搵到啦，一陣4:00荷里活有得睇。」

Irene:「咁返荷里活囉。」

撞倒芷晴

好叻呀你

主角返工間餐廳係荷里活

其實都係得x重人格/x胞胎呢兩個可能姐

芷晴諗住探班同搵補習姐姐聚舊
點知就撞破佢地一齊無返工

偷情都咁明目張膽

偷食都去返荷里活你話係咪抵撚死

戲院隔離位就係芷晴

男主真係唔驚死

山頂篇3

我地就搭車返去鑽石山，我就順便book左飛，個戲院都幾空，無咩人。

Irene今日都應該幾攰下，一上到車就瞓着左，靠左係我既肩膀上面，又係流哂囗水咁，流到我成個膊頭都係囗水漬，不過真係幾可愛，好似個bb咁。

但係我都無乘人之危，任佢瞓左係到。

搭左一個鐘，佢就瞓足一個鐘「就到啦，起一起身啦」我拍一拍佢既小臉蛋。

Irene就模模糊糊咁起身「哦..啊..到左啦」

我:「係呀」

之後我地就落左車行左到荷里活既頂樓，Irene就好開心咁行左入去戲院，然後佢又好慌張咁出左黎趴咗埋牆。

我就過左去拍一拍問佢「做咩呀」

佢就好驚咁同我講「芷晴同深田係入面呀，應該睇同一套戲呀」

我:「吓，咁點算呀」

Irene:「er.....等佢哋入去先囉」

結果我地就係門口到等左好耐「佢哋一齊無叫你咩」

Irene:「有呀，我話自己有野做，所以佢哋無講話去邊囉。」

我:「唉咁都撞到既」

Irene笑一笑講「點呀，你驚呀。」

我:「唔知呀」我再望一望「佢哋入左去啦，我地快啲入去啦。」

Irene:「哦」

我地入去既時候，部電影就啱啱開始，前面一排就係芷晴同深田，行緊去自己位到。

依到咁多空位，我地就梗係唔坐佢後面啦，隨便就搵左兩個位離遠啲坐，費時佢哋睇到嘛。

我地就好專心咁睇套戲，套戲係講關於巴黎既運動，一開始就講法國首次贏得世界盃，結束就用巴黎暴亂黎講，講左好多既社會議題，高潮迭起，睇到目不轉睛。

套戲完左之後，我就問Irene「你估佢哋會唔會諗住去間舖到探我。」

Irene好驚咁講「你同佢講左你返工呀」

我:「係呀，如果唔係點出黎呀，咁點算呀。」

Irene一路推我一路好趕咁講「你快啲返舖頭啦」

我聽到之後，就穿過重重人海，同時又要唔好俾芷晴佢哋睇到，之後再用我既飛毛腿跑去舖頭到。

我就到左舖頭到，就見到老闆娘同老細仲有可嵐係到休息。

可嵐就好似好開心咁過左黎拉住我隻手問我「浩然，你返左黎既。」

我鬆開左佢隻手講「唔好講住啦，我換左衫先」然後我就拿拿聲換好曬啲衫，坐左係到同佢哋傾下計咁。

果然無幾耐芷晴同深田就黎左。

最後俾人踢爆 芷晴傷心到出國 完

仆街 原來係5p

狗公主角一定要有報應

呀傑同深田講左！ 深田見irene唔黎睇戲 得兩個人就快快口講左出黎 之後芷晴已經一早見到男主角 跟住男主角尾 睇佢扮到幾時！ 下次扑野應該會攤牌！之後短暫分手 比公司個狗公扑左 男主角果刻先後悔！希望唔係咁tvb

一定要踢爆依條仆街

偷食都用下腦

唔係呀，你啲諗法好超卓呀

係囉，我都覺囉，咁sad end好無呀

No la,sad end想棄故

夠啦下，有幾多人你地就話有幾p，明明就7p

咁又唔好

男主sad end就係happy end
佢值得報應

細個睇得tvb多

Irene 冇失豬算 happy ending

4p ok架啦

唔好啦
同芷晴永遠一齊唔好咩

放心啦，個結局至少你會開心。

仲有冇文

一拖二都咁無危機意識真係抵死

睇到你條仆街玩Irene 我屌你老母 即刻棄故

痴撚線，芷晴咁樣你都無野，都無玩Irene

人渣誠

一係就happy end 唔好寫到兩個女角咁慘先

芷晴又靚又乖，仲要比隻豬你，你條死仆街

你如果放棄Irene 同芷晴是但一個
我棄故
我寧願要後宮故

Irene 男豬 芷晴

Irene

希望男主 想食irene果刻 識收手 沿崖勒馬

事情曝光篇1

我扮到好驚喜咁講「你地黎左既」一早已經諗定台詞啦。

可嵐就衝左上去攬住芷晴「芷晴好耐無見啦」條女真係唔識架喎，明明尋日先見完，話好耐無見？咁之前扮啲野咪無哂用囉。

不過今日既目標唔係講佢。

芷晴同可嵐攬咗陣「係囉，我地好耐無見啦Yeri。」摸左一摸佢個頭，就鬆開左隻手。

就繼續同我講「係呀bb，我係屋企太悶，咪叫深田陪我黎囉，去睇左套戲順便黎探下你囉。」

我:「哦，咁你地坐低先啦。」

我就擰轉頭去做野，但係就俾我見到老闆娘火爆爆咁啤住我。望左陣又擰轉面唔望我。

我就望向老細，老細就過黎捉左我入廚房，「阿仔，你同我講下發生咩事先。」我就慢慢道出事情。

老細就講「你都叻仔啦，有得係港島安全拍拖你唔拍，係都要返黎九龍。」

我:「我點知芷晴會過黎姐，同埋老闆娘點解咁嬲既，佢啤到我實一實呀」

老細:「你都知我啲風流史架啦，咪搞到佢好憎人一腳踏兩船囉。」

我:「屌，唔撚係掛」

老細:「那，咪話我唔教精你啦，你而家就快啲趕走芷晴，然後就冧掂阿欣啦。」

我就攞左啲餸出去俾芷晴佢哋快啲食完走，「兩位小姐請享用」

點知芷晴就捉住我隻手講「你頭先去左邊呀」

點解芷晴會知架，我望一望見老闆娘係收銀到，應該唔係佢。可嵐就揼低左個頭無講野，我有預感係佢唔小心講左出黎。

我:「我頭先..........」

芷晴就打斷我講「去邊要諗咁耐架咩，係咪又諗住講大話呃我呀。」一邊講就一邊攞起個袋同拉住深田起身就走。

我應該點做呀，真係要講出黎？「乖啦，我地返屋企先講啦好無呀」我拉住佢隻手。

芷晴就狂咁掙扎「鬆開我隻手呀」

我就拉住佢一路出去，同埋俾左個眼色深田，叫佢唔好出黎，佢都點一點頭。

事情曝光篇2

我就一路拉到佢去舖外面無咩人既地方，「你拉到我好痛呀，放手呀。」

我就放開左佢隻手「芷晴，你可唔可以冷靜啲聽我講呀。」

芷晴聽到之後，就擰轉面，但係就無走到。

咁我就繼續講，橫掂遲早有一日都會發現，我都唔多作隱瞞啲咩啦「今日朝早我同Irene一齊上左...」

芷晴突然擰返轉個頭過黎，眼睛開始變得通紅。揮手用力咁拍左落我塊面到。

其實真係避到，但係真係有種有心無力既感覺，可能因為自責，或者係等芷晴打一打，自己個心會好過啲。去到尾我都係自私既產物。

「啪」一聲響亮出現係我塊面到，我感覺到我塊面好火辣辣，應該有一個紅紅既手掌印，好痛好真實。

但芷晴無走到，好似等我繼續講咁。

我就繼續講「山頂，同埋Irene佢同我一齊左」

又另一巴打係同一邊面到「啪」，痛上加痛。

然後，芷晴就喊住咁走左。

依啲時間追定唔追呀，梗係追啦，唔好聽埋哂啲咩過左陣啖氣消左就無野依啲on9野呀。

我就一路跟住佢，但係又唔敢上去，佢都無望過去後面，一直去到的士站旁邊就截左部的士走左。

我都唔知點做好，唯有跟住佢番黃大仙啦，真係好驚佢一陣做傻事呀。

去到黃大仙，就見到佢落左車，我都係唔敢上去，你話我點解，我都唔識講，就係一道力場，一種阻力，我唯有默默咁跟住佢。

佢搭𨋢，我就行樓梯，望住佢入去間屋到，我都無做任何既舉動。

我就趴喺芷晴屋企門口，我都唔知佢係入面會做啲咩，割脈？跳樓？開煤氣？我係出面愈諗就愈驚。

我嘗試拍門「芷晴可唔可以開一開門呀」，但係佢都無應我，「應下我得唔得呀」

拍到啲鄰居都出哂黎屌我，「咪撚嘈得唔得呀」。

芷晴就sent左個message俾我「唔好煩我」至少都知道芷晴無事，咁我都放心啲。

但係我都繼續係門口坐住係度，睇下message咁，就見到老細老闆娘仲有可嵐都有問我有無事。

老細就好簡單一句「無事嘛浩然」

老闆娘就長篇大論咁同我講唔好一腳踏兩船，處理好啲感情，教訓下我咁，到最後都有關心下我咁，睇到都幾窩心。

而可嵐就同我講「唔好意思呀浩然，今日我同芷晴佢哋講野既時候，唔小心講漏囗，講左你今朝無返黎呀，希望你同芷晴無事啦。」

屌，果然係佢，不過都唔怪得人既，有啲野做左，人地配合你係人情，唔配合你係道理，有錯既係自己，怪得邊個啊。

我就繼續坐係度無所事事咁，坐下坐下已經成八點幾啦。「叮」電話又響。

Irene就message我講「芷晴一陣九點約左我係你地樓下公園等呀，你係咪被人踢爆左呀」

我:「係呀」

然後，Irene就無再覆我啦，芷晴約Irene出黎做咩呢，一陣都係匿埋靜觀其變先。

可嵐

偷食本來就係錯

啱啦
兩條女攤牌
點知兩個都放棄唔到浩然
最後一齊睇住浩然
唔俾佢為禍人間
點知可嵐又鍾意咗浩然
芷晴就話既然係朋友
唔差在多一個
男主就享盡齊人之福
過咗兩年
男主精盡人亡
3條女分晒比兩個兄弟
每人兩條
兄弟開心
每年去拜一拜浩然
完

本身話約左兄弟咪得

抵死啦，食人隻豬食得咁開心

一個大話再冚一個大話真係好咩，講大話好辛苦架。

笑死

仲有冇文今日？

估中左

其實男主坦白好過繼續大話冚大話

一陣想去見工先，夜晚睇下點

成日被你地估中，好唔開心囉，不過都無計。

留名等睇芷晴攤牌,然後3P

故我就棄撚咗 我屌你老母

wtf一口氣追到live

Cls 一早就唔應該同Irene一齊 搞到想睇男主最好孤零零一個

陣間阿豪知道咗 兄弟都冇得做

屌你呀，咁都屌老母，你任屌我都得，屌咩老母呀，又話要開心啦，咁都要做道德撚？我撚有玩Irene呀。

睇故可唔可以輕鬆啲去睇呀，尊重下作者創作都唔講啦，但至少唔好係咪都屌老母啦，你棄故啦。

屌一次都無乜野
屌多下真係唔知做乜

咪理傻9 繼續加速

係囉我都唔明3p有咩問題

Irene : 其實我鍾意既係芷晴你，我唔想你鍾意浩然，我用我自己嚟證明比你睇男人係唔可信既~

加油！

唔洗理on9仔聽故唔好搏故

Good luck

3p啦期待左好耐

鄧生

好睇啊 加油

支持樓主

事情曝光篇3

我就靜靜咁匿埋係防煙門到，等待住芷晴出黎，依一刻真係好似嗰啲咩尾隨，跟蹤痴漢咁。

去到八點九左右，芷晴就好小心咁開左橦門，睇清楚我走左之後，就開埋鐵閘。

我隔住防煙門既小窗口，離遠都可以睇到芷晴既憔悴，佢應該係入面都喊左幾耐，隻眼都腫哂，睇到個心真係好痛。

佢關左橦門之後，就行左過黎搭𨋢，我就即時踎低番。

然後，就行樓梯落去地下。

去到地下既同時，芷晴都到左地下，我就一路偷偷摸摸咁跟住佢，近距離睇佢，可以確定佢無帶刀，至少保証一陣唔會有命案發生先。

我好好小心咁一步步跟住佢，佢一望後面，我就即刻匿埋。

無幾耐就到左公園，Irene都好準時咁到左公園，然後就靜靜咁坐係度。

芷晴就行左過去，Irene見到芷晴過到黎就起左身。

但芷晴咩都無講，直接展示剛才對我所做既姿勢，就係揮手一巴掌。

我見到佢舉手嗰刻，我已經衝左過去，但係你真係以為我係保特咩，邊有咁快呀，最後只可以眼睜睜睇住芷晴一巴打係Irene既臉上「啪」清脆一聲。

Irene就好不知所措咁望住芷晴，摸住自己塊面，眼發淚光咁慢慢癱軟係公園既櫈到。

我就即刻上前分開左芷晴，佢仲不停有意慾想打Irene，我就不停咁細細力推開佢。

過左一陣，佢發覺唔夠我大力，就轉移目標去我到，不停咁打我，一拳又一拳咁打我，拳拳到肉。
但真係身黎既痛都不如心黎既痛，真係好想喊。

但係因為自己一腳踏兩船，被人發現左，之後覺得後悔，害怕失去，咁賤格既男人，真係有資格喊咩。

芷晴可能打到無力，或者覺得無力感，就踎低咗係度喊，一路就講「點解..你..死都要..幫佢呀，你一直...就為左..佢，你究竟..有無鐘意...過我架。」

我都踎低左，環抱住佢講「有呀，我由一開始的確係鐘意Irene，但係我慢慢同你一點一滴咁相處落黎，我發覺自己真係鐘意左你。

然後就同左你一齊，我地生活得好開心，我每分每秒都想有你既身影，同你一齊，我行街煲劇行山，我任何時候都好開心，因為你俾到關懷關心我，種感覺真係好溫暖。

你仲記唔記得當初啲黑警想搞你既時候呀，我嗰時係幾咁驚，好驚你會受傷害呀，我就咩都無理，直接上去擋住個黑警呀，因為咩呀，因為我鐘意你，想關心你，呵護你呀。

但係同時間，我都鐘意左Irene，我明知你地係朋友，點解我要咁犯賤，同一邊分手唔好，因為我愛你地，我失去其中一邊都唔得呀。」

芷晴聽完之後，成個身就震一震，緩緩咁鬆開我既懷抱，同時開始慢慢停止左哭泣聲。

應該開始冷靜左落黎，默不作聲咁坐左係Irene旁邊，Irene都係我講野既時候慢慢停止臉上既傷痛。

佢就揮手示意我走，我就擺左個ok手勢問佢o唔ok，佢就擺左個ok。

我又擺左個大叫既手勢，叫佢有咩事大叫。佢又話ok。

希望girls talk真係有用啦。

我就去到個轉角位到，靜觀其變，聽唔到佢哋講咩既同時，萬一佢哋打起身，都可以及時去阻止。

平心而論，條友同Irene真係有默契好多
根本佢一開始揀錯女

3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P

有無默契你都知

無住呀，等多陣，玩下一拖二加推劇情先

今晚仲有冇？唔想停係呢個位度

佢兩個出黎偷情偷到mission impossible咁
跟住永遠都係呃芷晴印象中冇呃過Irene好似

文呢屌你

頂癮呀，出多一篇止下癮呀樓主

咁小三要呃架咩

我今日真係想停係到，頂下癮先。睇一陣會唔會瞓唔着，瞓唔到就加啦。不過你地都係祝我早啲瞓好，朝早就可以加速。

同埋話說下星期一有interview，正。

唔好訓啦大佬！！live緊

呢個真係要小你老母
係狐狸精囉好無

我錯，講慣左

!!! Good luck!

你又好似有d道理
但女人嘅直覺話俾我聽，佢都係鍾意Irene
Btw不如間中加返小小深田淫得黎又幾正

可能girls talk係夾埋嚟整鳩男主

有絲打睇，深田就真係等番外啦，唔想佢都浩然再有過度交集。

我估男主角講愛芷晴多啲既時候 佢已經原諒佢 芷晴可能想男主留係佢到多啲 會獻多啲身 引誘男主最後3P

唔介意拖長啲個故

又諗到一個好正題材既新故啦，但依個之後仲有一個未作呀。

仲可以high five 添, 三個都接受到不知幾撚爽

事情曝光篇4

佢哋大家都好平心靜氣咁講野，無我諗既打架出現。

我就不停咁望住佢哋既一舉一動，Irene要面對住芷晴講野，所以就背對住我，同時就搞到我淨係睇到芷晴既表情。

佢由一開始既沉重，去到面色凝重咁攬住咗Irene，又係度喊，眼紅紅咁。之後又再點一點頭。

再講左陣芷晴就走左，我一見佢走左，我就追上去。

點知中途Irene就行左過黎攔住咗我「唔使追啦，俾佢冷靜下算啦。」

我就停低左無再追講「傾成點呀」

Irene就貼近左係我耳仔邊到講「唔話你知喎」然後就調皮咁笑一笑，真係呀。

我就繼續講「我見你地又攬埋一舊，又喊哂囗咁，無野呀嘛。」

Irene:「無野呀，唔係喎，你條粉腸呀，偷睇我地」然後就打左我幾下手臂。

我:「屌你，咪打啦，痛呀」我就扮到真係好痛既表情。

Irene就停低左手，好關心咁望我個身講「點呀，無事呀嘛」

見到佢咁關心我，真係開心呀「無事呀，你呢，頭先芷晴打得你痛唔痛呀。」我摸一摸佢塊面。

Irene就有啲怕羞咁推開我隻手講「無事啦，都夜啦，我返屋企先啦」

我:「好呀，我送你啦」

我就拖住佢隻手，慢慢咁行去巴士站。

真係唔知佢哋傾成點，是好是壞，我都唔知，真係好疑惑，好迷惘，好驚失去。擁有既野愈多，你失去既野就會愈多。只能希望唔係今日跌落神枱。

我去到巴士站，十點鐘既黃大仙已經變成人煙稀少，成個巴士站已經得返我同Irene係到等。

我:「係喎，上次我同芷晴去下白泥呢，又撞到對夫婦喎。」

Irene:「又會咁啱得咁橋既，咁點呀又踢爆左呀。」

我:「係呀，但係當時我都未同你一齊，咪諗住可以暪天過海囉，點知都係咁，不過依啲野都係無得呃架啦。」

Irene忽然望住天空講「呃得一陣就得，唔通呃到一世咩，有車啦唔講啦。拜拜。」

我:「拜拜Irenebb」第一次叫佢bb呀。

佢就係架車上面淺淺一笑，狂咁揮手同我講拜拜。

係喎，我未食飯喎，芷晴其實都可能未食飯，我一直係佢門口，點會唔知佢食左飯未呀，不過都係算啦，Irene話俾佢休息下咁就休息下啦。

我就自己一個返到屋企食杯麵算，一個人真係懶得煮飯。

食完之後，就沉沉咁瞓左落張床到，今日真係好攰呀。

唔通傾掂咗3p

兩條女 睇住一條仔
無架啦

咁就加速啦

氹氹芷晴篇1

第二日起身，無任何既電話搵我，搞到我都唔知返唔返工好。

唉算啦，都係返下啦，橫掂又無野做。

我去到間舖到，就見到芷晴同Irene都係哂到呀。

我就好開心咁行左過去問「芷晴，點解你係到既。」

芷晴:「點呀，我唔可以係度呀，係咪阻到你偷食呀。」芷晴語氣仲係串貢貢咁。

我:「唔係呀，見到你好開心姐。」

另外，就見到可嵐都係度，不過計番日子，今日既係冷漠既可嵐，都係唔好搞佢好啲。

間舖多左芷晴之後，人手充足左好多，應付人流真係綽綽有餘。

不過又係嗰樣野啦，啲客見有新店員，就又狂咁搞佢，芷晴仲要專登同啲客傾得好開心，又好似俾埋IG咁，真係嬲豬呢。

我完左午市之後，我就拉左芷晴過黎講「你咁樣俾IG人唔得架」

芷晴:「關你咩事姐」然後就坐開左同Irene坐，無理到我，真係慘呀我。

之後，我地就食中午飯。真係哭撚左，成枱就各有各傾，最後就淨係得返我同可嵐係度唔知做咩好。

我唯有亂咁同佢講下野啦，「係呢，可嵐你讀邊間u架」

可嵐:「中大」

我:「嘩，暴大喎，你有無份打呀」

可嵐:「無」

佢一句無又收左我皮啦，唯有扮哂野咁講「係呢，我睇你咁多日，其實你係咪有雙重人格架。」

可嵐既面色一變，好似講中左佢咁。之後就無再理我。

屌，無人理我，就唯有安靜食飯啦。

晚市既時候，老細見出面夠人，就拉左我入廚房，做佢副手。

我地一路煮就又一路傾計。

老細:「點呀仔，又搞成點呀。」

我就又講下尋日發生既事。

老細:「光明正大一拖二啦，你多謝下可嵐添呀。」

我:「吓，認真咩，芷晴依家仲係好嬲咁喎。」

老細:「真係話你on9驚你嬲呀，都唔知你憑咩可以溝到兩條女架，女人，你偷食就梗係唔可以咁容易原諒你啦，你要有方法令佢下左啖氣佢，唔係話你尋日嗰三言兩語就得架。」

我:「咁係咩方法呀」

老細:「天機不可洩漏」屌你呀，又扮燈神。

咁我究竟可以做咩，或者買咩黎氹佢呢。

偷食都咁有料 快啲出啦

你激動還激動
咪L quote文喇

買個橙哄返佢地

如果有虐芷晴情節即棄故
最好主角最後孤獨終老

痴撚線直接問人係咪雙重人格, 同問個殺人犯係咪殺咗好多人一樣咁危險

好主意

三人行

佢兄弟唔知點諗

我都笑咗

童言無忌

氹氹芷晴篇2

搞掂完午市之後，我地就圍埋一齊食左個韓式火鍋。

老闆娘:「多謝咁多位既支持，今日既營業額高左唔少呀，今日就請大家食個打邊爐啦」然後，接著又攞左啲雪花牛肉同一啲食材出黎。

今餐真係好正，淨係食牛都食到飽啦。

但係真係可以點樣氹返芷晴呢，芷晴咁純咁好人，買個橙俾佢得未呢。

Irene:「走啦，浩然」

芷晴同可嵐就行前面，我同Irene就係後面，我就問Irene「Irene你覺得我買粒橙氹唔氹到芷晴呀」

Irene就望一望我「你講笑咋話」

我:「我好認真架」

Irene就啤一啤我講「真係唔識架喎你，不過最緊要係心意架咋，你去附近買個情侶手鈪啦， 再灑下佢冧就應該得㗎喇。」

有條女幫自己溝女真係好正呀，我就偷偷地錫左佢塊面一啖講「咁你幫我同佢哋講我有野做走先啦。」

Irene就耳仔紅紅咁講「好呀」

之後，我就向行左陣，就到左一間手飾舖到，周圍睇，都無咩啱心水。

個女店員就走左過黎，問我「先生你想要咩呀」

我:「我想要啲情侶手鈪，攞黎氹女朋友架。」

女店員:「哦，你可以自製手鈪喎。」

我:「哦，都好喎」

佢就帶左我去整手鈪到，不過真係好辛苦，要由一條鐵條打到佢變圓形，再要刻名，又要打磨，你都咪話唔辛苦。

整完之後，我就諗起左一樣野，我就問店員「可唔可以俾多條我整呀。」

女店員:「但係先生，依條情侶手鈪黎架喎。」

我:「你唔好理啦。」

女店員就用啲好奇怪既眼神望住我，若有所思咁講「哦」之後我就又整左條。

女店員:「 盛惠三百蚊呀唔該」每條一百都算係咁啦。

我望一望隻錶，發覺都已經成十一點幾啦，快啲返屋企啦。

我就攞住袋野好開心咁返到黃大仙，咁啱就行過樓下公園，就見到可嵐自己一個係度飲酒，一枝又一枝咁隊。

可以整第4隻手鈪

新故仔，得閑就睇下啦，今日忍唔住手落左筆

（未來）我係藍絲臥底

唔好quote文，你係咪突登架

你寫完呢個先啦屌

專心寫一個啦

Sor冇心 手快快quote左

放心嗰個寫住先姐，俾我今日排憂解悶，應該完左再寫。

No

整埋第四隻

他只是個小孩.jpg ?
十八歲呢啲只係叫冇家教

可以block 埋第四條友

推劇情姐，有後文加嘛

可唔可以加快D? LIVE緊

我要睇文呀

如果係真事可唔可以講係邊 100$ 好抵 之前做一對要成千

結局未？

以為自己留言

唔明，未結局，你好想快啲完咩

仲有無文？

你出快啲啦 求下你

hi

佢個名同我差唔多

可嵐心靈篇1

我就靜靜雞咁行左過去佢後面，之後坐左係佢旁邊到。

飲完酒之後，反應力真係慢啲，佢再望一望過去旁邊既時候先睇到我「嘩，嚇死人咩」

佢依架應該只係啱啱開始飲，未話真係好醉。「你做咩自己一個係公園到飲酒既，好危險架。」

可嵐:「關你咩事姐」飲酒真係令佢敢言好多。

我自己又攞起左一枝酒打算陪佢飲。

可嵐:「屌你.呀，扮哂野，係到呃酒飲。」

我:「我俾返錢你啦」

可嵐:「咁就.差唔多」

大家都一直係度飲，成枝成枝咁隊。

我:「係呢，你做咩係度飲酒既」

可嵐:「唔開心咪..飲囉」

我:「咁你做咩唔開心呀」

可嵐:「今日就係...因為..一個人」

我:「邊個咁衰，搞到你唔開心呀」

佢突然指一指我「你呀」

我又指一指我自己「我？」

可嵐:「係呀」

我:「我做左啲咩呀」

可嵐:「你真係..唔知架，你無端端....就問我係咪雙重人格，真係搞到我好...赤裸裸咁，搞到我好sad呀，我一開始...唔話你知....就實係有原因啦。」

我諗返起啦「係喎，唔好意思呀」

可嵐:「你點知...我係DID架」

我就為左唔好出賣芷晴就講「我自己發現囉」

可嵐:「我仲以為係...芷晴話你知添，原來仲要....唔知既，咁仲衰萬一我唔係，被你咁...講都幾傷。」

我:「對唔住呀」

飲下飲下可嵐就開始肯講下自己啲野。

可嵐:「你同Yeri...相處落，覺得點..呀？」

我:「幾活潑幾可愛呀」

可嵐:「其實我真係...好多謝Yeri，佢真係...充當住我既開心果。細細個既時候...我被媽咪話，爸爸打，我怕被人鬧被人打...嗰種恐懼，佢就出左黎...幫我承受所有野，我隔日就....淨係感受到痛。」

我睇過24個比利，好似話啲人格分裂者憶述童年既時候，要多加安慰。

不過我真係唔識安慰人呀，我就講「真係估唔到你有啲咁既經歷呀，話說我當年被老母打，都係嚇到雞飛狗走咁呀。」

唔知係唔係飲完酒都特別容易笑，佢就係度哈哈大笑，搞到我都笑埋一份。第一次望到真係佢笑，真係好甜呀。

忽然，就有班MK仔咁既物體行左過黎。

係喎，我認錯左，我仲以為你又係度自hi

呢排有d忙 無乜時間追而家得閒了

開後宮

其實大家又俾啲意見我呀，係咪作得差左呀又，我自己打落都好似唔係好順手咁

睇緊呀. 不過討論有雙重人格個度真係可以咁順攤架？因為飲左酒？我唔知呀唔了解，不過睇到依個位會好似有啲唔寫實. 可能比著我反應脾氣唔會咁好

好多人嘅行為同價值觀都同現實有出入

睇吓樓主究竟想要咩

3/4p 咪睇完笑吓算

繼續單拖芷晴/irene 咪同現實一樣

睇吓樓主同出面啲故有咩分別 唔好再亂寫隱喻/格硬甜/tvb式英雄救美 睇都睇到悶

因為其實我係唔知大家想要咩呀，大多數留言既時候就話3p4p，我就俾啲甜你地，其實根本我就唔想寫。

你話棄故，我其實又想個故包容下你，等你開心啲。

本來無可嵐無3p係我想要既結局，但你地話要開心，我文筆唔好，可能只可以為大家帶黎低質快樂，我就主動寫偏離個故，希望就快啲有3p。

但男主咁撚樣有3p？你玩我咋話，然後又講真實性？

兼且你至少俾我推下劇情呀，唔係就咁發覺你出軌，接受返，直接3p呀話。

唔好因為讀者改變自己嘅諗法
不過如果真係有3P就梗係錦上添花

依加改變左道路，一定要有3p，唔包作得好，但會盡力作，但道路改變都去到終點，

加油啦覺得呢個故好好睇

其實而家嘅講故台好多故都千篇一律
一定係2男1女/2女1男
好似tvb啲罐頭劇情咁
搞到讀者永遠都有遺憾
比起甜故
講真嗰句
我覺得都係以前八輩子的約定咁嘅純愛故仲好
但冇幾多個作者有咁嘅功力寫得出
八輩子係唯一令我喊得出嘅高登故

可嵐心靈篇2

真心驚，都係拉住可嵐隻手走啦「喂，走啦」

可嵐就鬆開左我隻手大叫「做咩..抽我水呀」

我:「快啲走啦」但係可嵐就攤軟左係張櫈到。

一行五人既mk無耐就行左過黎，依個時間點算呢，會唔會打我，然後姦左可嵐架，大佬五個人我真係唔夠打架。

點知佢哋過黎話「哥哥呀，我地未夠十八呀，可唔可以賣啲酒俾我地呀。」

嚇死我啦，原來要酒姐「我地唔飲啦，你地攞去啦」

mk:「真係唔該哂你呀」就攞住啲酒去旁邊飲。

睇黎mk仔都唔係個個都好似凱婷牛丸咁姐，都幾有禮貌呀。

我望一望旁邊既可嵐，已經攰到瞓著左，拍極佢都唔醒，我就孭起左佢，同啲mk講「拜拜啦」

mk:「拜拜」

又唔知佢住邊，唯有就帶佢返屋企啦，飲完酒，成個人真係重左好多，孭落都幾辛苦下。

幾經辛苦，終於都孭到佢返黎屋企，我就一野放咗佢落梳化度。

我就梳洗左下之就瞓左。

第二日起身，矇矇矓矓就見到有個人係我床旁邊望住我。「早晨呀浩然」

我:「咁早既你」就準備起身。

可嵐:「係呀，尋日你同可嵐發生左啲咩呀」

我一路飲水一路答佢「無呀，咩事都無發生喎」

可嵐奸笑咁講「係咩，佢返到黎好似好開心咁喎」

我就轉移話題講「哦，你地係咪有屋仔，有個光圈黎決定邊個出黎架。」Yeri健談啲，所以我就問下佢。

可嵐:「哦，係呀，不過其實我地大家都比較溫和，就無好似比利咁搶光圈囉。」

我:「哦，今日星期日喎，你一陣有咩做呀。」

可嵐:「無呀，睇你頭架咋。」

我:「唔係，唔係，你自己玩，我一陣有野做架」

可嵐:「你有咩做咁巴閉呀，陪芷晴呀」

我:「係呀，你囉講漏囗呀嘛」

可嵐:「唔好意思囉」伸一伸條脷出黎。

我地一齊係屋企食左個早餐之後，我就送左佢番屋企，再攞左個手鈪去到芷晴屋企到。

無計啦，我無實力呀嘛，不過八輩子我都睇過佢個老母話我有未婚妻，一陣重睇先。

其實某程度上
3人行未必會好得過2個人嘅交流
不過下個故你可以試下

想同樓主加個油
想要真實性/想3P4P/想加甜嘅唔係同一班人
你永遠都滿足唔哂全部人的
好似騎駱駝嗰兩公婆嘅故事

連登咁多咸濕仔 梗係個個都話3p嫁啦（包括我在內）
樓主無咩必要為左迎合我地d咸濕仔而寫偏個故仔 跟返自己節奏就ok

樓豬想點寫都得 唔洗就我地 不過最好另外寫多個3p結局過下癮咁姐

樓主加油，下次跟返你自己個 flow 啦，讀者意願唔係大囇

搶光圈果到 作者係咪有睇老高

樓主最好寫返本身想寫 可能會寫得開心啲唔洗突登甜 ，最多兩個結局或者番外篇

樓主寫翻自己想寫既野
唔洗為咗有人睇而格硬寫
寫得好自然有人睇

當初寫甜又唔係為有人睇既，第一次因為深田，加上想練習，後面有啲就變左為大家開心囉。

有時候真係好似細佬仔咁呀，好似狂咁要大家關心。，又開心番啦，加速。

文呀

個問題係男主無做到啲咩令讀者覺得佢襯得上3p

啲人都係講下嘅啫, 如果真係想睇應該唔會冇乜甜嘅劇情就棄故嘅

所以我成日都屌鳩男主垃圾

氹氹芷晴篇3

我:「芷晴開一開門呀」我拍一拍門。

裏面就大叫「等陣」

「咔」開門就見到芷晴著住睡衣既樣。佢望到我好似好驚訝咁，但好快就平復冷靜講「做咩呀」

我:「我想約你出街呀」

芷晴:「唔出喎」但一路講就一路開左門俾我。開完門之後，就自己入廚房刷牙。

標準既囗裏說不，身體卻很誠實。

我就入左去跟住佢講「芷晴你肯原諒我未姐」

芷晴就好輕挑咁講「未喎」

我:「咁你點先肯原諒我呀」

芷晴:「睇下你誠意啦」

我就拉住佢空閒既手講「黎啦，我跟我出黎呀」
就拉住佢出左個廳到。

我就攞左隻手鈪出黎。

佢隻眼即刻發哂光咁「好靚呀，你自己整架」

我:「係呀，上面仲刻左你個名架，你睇下我都有一隻架。」就俾隻手佢睇。

芷晴就攞自己隻手鈪同我隻拼埋一齊。

芷晴:「係喎，都幾襯喎，欸，仲有隻嘅」佢就攞左出黎睇，我諗住阻止佢，但係已經為時已晚「寫住Irene喎，你啊，真係愈來愈大膽啦。」然後就篤住我個頭。

屌，我真係無腦架，咁都無攞走到。

芷晴接住就講「不過見你咁有誠意就原諒你啦」我望住芷晴擺左一個愕然嘅表情，望住芷晴成個人都發住一種光芒，係綠色呀，綠色架。

芷晴之後就不停玩隻鈪。

我:「你真係原諒我呀。」

芷晴:「係呀，你想我講幾次呀」

我:「多謝bb」之後我就緊緊咁抱住佢。

芷晴:「透唔到氣啦」打一打我背脊。

我就緩緩咁鬆開手。

之後我地就不停咁煲劇，食左陣飯，又再煲，由朝煲到晚，其實同芷晴一齊煲劇真係幾開心，又唔使一個人咁悶，兼且我地睇既劇又差唔多。

咁先好

Irene視覺篇

係日曆上面又塗咗日，原來得返兩星期咋。大大既紅色圓圈圈住左21號。

Irene媽咪:「喂，Irene，你準備好啲咩passport，簽證，行李嗰啲未。」

我:「差唔多啦。」

Irene媽咪:「你準備好啲啦，你阿爸都搞哂啲咩移民手續啦，仲有兩個星期可以去澳洲有得好食好住又有得一家團聚啦。」

我:「知道啦」

我入返房入面，執拾房間，塊紀念牆啲相都要一張一張咁拆下，去到最後一張既時候，我舊舊不能撕下。

嗰張係我同浩然上飛鵝山時候影既相，佢嗰時個樣真係好好笑， 靦靦腆腆怕怕醜醜咁，我拖住佢隻手，都驚到死咁。

睇下睇下眼眶就濕潤咗起黎，不禁流左滴眼淚，一滴又一滴咁擱淺喺地板上。「我真係...好唔想走呀」。

最後都係忍痛撕左佢落黎，存放左係儲物箱入面。

可憐嘅阿豪
原本三條仔三條女
結果男豬食咗兩條

臨走前 3P ok?

唔好走啦

都未走，唔好咁緊張啦

移民都算係 expected outcome

開頭覺得幾好睇
但後期就覺得唔知你想表達d咩
純愛情故事既話見到芷晴原諒浩然真係好唔現實
讀者完全代入唔到
應該無咩可能見到情侶鈪有第二條女都仲繼續原諒
如果你純粹想寫甜既話不如拿拿林寫到佢地3P算

臨走之前汁翻劑

你有無睇清楚呀，當初係公園已經係交流過啦喎，佢哋有啲咩約定，係浩然唔知架喎。姐係你都唔知啦，但嗰度算係伏筆又得唔得呀，你有咩唔知我想寫咩你講呀。

姐係唔係純愛就唔可以有劇情？

純愛可以有劇情
問題係後期開始有d偏離
其實一開始寫圍繞住你地行山group同餐廳老闆同老闆娘咁幾好
幾青春有puppy love感覺
但寫到可嵐既出現再寫埋佢人格分裂就多左
佢既出現係純粹為左鋪路黎踢爆浩然？
定係遲d yeri同浩然又有路？
唔係好多條感情線就叫有劇情

其實想你忠於自己多d
呢度既意見你咪參考然後下個故再寫好d囉
而家呢個故你可以寫返一開始你想寫既野
唔係叫你重甜你就重甜

呢個係我既意見
你可以唔接受
作為讀者既我後期真係投入唔到
或者我唔係你要吸引既讀者年齡層
但我點都會睇到結局

無伏筆就突然移民夾硬嚟咗啲喎

同感 又係樓主問人意見...

樓主下個故寫好啲啦 哩個故當係練習啦 想睇3/4p DID 哩啲 同埋樓上講既野點樣埋尾

好既明白，我都知可嵐嗰度我處理得唔好，我有啲係set過，但有啲唔係。

可嵐我係覺得一開始set佢狂咁理主角，又好似會多條感情線，如你所講，對劇情無幫助。但一交完更又覺得可嵐依個角色好無特點，寫黎真係淨係為間舖多個人咁。

所以就加左個雙重人格俾佢，希望佢同主角有多啲互動，但係唔會有太多愛情啦。

明白你講咩，我頭先都可能串左，sor。

但係我係真係有寫囉，其實我伊啲位真係好委屈。如果唔係上面點會有人估到劇情呀

估到都可以好睇嘅加油

lm live咗G chi

坦白講 完全唔知條主線係咩 建議樓主plan好自己想寫啲咩先 唔好為寫而寫 而家每篇都好似好散但係散得嚟又好似有關係 有關係但又唔知寫緊咩
唔好因為人講啲咩就改自改想寫既野
加油

我估中左個陣比芷晴撞破都中

做自己

睇到莫名奇妙

氹氹芷晴篇4

食晚飯既時候，我就小心翼翼咁問芷晴「芷晴呀，咁...你對我同...Irene點呀。」

芷晴既神情即刻變得暗淡，我就見到就講「無野啦，無野啦，你..你當我無講過啦。」

場面即刻變成好凍，屌真係唔識講野架我。

芷晴突然掛上一個虛假既笑容講「唔係呀，一齊玩囉。」

我見到咁我仲驚「唔係呀芷晴，我講下笑架咋。」

芷晴:「唔係呀，我認真架」

我就伸手摸一摸芷晴個頭，佢就問我「做咩呀」

我:「無野，睇下你有無發燒姐。」

芷晴:「俾你真係一拖二呀，仲想點呀。」

開心仔，之前諗既野竟然真係實現左，我就錫左芷晴一啖。芷晴就笑一笑，打左我一下「死傻仔」

我地就繼續睇下劇咁，但係芷晴都係一臉愁容咁，女人應該真係唔會想同人分享自己既男朋友。

-------------芷晴視角

真係一諗起Irene就黎要走，我就接受唔到。

條傻仔仲以為我係因為我要同Irene要分男朋友而唔開心。

但其實當初係公園。我靜靜咁坐係長椅到。

Irene:「對唔住呀芷晴」

我:「我真係估唔到同我識左咁多年既朋友，竟然會同我搶男朋友。」

Irene:「我都唔想架，我當初知道你同浩然一齊，我個心真係好痛，我本來諗住我可以忍得住，幾難我都忍左佢，但係我要移民啦，我要去澳洲啦，依加得番兩個星期咋，我為左唔好留低遺憾，我先同浩然告白咋。」

我:「吓，移民，你做咩唔同我講呀」

Irene:「依樣係我自私，我想大家都開開心心，俾我一個美好既回憶。但我當初真係無諗過浩然都會應承架。」

我聽到之後，眼淚真係唔小心咁漏左出黎，抱住左佢不停咁淨係講「你做咩..唔同...我講呀」

我就咁就攬住左Irene五分鐘，佢就不停拍我背脊安慰我。

慢慢就停低左眼淚。

Irene就問我「芷晴，我地可唔可以一齊埋依兩個星期呀。」

我當然明白佢講咩啦，我就諗左陣，就點一點頭，都係兩個星期姐。

最好既朋友即將要離開自己，種感覺真係好痛苦，相處既時間就好似沙漏咁倒數，其實Irene唔講俾我地聽，真係唔係因為自私，反而係自己承受一切。

知道卻無力挽回。直到結束。

我都覺，寫完之後，我應該重新大改紙言去番我一開始想要既野。

直接開重製版，做自己，結局差唔多，但係改下啲劇情，大家就直接重睇。
完左依個故先，後面你再整啦，我地再睇。

支持樓主，想點寫就點寫
唔洗理人
起碼到目前我都覺得好睇

繼續live，希望樓主加油出快d

如果樓主handle到，希望重製版同完左依個故可以並存，始終依家劇情發展成咁都想有個好頭好尾，同埋都想知樓主本身想點寫

咁不如樓主照自己意思寫埋落去先,出重製版我地再去睇

多謝大家支持，我又由坪洲開始重新睇左一次，發現節奏好似有啲急速，同埋可能真係人生唔會有咁多特別同巧合啦。

但係我都係未太諗到話重製版除左剔除可嵐之外可以點，因為我睇完之後覺得其實大路劇情同我諗既有可嵐出入之外，好似都無咩太多我想改，有啲要改既紙言就改左啦。

劇情離散方面，我重睇之後，唔知係咪因為我係作者啦，就覺得好似都無咩太大問題。該做伏筆既位其實我都應該有做。

最後依兩個星期，大家想做咩呀，除3p，聽下意見，未必寫。

即係Irene 移民就係結局？

唔係

完左呢個先啦

想點寫咪點寫囉 唔好咁易受人影響喇樓主

P 牌

好話唔好聽 其實樓主你都係一個作者 唔好咁易受到人地影響

新讀者留名
樓主作自己想作嘅嘢啦

一齊返工篇1

第二日起身，我就就叫醒芷晴「起身啦，芷晴返工啦」

芷晴慵懶咁起身講:「唔....夠..鐘.啦」

啱啱先搞掂芷晴話俾我同Irene一齊，其實真心想同佢哋一齊去玩。但係真係迫於無奈要返工。

我:「係呀」

我地梳洗完，就一齊食左個早餐，食完之後，就拖住手仔去左返工啦。

我:「係喎bb，你原本做嗰間餐廳點呀。」

芷晴:「我直接無做啦，今個月啲糧都無哂」

我:「吓，點解唔做呀」

芷晴:「你地老闆娘話請人，我咪快啲黎陪你囉」

我:「多謝bb」

我地就行到間舖到。「早晨老闆娘，Irene」「早晨呀」

我:「欸，唔見可嵐既」

老闆娘:「哦，佢今日去做心理治療喎。」

我:「哦，咁我入廚房幫手先」

入去既時候，就順便打左下Irene屁股。

佢就望一望我，我就舉起左隻手指公俾佢睇，示意得左啦。

佢就微微咁笑一笑。

我就入到廚房幫老細手。

老細:「咁早既阿仔」

我:「係呀」

老細:「阿仔，你同佢哋又點呀」

我又講左尋日發生啲事。

老細:「都話你得架啦。」

我:「希望係咁啦，但係都無咩時間可以拍拖。」我望一望老細，暗示一下佢。

佢又望望我講「你講依樣咋，得啦，我俾你地得閑放假啦。」

我:「真係架，但係你地三個夠做咩」

老細:「夠做啦，之前兩個人都係咁做啦，有埋可嵐咁做得野，可以架啦。」

唔3p嘅話
會唔會有機會同Irene有甜?

有3p呀

釣吓嘢咁。例如魚，蝦，墨魚之類

樓主係時候出定個新post喇

一齊返工篇2

話咁快就要開工啦，無左可嵐我地樓面啲工作效率都係差咁啲，不過都算係咁啦。

完左午市之後，我地就坐低食飯，老細佢哋就因為仲有幾個客要搞，所以遲啲先食。

我就同佢哋講:「老細話得閑俾多啲假我地去玩呀。」

Irene:「真係架」

我:「係呀，有咩地方想去就同我講啦」

Irene:「哦，好呀」

但係芷晴都好似都係神不守舍咁。「哦」

我:「唔...，我食完啦，我返去做野先啦」

我就返返入廚房，等老細佢哋休息下。

返工其實真係一樣好悶既事，每日都要做住一式一樣既事。

老細休息左下就入返黎，開始我地既晚市階段，老細就都係講下自己啲風流史同佢朋友點一拖五咁。

講到話，中學既時候，全校既靚女佢朋友都屌過哂咁，講到似層層咁，聽到我都只有羨慕的份上。

都為我煩悶既工作上，加上一點樂趣。

完埋晚市之後，我就都係學左下啲燒肉技巧咁，老細就放左我走。

我地食埋晚飯之後，我就拖住芷晴同Irene隻手，真係人生第一次一拖二。

佢哋大家都望一望向我，種感覺真係好正。

Irene就打一打我個頭「你就爽囉」

我就傻傻咁笑一笑。

途人行過都係眼甘甘度望住我地，真係好有成就感同滿足感呀。

到左巴士站之後，我就特登同Irene講「我愛你bb，黎個goodbye kiss」

我就錫左落Irene既嘴唇上「mua」

芷晴就望一望我，眼球上下移動左下。但就無理我。

Irene就除除咁低下左頭，「拜拜啦芷晴，浩然」
「拜拜」

我同芷晴送別完Irene之後，就行番返去黃大仙，但係芷晴都係粒聲都唔出咁，係唔係玩大左呢。

我:「bb，我玩下咋，你唔好唔開心啦。」

芷晴:「無呀，我無唔開心呀。」

我就伸手摸摸佢塊面，再用啲好鬼異既囗吻講「你個心情都寫哂係你塊面到啦。」

芷晴就被我逗笑左「嘿嘿，無呀，真係有野諗緊咋。」

我:「咁你諗緊啲咩呀」

芷晴:「我諗緊....Irene生日囉，你知唔知佢過幾日生日呀。」

我:「吓，唔知喎」估唔到Irene生日同我咁近喎。

芷晴:「咁你要準備下啦。」

我:「好呀，咁你唔好再諗啦，笑返啦。」我再輕輕一吻係佢嘴唇上。

芷晴:「好啦」佢淺淺一笑。

到到芷晴屋企之後，我就講「我唔入去啦，拜拜bb」「拜拜」

返到屋企之後，我就問阿傑「阿傑，你可唔可以借個營俾我呀。」

阿傑就覆我講「做咩呀，你同邊條女去野外露出呀。」

我:「兩條呀，一王兩后呀。」

阿傑:「嘩，屌你浩然哥咁威呀，真係一拖二都得既，阿豪知道左一定sad爆。」

佢講到咁我就尷啦「咁你借唔借呀。」

阿傑:「借呀，得閑你自己黎攞啦。」

忽然，門鈴就傳出左「叮噹」既響聲。咁夜唔知邊個呢。「等陣」

係喎，多謝提醒。

今次依更最後寫到好開心，因為諗到話阿豪知道左浩然同Irene之後，攞菜刀斬死浩然，諗好爽。

利申:一陣唔係咁呀

係都好喎

係就好啦

加速呀，支持

係成皇志呀

人格問題篇1

我一開門，步入眼簾既就係可嵐，我就有啲疑惑咁問「可嵐？」

可嵐見到我之後，就眼發淚光咁攬實我，係度喊。

我有啲不知所措，雙手都唔知放係邊到好，我就拍拍佢背脊安慰佢。「唔好喊啦」

我諗住用手解開佢，點知佢就抱得更加實。

我發覺解唔開之後，我就稍移玉步行去梳化到，佢就同樣地箍住我一齊行去梳化到。

其實成個畫面都幾奇怪。

佢去到梳化到，就都繼續趴係我膊頭到喊，喊多左陣之後，慢慢哭泣聲就細左落黎，情緒都應該平復啦。

我拍拍佢肩膀講「發生咩事呀」

可嵐就哭哭啼啼咁答我「可嵐佢想消滅我呀」

我:「你係yeri？」

可嵐:「係呀」

我:「點解會係你既，尋日先見完你咋喎」

可嵐:「今日可嵐佢去搵心理醫生，其實係想整合人格呀，人格整合要將我召喚出黎談判，所以我就出左黎。

但可嵐事先係完全無同我講過，我身處係個醫生房到真係好驚呀，真係好驚。我要被可嵐消滅啦。

真係估唔到，我同佢經歷左咁多野，佢竟然咁樣對我。

所以我就扮可嵐走左出黎。」

我:「吓，可嵐竟然咁對你，咁整合左你係咪就完全消失啦。」

可嵐:「我唔知呀」慢慢又哽咽起黎。

我:「咁你想我點幫你呀」

可嵐:「我都唔知呀，我都想可嵐好，但係點解佢講都唔同我講下呀，我真係接受唔到。」

我就諗起比利，就講「你地唔係有個房間可以講野架咩，你同佢溝通下。」

可嵐:「唔呀，我唔會同佢講野架」之後就瞓左係梳化到。

我都只能夠好無奈咁起身刷牙瞓覺，整合我明既，但係點解唔傾下呢。

有陰毛

記住留位俾樓主貼link

唔使咁留得呀，推下啦

重甜4p......

其實你寫番自己想寫既野 就得 支持你

推 4p重甜

新po直接出啦，多謝大家。

（可能甜）行山遇到三條女（2）

5

4

3

2